2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
7	I-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
4	I-DAT
日	I-DAT
、	O
南	B-LOC
ア	I-LOC
フ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
ダ	I-LOC
ー	I-LOC
バ	I-LOC
ン	I-LOC
で	O
開	O
催	O
中	O
の	O
第	O
2	O
9	O
回	O
世	B-ORG
界	I-ORG
遺	I-ORG
産	I-ORG
会	I-ORG
議	I-ORG
で	O
、	O
ノ	B-LOC
ル	I-LOC
ウ	I-LOC
ェ	I-LOC
ー	I-LOC
の	O
フ	O
ィ	O
ヨ	O
ル	O
ド	O
と	O
日	B-LOC
本	I-LOC
の	O
知	B-LOC
床	I-LOC
半	I-LOC
島	I-LOC
（	O
北	B-LOC
海	I-LOC
道	I-LOC
）	O
含	O
め	O
世	O
界	O
7	O
カ	O
所	O
が	O
ユ	B-ORG
ネ	I-ORG
ス	I-ORG
コ	I-ORG
の	O
世	O
界	O
自	O
然	O
遺	O
産	O
に	O
登	O
録	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
既	O
存	O
2	O
カ	O
所	O
の	O
自	O
然	O
遺	O
産	O
の	O
登	O
録	O
範	O
囲	O
の	O
拡	O
張	O
が	O
認	O
め	O
ら	O
れ	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
追	O
加	O
に	O
よ	O
り	O
、	O
登	O
録	O
さ	O
れ	O
た	O
世	O
界	O
遺	O
産	O
の	O
数	O
は	O
、	O
自	O
然	O
遺	O
産	O
1	O
6	O
0	O
、	O
複	O
合	O
遺	O
産	O
2	O
4	O
と	O
な	O
る	O
。	O

知	B-LOC
床	I-LOC
半	I-LOC
島	I-LOC
は	O
、	O
日	B-LOC
本	I-LOC
国	O
内	O
で	O
は	O
、	O
屋	B-LOC
久	I-LOC
島	I-LOC
、	O
白	B-LOC
神	I-LOC
山	I-LOC
地	I-LOC
に	O
つ	O
ぐ	O
三	O
番	O
目	O
の	O
世	O
界	O
自	O
然	O
遺	O
産	O
に	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

北	B-LOC
海	I-LOC
道	I-LOC
内	O
で	O
は	O
、	O
文	O
化	O
遺	O
産	O
、	O
複	O
合	O
遺	O
産	O
を	O
あ	O
わ	O
せ	O
、	O
は	O
じ	O
め	O
て	O
の	O
世	O
界	O
遺	O
産	O
登	O
録	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

知	B-LOC
床	I-LOC
半	I-LOC
島	I-LOC
は	O
羅	B-LOC
臼	I-LOC
岳	I-LOC
(	O
1	O
6	O
6	O
0	O
m	O
)	O
な	O
ど	O
を	O
含	O
む	O
知	B-LOC
床	I-LOC
火	O
山	O
層	O
を	O
中	O
心	O
に	O
形	O
成	O
さ	O
れ	O
、	O
オ	B-LOC
ホ	I-LOC
ー	I-LOC
ツ	I-LOC
ク	I-LOC
海	I-LOC
に	O
突	O
き	O
出	O
た	O
半	O
島	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

山	O
間	O
部	O
に	O
は	O
針	O
葉	O
樹	O
の	O
エ	O
ゾ	O
マ	O
ツ	O
、	O
ト	O
ド	O
マ	O
ツ	O
や	O
広	O
葉	O
樹	O
の	O
ダ	O
ケ	O
カ	O
ン	O
バ	O
、	O
ミ	O
ズ	O
ナ	O
ラ	O
の	O
原	O
生	O
林	O
が	O
し	O
げ	O
り	O
、	O
山	O
頂	O
部	O
や	O
稜	O
線	O
に	O
は	O
高	O
山	O
植	O
物	O
群	O
落	O
が	O
み	O
ら	O
れ	O
る	O
。	O

ま	O
た	O
冬	O
季	O
に	O
は	O
流	O
氷	O
が	O
み	O
ら	O
れ	O
、	O
海	O
面	O
が	O
凍	O
結	O
す	O
る	O
。	O

知	B-LOC
床	I-LOC
半	I-LOC
島	I-LOC
の	O
世	O
界	O
遺	O
産	O
登	O
録	O
に	O
際	O
し	O
て	O
は	O
、	O
こ	O
う	O
し	O
た	O
自	O
然	O
環	O
境	O
に	O
お	O
け	O
る	O
特	O
色	O
あ	O
る	O
豊	O
か	O
な	O
生	O
態	O
系	O
、	O
と	O
り	O
わ	O
け	O
絶	O
滅	O
危	O
惧	O
種	O
を	O
含	O
む	O
生	O
物	O
種	O
の	O
保	O
存	O
へ	O
の	O
意	O
義	O
が	O
高	O
く	O
評	O
価	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

知	B-LOC
床	I-LOC
半	I-LOC
島	I-LOC
に	O
生	O
息	O
す	O
る	O
動	O
物	O
に	O
は	O
、	O
ト	O
ド	O
や	O
ク	O
ジ	O
ラ	O
な	O
ど	O
の	O
海	O
域	O
に	O
生	O
息	O
す	O
る	O
哺	O
乳	O
類	O
、	O
ヒ	O
グ	O
マ	O
、	O
シ	O
マ	O
フ	O
ク	O
ロ	O
ウ	O
を	O
含	O
む	O
野	O
鳥	O
類	O
な	O
ど	O
が	O
あ	O
る	O
。	O

知	B-LOC
床	I-LOC
半	I-LOC
島	I-LOC
中	O
部	O
か	O
ら	O
先	O
の	O
山	O
岳	O
部	O
と	O
海	O
岸	O
部	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
6	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
知	B-LOC
床	I-LOC
国	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
園	I-LOC
に	O
指	O
定	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

そ	O
の	O
後	O
、	O
知	B-LOC
床	I-LOC
岬	I-LOC
周	O
辺	O
は	O
規	O
制	O
の	O
厳	O
し	O
い	O
特	O
別	O
保	O
護	O
地	O
区	O
に	O
指	O
定	O
さ	O
れ	O
る	O
と	O
と	O
も	O
に	O
立	O
ち	O
入	O
り	O
が	O
禁	O
止	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

今	O
回	O
登	O
録	O
さ	O
れ	O
た	O
世	O
界	O
自	O
然	O
遺	O
産	O
は	O
、	O
先	O
の	O
2	O
つ	O
を	O
含	O
め	O
、	O
以	O
下	O
の	O
7	O
つ	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

フ	B-LOC
レ	I-LOC
ー	I-LOC
デ	I-LOC
フ	I-LOC
ォ	I-LOC
ー	I-LOC
ト	I-LOC
・	I-LOC
ド	I-LOC
ー	I-LOC
ム	I-LOC
（	O
南	B-LOC
ア	I-LOC
フ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
）	O
。	O

ワ	B-LOC
ジ	I-LOC
・	I-LOC
ア	I-LOC
ル	I-LOC
＝	I-LOC
ヒ	I-LOC
タ	I-LOC
ン	I-LOC
の	O
鯨	B-LOC
渓	I-LOC
谷	I-LOC
（	O
エ	B-LOC
ジ	I-LOC
プ	I-LOC
ト	I-LOC
）	O
。	O

知	B-LOC
床	I-LOC
（	O
日	B-LOC
本	I-LOC
）	O
。	O

西	B-LOC
ノ	I-LOC
ル	I-LOC
ウ	I-LOC
ェ	I-LOC
ー	I-LOC
の	O
フ	O
ィ	O
ヨ	O
ル	O
ド	O
、	O
ガ	B-LOC
イ	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ゲ	I-LOC
ル	I-LOC
・	I-LOC
フ	I-LOC
ィ	I-LOC
ヨ	I-LOC
ル	I-LOC
ド	I-LOC
お	O
よ	O
び	O
ナ	B-LOC
ー	I-LOC
ル	I-LOC
オ	I-LOC
イ	I-LOC
・	I-LOC
フ	I-LOC
ィ	I-LOC
ヨ	I-LOC
ル	I-LOC
ド	I-LOC
（	O
ノ	B-LOC
ル	I-LOC
ウ	I-LOC
ェ	I-LOC
ー	I-LOC
）	O
。	O

カ	B-LOC
リ	I-LOC
フ	I-LOC
ォ	I-LOC
ル	I-LOC
ニ	I-LOC
ア	I-LOC
湾	I-LOC
の	O
諸	O
島	O
お	O
よ	O
び	O
保	O
護	O
地	O
域	O
（	O
メ	B-LOC
キ	I-LOC
シ	I-LOC
コ	I-LOC
）	O
。	O

ド	B-LOC
ン	I-LOC
パ	I-LOC
ヤ	I-LOC
ー	I-LOC
イ	I-LOC
ェ	I-LOC
ン	I-LOC
―	I-LOC
―	I-LOC
カ	I-LOC
オ	I-LOC
ヤ	I-LOC
イ	I-LOC
森	I-LOC
林	I-LOC
地	I-LOC
帯	I-LOC
（	O
タ	B-LOC
イ	I-LOC
）	O
。	O

コ	B-LOC
イ	I-LOC
バ	I-LOC
国	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
園	I-LOC
と	O
そ	O
の	O
海	O
洋	O
保	O
護	O
特	O
別	O
地	O
域	O
（	O
パ	B-LOC
ナ	I-LOC
マ	I-LOC
）	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
以	O
下	O
の	O
2	O
つ	O
の	O
世	O
界	O
自	O
然	O
遺	O
産	O
の	O
登	O
録	O
範	O
囲	O
が	O
拡	O
張	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

フ	B-LOC
ラ	I-LOC
ワ	I-LOC
ー	I-LOC
ズ	I-LOC
渓	I-LOC
谷	I-LOC
国	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
園	I-LOC
（	O
イ	B-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
）	O
。	O

セ	B-LOC
ン	I-LOC
ト	I-LOC
・	I-LOC
キ	I-LOC
ル	I-LOC
ダ	I-LOC
（	O
イ	B-LOC
ギ	I-LOC
リ	I-LOC
ス	I-LOC
）	O
。	O

世	B-ORG
界	I-ORG
遺	I-ORG
産	I-ORG
会	I-ORG
議	I-ORG
は	O
ユ	B-ORG
ネ	I-ORG
ス	I-ORG
コ	I-ORG
主	O
催	O
で	O
年	O
一	O
回	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
、	O
世	O
界	O
遺	O
産	O
の	O
新	O
規	O
登	O
録	O
や	O
登	O
録	O
物	O
件	O
の	O
現	O
状	O
の	O
評	O
価	O
な	O
ど	O
を	O
行	O
う	O
。	O

世	O
界	O
遺	O
産	O
の	O
登	O
録	O
に	O
あ	O
た	O
っ	O
て	O
は	O
、	O
登	O
録	O
を	O
求	O
め	O
る	O
地	O
域	O
の	O
担	O
当	O
政	O
府	O
機	O
関	O
が	O
候	O
補	O
地	O
を	O
推	O
薦	O
し	O
、	O
ユ	B-ORG
ネ	I-ORG
ス	I-ORG
コ	I-ORG
世	I-ORG
界	I-ORG
遺	I-ORG
産	I-ORG
委	I-ORG
員	I-ORG
会	I-ORG
に	O
暫	O
定	O
リ	O
ス	O
ト	O
を	O
提	O
出	O
す	O
る	O
。	O

委	O
員	O
会	O
は	O
国	B-ORG
連	I-ORG
機	O
関	O
に	O
現	O
地	O
調	O
査	O
を	O
依	O
頼	O
し	O
、	O
そ	O
の	O
結	O
果	O
を	O
受	O
け	O
て	O
登	O
録	O
推	O
薦	O
を	O
行	O
い	O
、	O
年	O
1	O
回	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
る	O
世	B-ORG
界	I-ORG
遺	I-ORG
産	I-ORG
会	I-ORG
議	I-ORG
で	O
正	O
式	O
な	O
登	O
録	O
を	O
行	O
う	O
。	O

登	O
録	O
後	O
は	O
、	O
保	O
全	O
状	O
況	O
を	O
6	O
年	O
ご	O
と	O
に	O
報	O
告	O
し	O
、	O
世	B-ORG
界	I-ORG
遺	I-ORG
産	I-ORG
委	I-ORG
員	I-ORG
会	I-ORG
で	O
の	O
再	O
審	O
査	O
を	O
受	O
け	O
る	O
必	O
要	O
が	O
あ	O
る	O
。	O

自	O
然	O
遺	O
産	O
の	O
決	O
定	O
に	O
先	O
立	O
ち	O
、	O
水	B-DAT
曜	I-DAT
日	I-DAT
1	I-DAT
3	I-DAT
日	I-DAT
に	O
は	O
、	O
世	B-ORG
界	I-ORG
遺	I-ORG
産	I-ORG
会	I-ORG
議	I-ORG
は	O
、	O
保	O
全	O
努	O
力	O
で	O
好	O
成	O
績	O
を	O
あ	O
げ	O
た	O
危	B-ART
機	I-ART
遺	I-ART
産	I-ART
リ	I-ART
ス	I-ART
ト	I-ART
の	O
3	O
件	O
の	O
取	O
り	O
消	O
し	O
を	O
決	O
定	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

危	B-ART
機	I-ART
遺	I-ART
産	I-ART
リ	I-ART
ス	I-ART
ト	I-ART
か	O
ら	O
取	O
り	O
消	O
さ	O
れ	O
た	O
の	O
は	O
、	O
エ	B-LOC
ク	I-LOC
ア	I-LOC
ド	I-LOC
ル	I-LOC
の	O
サ	B-LOC
ン	I-LOC
ガ	I-LOC
イ	I-LOC
国	I-LOC
立	I-LOC
公	I-LOC
園	I-LOC
、	O
マ	B-LOC
リ	I-LOC
の	O
ト	B-LOC
ン	I-LOC
ブ	I-LOC
ク	I-LOC
ト	I-LOC
ゥ	I-LOC
、	O
ア	B-LOC
ル	I-LOC
バ	I-LOC
ニ	I-LOC
ア	I-LOC
の	O
ブ	B-LOC
ト	I-LOC
リ	I-LOC
ン	I-LOC
ト	I-LOC
で	O
あ	O
る	O
。	O

世	B-ORG
界	I-ORG
遺	I-ORG
産	I-ORG
会	I-ORG
議	I-ORG
は	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
ま	O
で	O
続	O
き	O
、	O
文	O
化	O
遺	O
産	O
と	O
危	B-ART
機	I-ART
遺	I-ART
産	I-ART
リ	I-ART
ス	I-ART
ト	I-ART
へ	O
の	O
新	O
規	O
登	O
録	O
を	O
審	O
議	O
す	O
る	O
。	O

7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
4	I-DAT
日	I-DAT
、	O
第	O
1	O
3	O
3	O
回	O
の	O
芥	B-ART
川	I-ART
賞	I-ART
、	O
直	B-ART
木	I-ART
賞	I-ART
（	O
日	B-ORG
本	I-ORG
文	I-ORG
学	I-ORG
振	I-ORG
興	I-ORG
会	I-ORG
）	O
の	O
選	O
考	O
会	O
が	O
東	B-LOC
京	I-LOC
の	O
築	B-LOC
地	I-LOC
・	O
新	B-LOC
喜	I-LOC
楽	I-LOC
で	O
行	O
わ	O
れ	O
た	O
。	O

芥	B-ART
川	I-ART
賞	I-ART
は	O
「	O
土	B-ART
の	I-ART
中	I-ART
の	I-ART
子	I-ART
供	I-ART
」	O
を	O
書	O
い	O
た	O
中	B-PSN
村	I-PSN
文	I-PSN
則	I-PSN
(	O
2	O
7	O
)	O
、	O
直	B-ART
木	I-ART
賞	I-ART
は	O
「	O
花	B-ART
ま	I-ART
ん	I-ART
ま	I-ART
」	O
を	O
書	O
い	O
た	O
朱	B-PSN
川	I-PSN
湊	I-PSN
人	I-PSN
（	O
し	B-PSN
ゅ	I-PSN
か	I-PSN
わ	I-PSN
・	I-PSN
み	I-PSN
な	I-PSN
と	I-PSN
、	O
4	O
2	O
）	O
が	O
そ	O
れ	O
ぞ	O
れ	O
受	O
賞	O
者	O
に	O
決	O
定	O
し	O
た	O
。	O

「	O
土	B-ART
の	I-ART
中	I-ART
の	I-ART
子	I-ART
供	I-ART
」	O
は	O
『	O
新	B-ART
潮	I-ART
』	O
四	B-DAT
月	I-DAT
号	O
、	O
「	O
花	B-ART
ま	I-ART
ん	I-ART
ま	I-ART
」	O
は	O
同	O
題	O
の	O
短	O
編	O
集	O
（	O
文	B-ORG
藝	I-ORG
春	I-ORG
秋	I-ORG
刊	O
）	O
に	O
そ	O
れ	O
ぞ	O
れ	O
発	O
表	O
さ	O
れ	O
た	O
も	O
の	O
。	O

J	B-PSN
.	I-PSN
K	I-PSN
.	I-PSN
ロ	I-PSN
ー	I-PSN
リ	I-PSN
ン	I-PSN
グ	I-PSN
の	O
新	O
作	O
、	O
ハ	B-ART
リ	I-ART
ー	I-ART
・	I-ART
ポ	I-ART
ッ	I-ART
タ	I-ART
ー	I-ART
シ	I-ART
リ	I-ART
ー	I-ART
ズ	I-ART
の	O
第	O
6	O
巻	O
『	O
ハ	B-ART
リ	I-ART
ー	I-ART
・	I-ART
ポ	I-ART
ッ	I-ART
タ	I-ART
ー	I-ART
と	I-ART
混	I-ART
血	I-ART
の	I-ART
王	I-ART
子	I-ART
』	O
が	O
発	O
売	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

発	O
売	O
解	O
禁	O
は	O
そ	O
れ	O
ぞ	O
れ	O
の	O
場	O
所	O
で	O
真	B-TIM
夜	I-TIM
中	I-TIM
に	O
設	O
定	O
さ	O
れ	O
、	O
数	O
百	O
に	O
上	O
る	O
書	O
店	O
が	O
こ	O
の	O
た	O
め	O
に	O
店	O
を	O
特	O
別	O
に	O
あ	O
け	O
た	O
と	O
み	O
ら	O
れ	O
る	O
。	O

最	O
初	O
の	O
一	O
時	O
間	O
で	O
の	O
売	O
り	O
上	O
げ	O
は	O
数	O
万	O
部	O
に	O
の	O
ぼ	O
り	O
、	O
さ	O
ら	O
に	O
引	O
き	O
続	O
き	O
フ	O
ァ	O
ン	O
が	O
詰	O
め	O
掛	O
け	O
て	O
い	O
る	O
。	O

発	O
売	O
解	O
禁	O
の	O
波	O
は	O
、	O
イ	B-LOC
ギ	I-LOC
リ	I-LOC
ス	I-LOC
か	O
ら	O
大	B-LOC
西	I-LOC
洋	I-LOC
を	O
超	O
え	O
て	O
北	B-LOC
米	I-LOC
大	I-LOC
陸	I-LOC
を	O
横	O
断	O
し	O
、	O
各	O
地	O
で	O
続	O
々	O
と	O
書	O
店	O
が	O
こ	O
の	O
発	O
売	O
ラ	O
ッ	O
シ	O
ュ	O
に	O
参	O
入	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

カ	B-LOC
ナ	I-LOC
ダ	I-LOC
の	O
ブ	B-LOC
リ	I-LOC
テ	I-LOC
ィ	I-LOC
ッ	I-LOC
シ	I-LOC
ュ	I-LOC
コ	I-LOC
ロ	I-LOC
ン	I-LOC
ビ	I-LOC
ア	I-LOC
州	I-LOC
最	B-ORG
高	I-ORG
裁	I-ORG
は	O
、	O
本	O
の	O
販	O
売	O
解	O
禁	O
日	O
時	O
で	O
あ	O
る	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
6	I-DAT
日	I-DAT
真	B-TIM
夜	I-TIM
中	I-TIM
に	O
先	O
立	O
っ	O
て	O
、	O
あ	O
ら	O
す	O
じ	O
の	O
詳	O
細	O
を	O
公	O
表	O
し	O
て	O
は	O
な	O
ら	O
な	O
い	O
と	O
す	O
る	O
裁	O
判	O
所	O
命	O
令	O
を	O
出	O
し	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
命	O
令	O
は	O
、	O
第	O
6	O
巻	O
の	O
販	O
売	O
解	O
禁	O
に	O
先	O
立	O
っ	O
て	O
1	O
5	O
部	O
が	O
偶	O
然	O
に	O
売	O
ら	O
れ	O
た	O
こ	O
と	O
に	O
対	O
し	O
て	O
出	O
さ	O
れ	O
た	O
も	O
の	O
で	O
、	O
州	B-ORG
最	I-ORG
高	I-ORG
裁	I-ORG
は	O
こ	O
の	O
命	O
令	O
の	O
な	O
か	O
で	O
、	O
複	O
製	O
、	O
販	O
売	O
、	O
本	O
の	O
内	O
容	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
の	O
議	O
論	O
だ	O
け	O
で	O
な	O
く	O
、	O
読	O
書	O
そ	O
の	O
も	O
の	O
も	O
禁	O
止	O
さ	O
れ	O
る	O
と	O
述	O
べ	O
た	O
。	O

著	O
作	O
権	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
の	O
識	O
者	O
と	O
し	O
て	O
知	O
ら	O
れ	O
る	O
リ	B-PSN
チ	I-PSN
ャ	I-PSN
ー	I-PSN
ド	I-PSN
・	I-PSN
ス	I-PSN
ト	I-PSN
ー	I-PSN
ル	I-PSN
マ	I-PSN
ン	I-PSN
は	O
、	O
自	O
身	O
の	O
ウ	O
ェ	O
ブ	O
サ	O
イ	O
ト	O
で	O
、	O
こ	O
の	O
州	B-ORG
最	I-ORG
高	I-ORG
裁	I-ORG
命	O
令	O
に	O
抗	O
議	O
し	O
、	O
『	B-ART
ハ	I-ART
リ	I-ART
ー	I-ART
・	I-ART
ポ	I-ART
ッ	I-ART
タ	I-ART
ー	I-ART
』	I-ART
シ	I-ART
リ	I-ART
ー	I-ART
ズ	I-ART
の	O
不	O
買	O
運	O
動	O
を	O
呼	O
び	O
か	O
け	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ス	B-PSN
ト	I-PSN
ー	I-PSN
ル	I-PSN
マ	I-PSN
ン	I-PSN
は	O
こ	O
の	O
州	B-ORG
最	I-ORG
高	I-ORG
裁	I-ORG
命	O
令	O
は	O
「	O
カ	B-LOC
ナ	I-LOC
ダ	I-LOC
に	O
お	O
け	O
る	O
人	O
権	O
の	O
敵	O
」	O
で	O
あ	O
る	O
と	O
述	O
べ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
5	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
前	I-TIM
4	I-TIM
時	I-TIM
頃	O
、	O
三	B-LOC
重	I-LOC
県	I-LOC
の	O
熊	B-LOC
野	I-LOC
灘	I-LOC
の	O
沖	O
合	O
い	O
で	O
、	O
タ	O
ン	O
カ	O
ー	O
同	O
士	O
が	O
衝	O
突	O
す	O
る	O
事	O
故	O
が	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O

タ	O
ン	O
カ	O
ー	O
「	O
日	B-ART
光	I-ART
丸	I-ART
」	O
（	O
4	O
9	O
9	O
ト	O
ン	O
）	O
が	O
タ	O
ン	O
カ	O
ー	O
「	O
旭	B-ART
洋	I-ART
丸	I-ART
」	O
（	O
6	O
9	O
7	O
ト	O
ン	O
）	O
に	O
衝	O
突	O
、	O
両	O
船	O
と	O
も	O
火	O
災	O
を	O
起	O
こ	O
し	O
た	O
。	O

第	B-ORG
4	I-ORG
管	I-ORG
区	I-ORG
海	I-ORG
上	I-ORG
保	I-ORG
安	I-ORG
本	I-ORG
部	I-ORG
が	O
救	O
助	O
お	O
よ	O
び	O
捜	O
査	O
に	O
当	O
た	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

事	O
故	O
当	O
時	O
、	O
付	O
近	O
海	O
域	O
は	O
濃	O
霧	O
警	O
報	O
が	O
出	O
さ	O
れ	O
て	O
お	O
り	O
、	O
視	O
界	O
は	O
悪	O
か	O
っ	O
た	O
。	O

衝	O
突	O
さ	O
れ	O
た	O
「	O
旭	B-ART
洋	I-ART
丸	I-ART
」	O
で	O
は	O
、	O
乗	O
組	O
員	O
1	O
人	O
が	O
死	O
亡	O
、	O
も	O
う	O
1	O
人	O
が	O
火	O
傷	O
を	O
負	O
う	O
な	O
ど	O
負	O
傷	O
、	O
5	O
人	O
が	O
行	O
方	O
不	O
明	O
と	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

死	O
傷	O
し	O
た	O
2	O
人	O
は	O
、	O
炎	O
上	O
す	O
る	O
海	O
に	O
飛	O
び	O
込	O
み	O
、	O
付	O
近	O
を	O
航	O
行	O
し	O
て	O
い	O
た	O
タ	O
ン	O
カ	O
ー	O
「	O
さ	B-ART
ん	I-ART
こ	I-ART
う	I-ART
丸	I-ART
」	O
に	O
救	O
助	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

三	B-ORG
重	I-ORG
大	I-ORG
に	O
よ	O
る	O
司	O
法	O
解	O
剖	O
で	O
は	O
原	O
因	O
は	O
水	O
死	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

「	O
日	B-ART
光	I-ART
丸	I-ART
」	O
は	O
乗	O
組	O
員	O
に	O
よ	O
り	O
火	O
災	O
を	O
消	O
火	O
し	O
た	O
の	O
ち	O
、	O
機	O
関	O
を	O
停	O
止	O
、	O
乗	O
員	O
は	O
海	O
に	O
飛	O
び	O
込	O
み	O
、	O
近	O
く	O
を	O
航	O
行	O
し	O
て	O
い	O
た	O
貨	O
物	O
船	O
「	O
慶	B-ART
洋	I-ART
丸	I-ART
」	O
に	O
救	O
助	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

火	O
災	O
は	O
同	O
日	O
夕	B-TIM
方	I-TIM
に	O
な	O
っ	O
て	O
も	O
収	O
ま	O
ら	O
ず	O
、	O
第	B-ORG
4	I-ORG
管	I-ORG
区	I-ORG
海	I-ORG
上	I-ORG
保	I-ORG
安	I-ORG
本	I-ORG
部	I-ORG
に	O
よ	O
る	O
救	O
助	O
作	O
業	O
は	O
難	O
航	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
海	B-ORG
上	I-ORG
保	I-ORG
安	I-ORG
本	I-ORG
部	I-ORG
で	O
は	O
、	O
衝	O
突	O
時	O
「	O
日	B-ART
光	I-ART
丸	I-ART
」	O
（	O
4	O
9	O
9	O
ト	O
ン	O
）	O
を	O
操	O
船	O
し	O
て	O
い	O
て	O
、	O
そ	O
の	O
後	O
救	O
助	O
さ	O
れ	O
た	O
一	O
等	O
航	O
海	O
士	O
（	O
鹿	B-LOC
児	I-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC
）	O
を	O
、	O
業	O
務	O
上	O
過	O
失	O
往	O
来	O
妨	O
害	O
と	O
業	O
務	O
上	O
過	O
失	O
致	O
死	O
の	O
疑	O
い	O
で	O
逮	O
捕	O
し	O
た	O
。	O

航	O
海	O
士	O
は	O
容	O
疑	O
を	O
認	O
め	O
て	O
い	O
る	O
。	O

こ	O
の	O
事	O
故	O
と	O
は	O
別	O
に	O
、	O
1	B-DAT
0	I-DAT
日	I-DAT
に	O
山	B-LOC
口	I-LOC
県	I-LOC
沖	O
で	O
タ	O
ン	O
カ	O
ー	O
と	O
貨	O
物	O
船	O
が	O
、	O
1	B-DAT
5	I-DAT
日	I-DAT
に	O
は	O
和	B-LOC
歌	I-LOC
山	I-LOC
県	I-LOC
沖	O
で	O
タ	O
ン	O
カ	O
ー	O
と	O
貨	O
物	O
船	O
が	O
衝	O
突	O
す	O
る	O
事	O
故	O
が	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O

東	B-ORG
北	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
の	O
名	O
誉	O
教	O
授	O
で	O
歌	O
人	O
の	O
扇	B-PSN
畑	I-PSN
忠	I-PSN
雄	I-PSN
（	O
お	B-ORG
う	I-ORG
ぎ	I-ORG
は	I-ORG
た	I-ORG
た	B-PSN
だ	I-PSN
お	I-PSN
）	O
さ	O
ん	O
が	O
1	B-DAT
6	I-DAT
日	I-DAT
、	O
死	O
去	O
し	O
た	O
。	O

9	O
4	O
歳	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

扇	B-PSN
畑	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
ア	B-ORG
ラ	I-ORG
ラ	I-ORG
ギ	I-ORG
派	I-ORG
の	O
歌	O
人	O
と	O
し	O
て	O
知	O
ら	O
れ	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
4	I-DAT
6	I-DAT
年	I-DAT
『	O
群	B-ART
山	I-ART
』	O
を	O
創	O
刊	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
6	I-DAT
年	I-DAT
に	O
は	O
『	O
扇	B-ART
畑	I-ART
忠	I-ART
雄	I-ART
著	I-ART
作	I-ART
集	I-ART
』	O
（	O
全	O
8	O
巻	O
）	O
に	O
よ	O
り	O
、	O
現	B-ART
代	I-ART
短	I-ART
歌	I-ART
大	I-ART
賞	I-ART
を	O
受	O
賞	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
2	I-DAT
年	I-DAT
に	O
は	O
歌	O
会	O
始	O
の	O
儀	O
で	O
召	O
人	O
（	O
め	O
し	O
う	O
ど	O
）	O
に	O
招	O
か	O
れ	O
る	O
な	O
ど	O
、	O
歌	O
人	O
と	O
し	O
て	O
活	O
動	O
し	O
た	O
。	O

葬	O
儀	O
は	O
2	B-DAT
1	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
後	I-TIM
1	I-TIM
時	I-TIM
、	O
仙	B-LOC
台	I-LOC
市	I-LOC
青	I-LOC
葉	I-LOC
区	I-LOC
木	I-LOC
町	I-LOC
通	I-LOC
2	I-LOC
の	I-LOC
3	I-LOC
の	I-LOC
1	I-LOC
3	I-LOC
の	O
斎	B-LOC
苑	I-LOC
で	O
行	O
わ	O
れ	O
る	O
。	O

気	B-ORG
象	I-ORG
庁	I-ORG
沖	I-ORG
縄	I-ORG
気	I-ORG
象	I-ORG
台	I-ORG
に	O
よ	O
る	O
と	O
、	O
大	O
型	O
で	O
猛	O
烈	O
な	O
台	O
風	O
第	O
5	O
号	O
（	O
国	O
際	O
名	O
称	O
・	O
ハ	O
イ	O
タ	O
ン	O
）	O
が	O
、	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
前	I-TIM
0	I-TIM
時	I-TIM
現	O
在	O
、	O
石	B-LOC
垣	I-LOC
島	I-LOC
の	O
南	O
東	O
約	O
4	O
8	O
0	O
k	O
m	O
に	O
あ	O
り	O
、	O
西	O
に	O
進	O
ん	O
で	O
い	O
る	O
。	O

1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
前	I-TIM
0	I-TIM
時	I-TIM
頃	O
に	O
は	O
台	B-LOC
湾	I-LOC
に	O
達	O
す	O
る	O
見	O
込	O
み	O
。	O

中	O
心	O
気	O
圧	O
は	O
9	O
1	O
5	O
h	O
P	O
a	O
、	O
中	O
心	O
付	O
近	O
の	O
最	O
大	O
風	O
速	O
は	O
毎	O
秒	O
5	O
5	O
m	O
。	O

沖	B-ORG
縄	I-ORG
気	I-ORG
象	I-ORG
台	I-ORG
で	O
は	O
2	O
4	O
時	O
間	O
以	O
内	O
に	O
竹	B-LOC
富	I-LOC
町	I-LOC
が	O
暴	O
風	O
圏	O
内	O
に	O
は	O
い	O
る	O
見	O
込	O
み	O
は	O
9	B-PNT
3	I-PNT
%	I-PNT
と	O
し	O
、	O
沖	B-LOC
縄	I-LOC
県	I-LOC
の	O
地	O
域	O
ご	O
と	O
に	O
波	O
浪	O
警	O
報	O
、	O
雷	O
強	O
風	O
注	O
意	O
報	O
な	O
ど	O
を	O
出	O
し	O
、	O
注	O
意	O
を	O
呼	O
び	O
か	O
け	O
て	O
い	O
る	O
。	O

台	O
風	O
第	O
5	O
号	O
は	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
2	I-DAT
日	I-DAT
に	O
発	O
生	O
、	O
沖	B-ORG
縄	I-ORG
気	I-ORG
象	I-ORG
台	I-ORG
は	O
こ	O
れ	O
ま	O
で	O
に	O
石	B-LOC
垣	I-LOC
島	I-LOC
、	O
宮	B-LOC
古	I-LOC
島	I-LOC
、	O
八	B-LOC
重	I-LOC
山	I-LOC
列	I-LOC
島	I-LOC
な	O
ど	O
が	O
、	O
暴	O
風	O
圏	O
内	O
に	O
入	O
る	O
と	O
予	O
想	O
し	O
、	O
警	O
戒	O
を	O
呼	O
び	O
か	O
け	O
て	O
い	O
る	O
。	O

イ	B-ORG
ス	I-ORG
ラ	I-ORG
エ	I-ORG
ル	I-ORG
軍	I-ORG
は	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
5	I-DAT
日	I-DAT
、	O
現	O
地	O
時	O
間	O
の	O
深	B-TIM
夜	I-TIM
（	O
国	O
際	O
協	O
定	O
時	O
+	O
3	O
）	O
、	O
ヨ	B-LOC
ル	I-LOC
ダ	I-LOC
ン	I-LOC
川	I-LOC
西	O
岸	O
ナ	B-LOC
ブ	I-LOC
ル	I-LOC
ス	I-LOC
近	O
郊	O
と	O
パ	B-LOC
レ	I-LOC
ス	I-LOC
チ	I-LOC
ナ	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
区	I-LOC
ガ	I-LOC
ザ	I-LOC
で	O
ヘ	O
リ	O
コ	O
プ	O
タ	O
ー	O
か	O
ら	O
ロ	O
ケ	O
ッ	O
ト	O
で	O
空	O
爆	O
し	O
、	O
イ	O
ス	O
ラ	O
ム	O
原	O
理	O
主	O
義	O
組	O
織	O
ハ	B-ORG
マ	I-ORG
ス	I-ORG
の	O
6	O
人	O
か	O
ら	O
7	O
人	O
を	O
殺	O
害	O
し	O
た	O
。	O

イ	B-ORG
ス	I-ORG
ラ	I-ORG
エ	I-ORG
ル	I-ORG
軍	I-ORG
は	O
、	O
今	O
回	O
の	O
空	O
爆	O
の	O
理	O
由	O
を	O
、	O
ハ	B-ORG
マ	I-ORG
ス	I-ORG
が	O
ロ	O
ケ	O
ッ	O
ト	O
で	O
イ	B-ORG
ス	I-ORG
ラ	I-ORG
エ	I-ORG
ル	I-ORG
軍	I-ORG
の	O
ヘ	O
リ	O
コ	O
プ	O
タ	O
ー	O
を	O
攻	O
撃	O
し	O
よ	O
う	O
と	O
し	O
て	O
い	O
た	O
た	O
め	O
な	O
ど	O
と	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

イ	B-LOC
ス	I-LOC
ラ	I-LOC
エ	I-LOC
ル	I-LOC
政	O
府	O
は	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
8	I-DAT
月	I-DAT
に	O
撤	O
退	O
を	O
予	O
定	O
し	O
て	O
い	O
る	O
ガ	B-LOC
ザ	I-LOC
の	O
ユ	O
ダ	O
ヤ	O
人	O
入	O
植	O
地	O
を	O
全	O
て	O
封	O
鎖	O
し	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
イ	B-LOC
ス	I-LOC
ラ	I-LOC
エ	I-LOC
ル	I-LOC
首	O
相	O
の	O
ア	B-PSN
リ	I-PSN
エ	I-PSN
ル	I-PSN
・	I-PSN
シ	I-PSN
ャ	I-PSN
ロ	I-PSN
ン	I-PSN
は	O
、	O
非	O
居	O
住	O
者	O
が	O
ユ	O
ダ	O
ヤ	O
人	O
入	O
植	O
地	O
へ	O
立	O
ち	O
入	O
る	O
こ	O
と	O
を	O
禁	O
止	O
す	O
る	O
命	O
令	O
を	O
出	O
し	O
た	O
。	O

さ	O
ら	O
に	O
、	O
イ	B-LOC
ス	I-LOC
ラ	I-LOC
エ	I-LOC
ル	I-LOC
国	O
防	O
相	O
の	O
シ	B-PSN
ャ	I-PSN
ウ	I-PSN
ル	I-PSN
・	I-PSN
モ	I-PSN
フ	I-PSN
ァ	I-PSN
ズ	I-PSN
は	O
地	O
上	O
戦	O
に	O
備	O
え	O
る	O
よ	O
う	O
命	O
令	O
し	O
た	O
。	O

空	O
爆	O
の	O
影	O
響	O
で	O
、	O
ガ	B-LOC
ザ	I-LOC
地	O
区	O
で	O
は	O
広	O
範	O
囲	O
に	O
渡	O
っ	O
て	O
電	O
力	O
の	O
供	O
給	O
が	O
止	O
ま	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

イ	B-LOC
ス	I-LOC
ラ	I-LOC
エ	I-LOC
ル	I-LOC
と	O
パ	B-LOC
レ	I-LOC
ス	I-LOC
チ	I-LOC
ナ	I-LOC
自	O
治	O
政	O
府	O
は	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
2	I-DAT
月	I-DAT
に	O
停	O
戦	O
合	O
意	O
し	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
ハ	B-ORG
マ	I-ORG
ス	I-ORG
の	O
民	O
兵	O
が	O
爆	O
弾	O
に	O
よ	O
る	O
襲	O
撃	O
を	O
行	O
い	O
、	O
イ	B-LOC
ス	I-LOC
ラ	I-LOC
エ	I-LOC
ル	I-LOC
政	O
府	O
が	O
こ	O
れ	O
を	O
非	O
難	O
し	O
、	O
パ	B-LOC
レ	I-LOC
ス	I-LOC
チ	I-LOC
ナ	I-LOC
自	O
治	O
政	O
府	O
が	O
1	B-DAT
5	I-DAT
日	I-DAT
非	O
常	O
事	O
態	O
宣	O
言	O
を	O
す	O
る	O
な	O
ど	O
、	O
緊	O
張	O
が	O
高	O
ま	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

ト	B-LOC
ル	I-LOC
コ	I-LOC
西	O
部	O
の	O
エ	B-LOC
ー	I-LOC
ゲ	I-LOC
海	I-LOC
沿	O
岸	O
の	O
観	O
光	O
地	O
ク	B-LOC
シ	I-LOC
ャ	I-LOC
ダ	I-LOC
ス	I-LOC
で	O
1	B-DAT
6	I-DAT
日	I-DAT
、	O
市	O
街	O
地	O
か	O
ら	O
海	O
水	O
浴	O
場	O
へ	O
向	O
か	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
バ	O
ス	O
が	O
爆	O
破	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

ク	B-LOC
シ	I-LOC
ャ	I-LOC
ダ	I-LOC
ス	I-LOC
は	O
イ	B-LOC
ズ	I-LOC
ミ	I-LOC
ル	I-LOC
か	O
ら	O
約	O
7	O
0	O
K	O
m	O
南	O
に	O
位	O
置	O
す	O
る	O
。	O

当	O
初	O
ク	O
ル	O
ド	O
人	O
活	O
動	O
家	O
に	O
よ	O
る	O
自	O
爆	O
テ	O
ロ	O
と	O
い	O
う	O
情	O
報	O
も	O
あ	O
っ	O
た	O
が	O
、	O
治	O
安	O
当	O
局	O
者	O
は	O
、	O
バ	O
ス	O
車	O
内	O
に	O
仕	O
掛	O
け	O
ら	O
れ	O
た	O
爆	O
弾	O
が	O
原	O
因	O
だ	O
っ	O
た	O
と	O
語	O
っ	O
た	O
。	O

死	O
者	O
は	O
英	B-LOC
国	I-LOC
人	O
1	O
人	O
、	O
ア	B-LOC
イ	I-LOC
ル	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
人	O
1	O
人	O
と	O
ト	B-LOC
ル	I-LOC
コ	I-LOC
人	O
2	O
人	O
を	O
含	O
む	O
5	O
人	O
、	O
負	O
傷	O
者	O
は	O
英	B-LOC
国	I-LOC
人	O
5	O
人	O
を	O
含	O
む	O
1	O
3	O
人	O
。	O

被	O
害	O
者	O
は	O
最	O
初	O
、	O
国	B-ORG
立	I-ORG
ク	I-ORG
シ	I-ORG
ャ	I-ORG
ダ	I-ORG
ス	I-ORG
病	I-ORG
院	I-ORG
に	O
搬	O
送	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

病	O
院	O
の	O
医	O
師	O
が	O
地	O
元	O
の	O
民	O
間	O
放	O
送	O
局	O
N	B-ORG
T	I-ORG
V	I-ORG
に	O
語	O
っ	O
た	O
と	O
こ	O
ろ	O
に	O
よ	O
れ	O
ば	O
、	O
外	O
国	O
人	O
観	O
光	O
客	O
5	O
人	O
は	O
重	O
傷	O
を	O
負	O
い	O
、	O
治	O
療	O
の	O
た	O
め	O
イ	B-LOC
ズ	I-LOC
ミ	I-LOC
ル	I-LOC
へ	O
搬	O
送	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

な	O
お	O
、	O
こ	O
の	O
コ	O
メ	O
ン	O
ト	O
は	O
医	O
師	O
が	O
個	O
人	O
同	O
定	O
で	O
き	O
な	O
い	O
よ	O
う	O
に	O
し	O
た	O
状	O
態	O
で	O
な	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

事	O
件	O
後	O
、	O
ク	B-ORG
ル	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
ス	I-ORG
タ	I-ORG
ン	I-ORG
自	I-ORG
由	I-ORG
の	I-ORG
鷹	I-ORG
機	I-ORG
構	I-ORG
（	O
K	B-ORG
u	I-ORG
r	I-ORG
d	I-ORG
i	I-ORG
s	I-ORG
t	I-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
F	I-ORG
r	I-ORG
e	I-ORG
e	I-ORG
d	I-ORG
o	I-ORG
m	I-ORG
F	I-ORG
a	I-ORG
l	I-ORG
c	I-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG
s	I-ORG
O	I-ORG
r	I-ORG
g	I-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
i	I-ORG
z	I-ORG
a	I-ORG
t	I-ORG
i	I-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG
）	O
を	O
名	O
乗	O
る	O
団	O
体	O
か	O
ら	O
犯	O
行	O
声	O
明	O
が	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O

犯	O
行	O
声	O
明	O
は	O
、	O
今	O
後	O
も	O
引	O
き	O
続	O
き	O
観	O
光	O
地	O
で	O
の	O
攻	O
撃	O
を	O
続	O
け	O
る	O
と	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ト	B-LOC
ル	I-LOC
コ	I-LOC
で	O
は	O
、	O
今	B-DAT
月	I-DAT
、	O
エ	B-LOC
ー	I-LOC
ゲ	I-LOC
海	I-LOC
沿	O
岸	O
の	O
町	O
ケ	B-LOC
ス	I-LOC
メ	I-LOC
で	O
も	O
、	O
ジ	O
ュ	O
ー	O
ス	O
の	O
缶	O
に	O
隠	O
さ	O
れ	O
た	O
爆	O
弾	O
で	O
、	O
外	O
国	O
人	O
観	O
光	O
客	O
3	O
人	O
を	O
含	O
む	O
2	O
1	O
人	O
が	O
負	O
傷	O
す	O
る	O
事	O
件	O
が	O
起	O
き	O
て	O
い	O
る	O
。	O

イ	B-LOC
ラ	I-LOC
ク	I-LOC
中	O
部	O
で	O
、	O
1	B-DAT
6	I-DAT
日	I-DAT
夜	B-TIM
、	O
大	O
爆	O
発	O
が	O
起	O
き	O
、	O
少	O
な	O
く	O
と	O
も	O
9	O
8	O
人	O
が	O
死	O
亡	O
、	O
約	O
1	O
0	O
0	O
人	O
が	O
負	O
傷	O
し	O
た	O
。	O

現	O
場	O
は	O
バ	B-LOC
グ	I-LOC
ダ	I-LOC
ッ	I-LOC
ド	I-LOC
か	O
ら	O
南	O
へ	O
約	O
6	O
0	O
k	O
m	O
離	O
れ	O
た	O
町	O
、	O
ム	B-LOC
サ	I-LOC
イ	I-LOC
ブ	I-LOC
（	O
ム	B-LOC
サ	I-LOC
イ	I-LOC
イ	I-LOC
ブ	I-LOC
、	O
A	B-LOC
l	I-LOC
M	I-LOC
u	I-LOC
s	I-LOC
a	I-LOC
y	I-LOC
y	I-LOC
i	I-LOC
b	I-LOC
）	O
の	O
ガ	O
ソ	O
リ	O
ン	O
ス	O
タ	O
ン	O
ド	O
。	O

燃	O
料	O
ト	O
ラ	O
ッ	O
ク	O
の	O
近	O
く	O
で	O
爆	O
弾	O
を	O
身	O
に	O
着	O
け	O
た	O
男	O
が	O
自	O
爆	O
し	O
、	O
大	O
爆	O
発	O
と	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

イ	B-LOC
ラ	I-LOC
ク	I-LOC
に	O
あ	O
る	O
ガ	O
ソ	O
リ	O
ン	O
ス	O
タ	O
ン	O
ド	O
の	O
多	O
く	O
は	O
、	O
茶	O
や	O
軽	O
食	O
な	O
ど	O
を	O
提	O
供	O
す	O
る	O
小	O
店	O
舗	O
を	O
備	O
え	O
て	O
お	O
り	O
、	O
そ	O
れ	O
ら	O
の	O
施	O
設	O
を	O
利	O
用	O
す	O
る	O
客	O
で	O
賑	O
わ	O
う	O
の	O
が	O
通	O
例	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

ま	O
た	O
爆	O
発	O
現	O
場	O
は	O
ム	B-LOC
サ	I-LOC
イ	I-LOC
ブ	I-LOC
の	O
中	O
心	O
地	O
に	O
位	O
置	O
し	O
、	O
近	O
く	O
に	O
は	O
ア	O
パ	O
ー	O
ト	O
や	O
モ	O
ス	O
ク	O
（	O
礼	O
拝	O
所	O
）	O
な	O
ど	O
が	O
あ	O
る	O
た	O
め	O
、	O
多	O
数	O
の	O
市	O
民	O
が	O
巻	O
き	O
込	O
ま	O
れ	O
た	O
と	O
み	O
ら	O
れ	O
る	O
。	O

A	B-ORG
P	I-ORG
通	I-ORG
信	I-ORG
に	O
よ	O
れ	O
ば	O
、	O
爆	O
弾	O
テ	O
ロ	O
実	O
行	O
犯	O
が	O
ガ	O
ソ	O
リ	O
ン	O
ス	O
タ	O
ン	O
ド	O
に	O
走	O
り	O
込	O
み	O
、	O
身	O
体	O
に	O
巻	O
き	O
つ	O
け	O
た	O
爆	O
弾	O
を	O
爆	O
破	O
し	O
た	O
と	O
き	O
に	O
、	O
燃	O
料	O
ト	O
ラ	O
ッ	O
ク	O
が	O
ゆ	O
っ	O
く	O
り	O
給	O
油	O
機	O
に	O
近	O
づ	O
い	O
て	O
き	O
た	O
、	O
と	O
複	O
数	O
の	O
目	O
撃	O
者	O
が	O
証	O
言	O
し	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
警	O
察	O
は	O
近	O
所	O
の	O
ア	O
パ	O
ー	O
ト	O
や	O
モ	O
ス	O
ク	O
、	O
商	O
店	O
な	O
ど	O
が	O
爆	O
発	O
で	O
破	O
壊	O
さ	O
れ	O
た	O
と	O
語	O
っ	O
た	O
。	O

ム	B-LOC
サ	I-LOC
イ	I-LOC
ブ	I-LOC
は	O
シ	O
ー	O
ア	O
派	O
イ	O
ス	O
ラ	O
ム	O
教	O
徒	O
と	O
ス	O
ン	O
ナ	O
派	O
イ	O
ス	O
ラ	O
ム	O
教	O
徒	O
が	O
入	O
り	O
交	O
じ	O
っ	O
て	O
住	O
ん	O
で	O
い	O
る	O
町	O
で	O
、	O
「	O
死	O
の	O
三	O
角	O
地	O
帯	O
」	O
と	O
呼	O
ば	O
れ	O
る	O
地	O
区	O
に	O
位	O
置	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

こ	O
の	O
地	O
区	O
が	O
、	O
バ	B-LOC
グ	I-LOC
ダ	I-LOC
ッ	I-LOC
ト	I-LOC
か	O
ら	O
シ	O
ー	O
ア	O
派	O
の	O
聖	O
地	O
カ	B-LOC
ル	I-LOC
バ	I-LOC
ラ	I-LOC
ー	I-LOC
お	O
よ	O
び	O
ナ	B-LOC
ジ	I-LOC
ャ	I-LOC
フ	I-LOC
に	O
向	O
か	O
う	O
中	O
間	O
に	O
位	O
置	O
し	O
、	O
シ	O
ー	O
ア	O
派	O
の	O
巡	O
礼	O
が	O
多	O
く	O
誘	O
拐	O
ま	O
た	O
殺	O
害	O
さ	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
か	O
ら	O
こ	O
の	O
名	O
称	O
が	O
あ	O
る	O
。	O

こ	O
の	O
地	O
区	O
で	O
は	O
2	B-DAT
月	I-DAT
に	O
1	O
2	O
5	O
人	O
の	O
死	O
者	O
を	O
出	O
す	O
爆	O
弾	O
テ	O
ロ	O
が	O
あ	O
り	O
、	O
そ	O
れ	O
以	O
来	O
の	O
大	O
き	O
な	O
被	O
害	O
と	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

三	B-LOC
重	I-LOC
県	I-LOC
尾	I-LOC
鷲	I-LOC
市	I-LOC
沖	O
の	O
熊	B-LOC
野	I-LOC
灘	I-LOC
で	O
1	B-DAT
5	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
前	I-TIM
4	I-TIM
時	I-TIM
頃	O
起	O
き	O
た	O
タ	O
ン	O
カ	O
ー	O
衝	O
突	O
事	O
故	O
で	O
、	O
海	B-ORG
上	I-ORG
保	I-ORG
安	I-ORG
庁	I-ORG
の	O
特	O
殊	O
救	O
難	O
隊	O
員	O
は	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
後	I-TIM
2	I-TIM
時	I-TIM
半	I-TIM
ご	O
ろ	O
、	O
「	O
旭	B-ART
洋	I-ART
丸	I-ART
」	O
の	O
船	O
内	O
を	O
捜	O
索	O
し	O
、	O
行	O
方	O
不	O
明	O
に	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
乗	O
組	O
員	O
5	O
人	O
と	O
み	O
ら	O
れ	O
る	O
遺	O
体	O
を	O
相	O
次	O
い	O
で	O
発	O
見	O
し	O
た	O
。	O

1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
前	I-TIM
9	I-TIM
時	I-TIM
か	O
ら	O
特	O
殊	O
救	O
難	O
隊	O
が	O
同	O
船	O
に	O
乗	O
り	O
込	O
み	O
、	O
有	O
毒	O
ガ	O
ス	O
の	O
検	O
知	O
な	O
ど	O
を	O
し	O
た	O
。	O

そ	O
の	O
後	O
安	O
全	O
が	O
確	O
認	O
さ	O
れ	O
、	O
午	B-TIM
後	I-TIM
2	I-TIM
時	I-TIM
2	I-TIM
0	I-TIM
分	I-TIM
ご	O
ろ	O
か	O
ら	O
捜	O
索	O
を	O
開	O
始	O
し	O
、	O
数	B-TIM
分	I-TIM
後	I-TIM
に	O
船	O
橋	O
や	O
甲	O
板	O
上	O
な	O
ど	O
で	O
4	O
人	O
を	O
発	O
見	O
し	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
同	O
日	O
午	B-TIM
後	I-TIM
4	I-TIM
時	I-TIM
過	O
ぎ	O
に	O
新	O
た	O
に	O
1	O
人	O
の	O
遺	O
体	O
を	O
発	O
見	O
し	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
衝	O
突	O
事	O
故	O
に	O
よ	O
る	O
死	O
者	O
は	O
、	O
1	B-DAT
5	I-DAT
日	I-DAT
に	O
死	O
亡	O
し	O
た	O
1	O
人	O
と	O
合	O
わ	O
せ	O
、	O
こ	O
れ	O
で	O
6	O
人	O
と	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

大	O
相	O
撲	O
名	B-LOC
古	I-LOC
屋	I-LOC
場	O
所	O
8	B-DAT
日	I-DAT
目	I-DAT
幕	O
内	O
最	O
後	O
の	O
取	O
組	O
で	O
、	O
横	O
綱	O
朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
が	O
小	O
結	O
琴	B-PSN
欧	I-PSN
州	I-PSN
に	O
上	O
手	O
投	O
げ	O
で	O
敗	O
れ	O
、	O
連	O
勝	O
が	O
2	O
4	O
で	O
止	O
ま	O
っ	O
た	O
。	O

前	B-DAT
日	I-DAT
7	O
連	O
勝	O
と	O
な	O
り	O
単	O
独	O
ト	O
ッ	O
プ	O
だ	O
っ	O
た	O
朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
は	O
、	O
ブ	B-LOC
ル	I-LOC
ガ	I-LOC
リ	I-LOC
ア	I-LOC
出	O
身	O
の	O
琴	B-PSN
欧	I-PSN
州	I-PSN
の	O
挑	O
戦	O
を	O
受	O
け	O
た	O
。	O

琴	B-PSN
欧	I-PSN
州	I-PSN
は	O
朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
に	O
攻	O
め	O
ら	O
れ	O
た	O
が	O
、	O
持	O
ち	O
直	O
し	O
て	O
上	O
手	O
を	O
取	O
っ	O
た	O
。	O

朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
は	O
粘	O
ろ	O
う	O
と	O
し	O
た	O
が	O
上	O
手	O
投	O
げ	O
を	O
う	O
た	O
れ	O
、	O
土	O
俵	O
上	O
を	O
1	O
回	O
転	O
し	O
た	O
。	O

軍	O
配	O
は	O
琴	B-PSN
欧	I-PSN
州	I-PSN
に	O
上	O
が	O
っ	O
た	O
。	O

物	O
言	O
い	O
が	O
つ	O
い	O
た	O
が	O
、	O
朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
の	O
ま	O
げ	O
が	O
先	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
い	O
て	O
、	O
軍	O
配	O
ど	O
お	O
り	O
琴	B-PSN
欧	I-PSN
州	I-PSN
の	O
勝	O
ち	O
と	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
が	O
敗	O
れ	O
た	O
こ	O
と	O
に	O
よ	O
り	O
、	O
1	O
敗	O
で	O
朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
と	O
若	B-PSN
の	I-PSN
里	I-PSN
が	O
並	O
び	O
、	O
2	O
敗	O
で	O
琴	B-PSN
欧	I-PSN
州	I-PSN
と	O
魁	B-PSN
皇	I-PSN
、	O
白	B-PSN
鵬	I-PSN
、	O
黒	B-PSN
海	I-PSN
、	O
高	B-PSN
見	I-PSN
盛	I-PSN
、	O
豊	B-PSN
桜	I-PSN
が	O
追	O
う	O
展	O
開	O
に	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
は	O
今	B-DAT
年	I-DAT
に	O
入	O
っ	O
て	O
2	O
敗	O
目	O
。	O

9	B-DAT
日	I-DAT
目	I-DAT
は	O
朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
が	O
若	B-PSN
の	I-PSN
里	I-PSN
と	O
1	O
敗	O
対	O
決	O
し	O
、	O
琴	B-PSN
欧	I-PSN
州	I-PSN
は	O
垣	B-PSN
添	I-PSN
と	O
対	O
戦	O
す	O
る	O
。	O

朝	B-PSN
青	I-PSN
龍	I-PSN
は	O
モ	B-LOC
ン	I-LOC
ゴ	I-LOC
ル	I-LOC
・	O
ウ	B-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
バ	I-LOC
ー	I-LOC
ト	I-LOC
ル	I-LOC
出	O
身	O
、	O
本	O
名	O
は	O
ド	B-PSN
ル	I-PSN
ゴ	I-PSN
ル	I-PSN
ス	I-PSN
レ	I-PSN
ン	I-PSN
・	I-PSN
ダ	I-PSN
グ	I-PSN
ワ	I-PSN
ド	I-PSN
ル	I-PSN
ジ	I-PSN
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
年	I-DAT
に	O
入	O
門	O
。	O

幕	O
内	O
在	O
位	O
2	O
7	O
場	O
所	O
、	O
優	O
勝	O
1	O
2	O
回	O
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
2	I-DAT
年	I-DAT
1	I-DAT
月	I-DAT
に	O
横	O
綱	O
に	O
昇	O
進	O
し	O
た	O
。	O

琴	B-PSN
欧	I-PSN
州	I-PSN
は	O
ブ	B-LOC
ル	I-LOC
ガ	I-LOC
リ	I-LOC
ア	I-LOC
・	I-LOC
ベ	I-LOC
リ	I-LOC
コ	I-LOC
タ	I-LOC
ロ	I-LOC
ノ	I-LOC
ボ	I-LOC
出	O
身	O
、	O
本	O
名	O
カ	B-PSN
ロ	I-PSN
ヤ	I-PSN
ン	I-PSN
・	I-PSN
ス	I-PSN
テ	I-PSN
フ	I-PSN
ァ	I-PSN
ノ	I-PSN
フ	I-PSN
・	I-PSN
マ	I-PSN
ハ	I-PSN
リ	I-PSN
ャ	I-PSN
ノ	I-PSN
フ	I-PSN
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
2	I-DAT
年	I-DAT
に	O
入	O
門	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
3	I-DAT
月	I-DAT
に	O
小	O
結	O
に	O
昇	O
格	O
し	O
た	O
。	O

初	O
土	O
俵	O
か	O
ら	O
入	O
幕	O
ま	O
で	O
1	O
1	O
場	O
所	O
は	O
史	O
上	O
最	O
速	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

共	B-ORG
同	I-ORG
通	I-ORG
信	I-ORG
の	O
１	B-DAT
６	I-DAT
日	I-DAT
の	O
報	O
道	O
に	O
よ	O
る	O
と	O
、	O
隠	B-LOC
岐	I-LOC
諸	I-LOC
島	I-LOC
が	O
舞	O
台	O
の	O
映	O
画	O
「	O
渾	B-ART
身	I-ART
Z	I-ART
S	I-ART
P	I-ART
A	I-ART
C	I-ART
E	I-ART
Ｋ	I-ART
Ｏ	I-ART
Ｎ	I-ART
―	I-ART
Ｓ	I-ART
Ｈ	I-ART
Ｉ	I-ART
Ｎ	I-ART
」	O
の	O
配	O
給	O
や	O
宣	O
伝	O
義	O
務	O
を	O
故	O
意	O
に	O
果	O
た	O
さ	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
と	O
し	O
て	O
、	O
映	O
画	O
を	O
製	O
作	O
し	O
た	O
出	B-ORG
雲	I-ORG
ピ	I-ORG
ク	I-ORG
チ	I-ORG
ャ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG
（	O
松	B-LOC
江	I-LOC
市	I-LOC
）	O
が	O
配	O
給	O
元	O
の	O
松	B-ORG
竹	I-ORG
に	O
、	O
約	O
４	B-MNY
億	I-MNY
５	I-MNY
千	I-MNY
万	I-MNY
円	I-MNY
の	O
損	O
害	O
賠	O
償	O
を	O
求	O
め	O
松	B-ORG
江	I-ORG
地	I-ORG
裁	I-ORG
に	O
提	O
訴	O
し	O
た	O
。	O

提	O
訴	O
は	O
５	B-DAT
月	I-DAT
７	I-DAT
日	I-DAT
付	O
。	O

訴	O
状	O
で	O
は	O
、	O
出	B-ORG
雲	I-ORG
ピ	B-ORG
ク	I-ORG
チ	I-ORG
ャ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG
は	O
松	B-ORG
竹	I-ORG
と	O
１	B-DAT
２	I-DAT
年	I-DAT
１	I-DAT
０	I-DAT
月	I-DAT
、	O
同	O
映	O
画	O
の	O
配	O
給	O
契	O
約	O
を	O
結	O
ん	O
だ	O
。	O

し	O
か	O
し	O
公	O
開	O
１	B-DAT
週	I-DAT
間	I-DAT
後	I-DAT
、	O
松	B-ORG
竹	I-ORG
は	O
１	O
日	O
当	O
た	O
り	O
の	O
上	O
映	O
回	O
数	O
を	O
当	O
初	O
の	O
４	O
～	O
５	O
回	O
か	O
ら	O
０	O
～	O
２	O
回	O
に	O
減	O
ら	O
し	O
、	O
公	O
開	O
か	O
ら	O
２	B-DAT
週	I-DAT
間	I-DAT
後	I-DAT
に	O
は	O
早	B-TIM
朝	I-TIM
・	O
深	B-TIM
夜	I-TIM
の	O
み	O
の	O
上	O
映	O
と	O
し	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
上	O
映	O
館	O
に	O
関	O
し	O
て	O
も	O
、	O
例	O
え	O
ば	O
、	O
山	B-LOC
手	I-LOC
線	I-LOC
沿	O
線	O
で	O
は	O
４	O
０	O
館	O
以	O
上	O
の	O
映	O
画	O
館	O
が	O
営	O
業	O
し	O
て	O
い	O
る	O
に	O
も	O
か	O
か	O
わ	O
ら	O
ず	O
１	O
館	O
で	O
し	O
か	O
上	O
映	O
し	O
な	O
い	O
な	O
ど	O
、	O
利	O
便	O
性	O
の	O
高	O
い	O
映	O
画	O
館	O
か	O
ら	O
の	O
締	O
め	O
出	O
し	O
を	O
行	O
っ	O
た	O
。	O

こ	O
れ	O
ら	O
が	O
故	O
意	O
で	O
あ	O
る	O
こ	O
と	O
の	O
証	O
拠	O
と	O
し	O
て	O
、	O
訴	O
状	O
中	O
に	O
は	O
、	O
劇	O
場	O
支	O
配	O
人	O
の	O
発	O
言	O
「	O
松	B-ORG
竹	I-ORG
か	O
ら	O
は	O
（	O
中	O
略	O
）	O
『	O
２	B-DAT
週	B-DAT
目	B-DAT
は	O
不	O
便	O
な	O
時	O
間	O
帯	O
で	O
構	O
わ	O
な	O
い	O
よ	O
』	O
と	O
言	O
わ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
」	O
な	O
ど	O
の	O
事	O
例	O
が	O
複	O
数	O
引	O
用	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

出	B-ORG
雲	I-ORG
ピ	I-ORG
ク	I-ORG
チ	I-ORG
ャ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG
と	O
松	B-ORG
竹	I-ORG
は	O
と	O
も	O
に	O
「	O
コ	O
メ	O
ン	O
ト	O
を	O
差	O
し	O
控	O
え	O
る	O
」	O
と	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

マ	B-ORG
ブ	I-ORG
チ	I-ORG
モ	I-ORG
ー	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
の	O
名	O
誉	O
会	O
長	O
の	O
馬	B-PSN
渕	I-PSN
健	I-PSN
一	I-PSN
（	O
ま	B-PSN
ぶ	I-PSN
ち	I-PSN
・	I-PSN
け	I-PSN
ん	I-PSN
い	I-PSN
ち	I-PSN
）	O
さ	O
ん	O
が	O
1	B-DAT
6	I-DAT
日	I-DAT
、	O
死	O
去	O
し	O
た	O
。	O

8	O
2	O
歳	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

馬	B-PSN
渕	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
2	I-DAT
2	I-DAT
年	I-DAT
1	I-DAT
1	I-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
3	I-DAT
日	I-DAT
生	O
ま	O
れ	O
。	O

マ	B-ORG
ブ	I-ORG
チ	I-ORG
モ	I-ORG
ー	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
（	O
前	O
身	O
、	O
東	B-ORG
京	I-ORG
科	I-ORG
学	I-ORG
工	I-ORG
業	I-ORG
）	O
の	O
創	O
業	O
者	O
で	O
社	O
長	O
も	O
務	O
め	O
、	O
平	B-DAT
成	I-DAT
1	I-DAT
0	I-DAT
年	I-DAT
か	O
ら	O
は	O
名	O
誉	O
会	O
長	O
を	O
務	O
め	O
て	O
い	O
た	O
。	O

大	O
型	O
で	O
非	O
常	O
に	O
強	O
い	O
と	O
さ	O
れ	O
る	O
台	O
風	O
第	O
5	O
号	O
「	O
ハ	O
イ	O
タ	O
ン	O
」	O
（	O
第	O
0	O
5	O
0	O
5	O
号	O
）	O
は	O
、	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
後	I-TIM
1	I-TIM
1	I-TIM
時	I-TIM
現	O
在	O
石	B-LOC
垣	I-LOC
島	I-LOC
の	O
南	O
南	O
西	O
約	O
1	O
3	O
0	O
k	O
m	O
の	O
海	O
上	O
に	O
あ	O
っ	O
て	O
西	O
北	O
西	O
に	O
進	O
ん	O
で	O
い	O
る	O
。	O

1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
後	I-TIM
9	I-TIM
時	I-TIM
頃	O
に	O
は	O
台	B-LOC
湾	I-LOC
に	O
上	O
陸	O
の	O
見	O
込	O
み	O
。	O

暴	O
風	O
域	O
に	O
あ	O
る	O
沖	B-LOC
縄	I-LOC
県	I-LOC
宮	I-LOC
古	I-LOC
島	I-LOC
地	O
方	O
、	O
八	B-LOC
重	I-LOC
山	I-LOC
地	O
方	O
に	O
は	O
、	O
午	B-TIM
後	I-TIM
1	I-TIM
1	I-TIM
時	I-TIM
3	I-TIM
0	I-TIM
分	I-TIM
現	O
在	O
、	O
暴	O
風	O
波	O
浪	O
警	O
報	O
が	O
出	O
て	O
い	O
る	O
。	O

第	O
1	O
3	O
5	O
回	O
全	O
英	O
オ	O
ー	O
プ	O
ン	O
ゴ	O
ル	O
フ	O
選	O
手	O
権	O
大	O
会	O
が	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
4	I-DAT
～	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
に	O
イ	B-LOC
ギ	I-LOC
リ	I-LOC
ス	I-LOC
・	O
ス	B-LOC
コ	I-LOC
ッ	I-LOC
ト	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
地	O
方	O
の	O
セ	B-LOC
ン	I-LOC
ト	I-LOC
・	I-LOC
ア	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
リ	I-LOC
ュ	I-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
・	I-LOC
ロ	I-LOC
イ	I-LOC
ヤ	I-LOC
ル	I-LOC
&	I-LOC
エ	I-LOC
ン	I-LOC
シ	I-LOC
ェ	I-LOC
ン	I-LOC
ト	I-LOC
・	I-LOC
ゴ	I-LOC
ル	I-LOC
フ	I-LOC
ク	I-LOC
ラ	I-LOC
ブ	I-LOC
・	I-LOC
オ	I-LOC
ー	I-LOC
ル	I-LOC
ド	I-LOC
コ	I-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
を	O
会	O
場	O
に	O
開	O
か	O
れ	O
、	O
ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
の	O
タ	B-PSN
イ	I-PSN
ガ	I-PSN
ー	I-PSN
・	I-PSN
ウ	I-PSN
ッ	I-PSN
ズ	I-PSN
選	O
手	O
が	O
生	O
涯	O
2	O
回	O
目	O
の	O
グ	O
ラ	O
ン	O
ド	O
ス	O
ラ	O
ム	O
（	O
ダ	O
ブ	O
ル	O
グ	O
ラ	O
ン	O
ド	O
ス	O
ラ	O
ム	O
）	O
を	O
達	O
成	O
し	O
た	O
。	O

ウ	B-PSN
ッ	I-PSN
ズ	I-PSN
は	O
初	O
日	O
か	O
ら	O
首	O
位	O
を	O
キ	O
ー	O
プ	O
し	O
、	O
メ	O
ジ	O
ャ	O
ー	O
で	O
は	O
3	O
度	O
目	O
の	O
“	O
完	O
全	O
優	O
勝	O
”	O
を	O
達	O
成	O
。	O

第	O
3	O
ラ	O
ウ	O
ン	O
ド	O
で	O
思	O
わ	O
ぬ	O
ミ	O
ス	O
に	O
見	O
舞	O
わ	O
れ	O
た	O
た	O
め	O
、	O
最	O
終	O
日	O
は	O
混	O
戦	O
ム	O
ー	O
ド	O
に	O
な	O
る	O
か	O
に	O
見	O
え	O
た	O
。	O

し	O
か	O
し	O
2	O
位	O
の	O
コ	B-PSN
リ	I-PSN
ン	I-PSN
・	I-PSN
モ	I-PSN
ン	I-PSN
ゴ	I-PSN
メ	I-PSN
リ	I-PSN
ー	I-PSN
（	O
ス	B-LOC
コ	I-LOC
ッ	I-LOC
ト	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
）	O
に	O
5	O
打	O
差	O
を	O
つ	O
け	O
、	O
4	O
日	O
間	O
通	O
算	O
1	O
4	O
ア	O
ン	O
ダ	O
ー	O
（	O
-	O
1	O
4	O
）	O
で	O
5	O
年	O
ぶ	O
り	O
2	O
度	O
目	O
の	O
優	O
勝	O
を	O
飾	O
る	O
。	O

セ	B-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
・	I-ORG
ア	I-ORG
ン	I-ORG
ド	I-ORG
リ	I-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
ス	I-ORG
の	O
コ	O
ー	O
ス	O
で	O
、	O
ダ	O
ブ	O
ル	O
グ	O
ラ	O
ン	O
ド	O
ス	O
ラ	O
ム	O
の	O
偉	O
業	O
を	O
成	O
し	O
遂	O
げ	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
優	O
勝	O
は	O
タ	B-PSN
イ	I-PSN
ガ	I-PSN
ー	I-PSN
・	I-PSN
ウ	I-PSN
ッ	I-PSN
ズ	I-PSN
の	O
メ	O
ジ	O
ャ	O
ー	O
・	O
ト	O
ー	O
ナ	O
メ	O
ン	O
ト	O
通	O
算	O
1	O
0	O
勝	O
目	O
と	O
な	O
り	O
、	O
単	O
独	O
3	O
位	O
に	O
躍	O
進	O
し	O
た	O
。	O

7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
3	I-DAT
日	I-DAT
か	O
ら	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
市	I-LOC
で	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
「	O
ロ	O
ボ	O
カ	O
ッ	O
プ	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
大	B-LOC
阪	I-LOC
大	O
会	O
」	O
に	O
お	O
い	O
て	O
、	O
コ	O
ン	O
テ	O
ス	O
ト	O
部	O
門	O
の	O
競	O
技	O
が	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
閉	O
幕	O
し	O
た	O
。	O

二	O
足	O
歩	O
行	O
の	O
ロ	O
ボ	O
ッ	O
ト	O
が	O
サ	O
ッ	O
カ	O
ー	O
を	O
す	O
る	O
「	O
ヒ	O
ュ	O
ー	O
マ	O
ノ	O
イ	O
ド	O
・	O
リ	O
ー	O
グ	O
」	O
に	O
お	O
い	O
て	O
、	O
開	O
催	O
地	O
・	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
府	I-LOC
の	O
「	O
T	B-ORG
e	I-ORG
a	I-ORG
m	I-ORG
O	I-ORG
S	I-ORG
A	I-ORG
K	I-ORG
A	I-ORG
」	O
が	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
の	O
リ	B-LOC
ス	I-LOC
ボ	I-LOC
ン	I-LOC
大	O
会	O
に	O
続	O
い	O
て	O
2	O
年	O
連	O
続	O
総	O
合	O
優	O
勝	O
に	O
輝	O
い	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
大	O
会	O
は	O
、	O
自	O
立	O
型	O
ロ	O
ボ	O
ッ	O
ト	O
の	O
性	O
能	O
を	O
競	O
う	O
国	O
際	O
的	O
な	O
ロ	O
ボ	O
ッ	O
ト	O
プ	O
ロ	O
ジ	O
ェ	O
ク	O
ト	O
で	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
7	I-DAT
年	I-DAT
以	O
降	O
毎	O
年	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
3	I-DAT
日	I-DAT
か	O
ら	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
に	O
か	O
け	O
て	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
市	I-LOC
で	O
開	O
か	O
れ	O
る	O
。	O

日	B-LOC
本	I-LOC
で	O
の	O
開	O
催	O
は	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
7	I-DAT
年	I-DAT
名	B-LOC
古	I-LOC
屋	I-LOC
大	O
会	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
2	I-DAT
年	I-DAT
福	B-LOC
岡	I-LOC
・	O
釜	B-LOC
山	I-LOC
大	O
会	O
（	O
共	O
催	O
）	O
以	O
来	O
、	O
3	O
回	O
目	O
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
6	I-DAT
年	I-DAT
は	O
ド	B-LOC
イ	I-LOC
ツ	I-LOC
・	O
ハ	B-LOC
ノ	I-LOC
ー	I-LOC
バ	I-LOC
ー	I-LOC
で	O
開	O
か	O
れ	O
る	O
予	O
定	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

一	O
般	O
公	O
開	O
は	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
で	O
終	O
了	O
し	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
ま	O
で	O
関	O
係	O
者	O
に	O
よ	O
る	O
各	O
種	O
プ	O
ロ	O
ジ	O
ェ	O
ク	O
ト	O
が	O
行	O
わ	O
れ	O
る	O
。	O

武	B-PSN
豊	I-PSN
騎	O
手	O
が	O
、	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
、	O
福	B-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
・	O
小	B-LOC
倉	I-LOC
競	I-LOC
馬	I-LOC
場	I-LOC
で	O
開	O
か	O
れ	O
た	O
中	O
央	O
競	O
馬	O
で	O
第	O
2	O
レ	O
ー	O
ス	O
「	O
3	O
歳	O
未	O
勝	O
利	O
馬	O
戦	O
」	O
に	O
出	O
場	O
し	O
、	O
1	O
着	O
と	O
な	O
っ	O
て	O
J	B-ORG
R	I-ORG
A	I-ORG
通	O
算	O
2	O
6	O
0	O
0	O
勝	O
を	O
達	O
成	O
し	O
た	O
。	O

騎	O
乗	O
し	O
た	O
馬	O
は	O
ガ	O
ラ	O
ン	O
ト	O
ブ	O
ラ	O
ウ	O
ン	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O

武	B-PSN
騎	O
手	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
8	I-DAT
7	I-DAT
年	I-DAT
3	I-DAT
月	I-DAT
の	O
デ	O
ビ	O
ュ	O
ー	O
以	O
来	O
中	O
央	O
競	O
馬	O
史	O
上	O
最	O
速	O
の	O
ペ	O
ー	O
ス	O
で	O
勝	O
ち	O
星	O
を	O
積	O
み	O
重	O
ね	O
て	O
お	O
り	O
、	O
2	O
6	O
0	O
0	O
勝	O
は	O
1	B-DAT
8	I-DAT
年	I-DAT
4	I-DAT
ヶ	I-DAT
月	I-DAT
目	I-DAT
・	O
1	O
2	O
5	O
9	O
4	O
レ	O
ー	O
ス	O
目	O
で	O
の	O
史	O
上	O
最	O
速	O
・	O
最	O
年	O
少	O
記	O
録	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

歴	O
代	O
で	O
も	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
3	I-DAT
月	I-DAT
に	O
引	O
退	O
し	O
た	O
岡	B-PSN
部	I-PSN
幸	I-PSN
雄	I-PSN
元	O
騎	O
手	O
に	O
次	O
い	O
で	O
2	O
人	O
目	O
の	O
大	O
快	O
挙	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

武	B-PSN
騎	O
手	O
は	O
「	O
5	O
0	O
0	O
勝	O
と	O
1	O
0	O
0	O
0	O
勝	O
も	O
小	B-LOC
倉	I-LOC
で	O
達	O
成	O
し	O
て	O
い	O
る	O
の	O
で	O
嬉	O
し	O
い	O
」	O
と	O
話	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

日	B-LOC
本	I-LOC
の	O
プ	O
ロ	O
サ	O
ッ	O
カ	O
ー	O
リ	O
ー	O
グ	O
・	O
J	B-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
グ	I-ORG
を	O
対	O
象	O
と	O
し	O
て	O
発	O
売	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
ス	O
ポ	O
ー	O
ツ	O
振	O
興	O
く	O
じ	O
「	O
t	B-ART
o	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
」	O
を	O
運	O
営	O
す	O
る	O
日	B-ORG
本	I-ORG
ス	I-ORG
ポ	I-ORG
ー	I-ORG
ツ	I-ORG
振	I-ORG
興	I-ORG
セ	I-ORG
ン	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
は	O
、	O
8	B-DAT
月	I-DAT
2	I-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
か	O
ら	O
発	O
売	O
す	O
る	O
予	O
定	O
の	O
第	O
1	O
8	O
0	O
回	O
の	O
t	B-ART
o	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
、	O
t	B-ART
o	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
G	I-ART
O	I-ART
A	I-ART
L	I-ART
3	I-ART
よ	O
り	O
、	O
イ	O
ン	O
タ	O
ー	O
ネ	O
ッ	O
ト	O
で	O
の	O
オ	O
ン	O
ラ	O
イ	O
ン	O
発	O
売	O
を	O
実	O
施	O
す	O
る	O
と	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

こ	O
れ	O
ま	O
で	O
t	B-ART
o	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
会	O
員	O
向	O
け	O
の	O
投	O
票	O
予	O
約	O
は	O
オ	O
ン	O
ラ	O
イ	O
ン	O
で	O
行	O
わ	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
オ	O
ン	O
ラ	O
イ	O
ン	O
で	O
の	O
直	O
接	O
発	O
売	O
は	O
行	O
わ	O
れ	O
て	O
い	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
。	O

し	O
か	O
し	O
、	O
近	O
郊	O
に	O
t	B-ART
o	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
を	O
取	O
り	O
扱	O
う	O
店	O
が	O
な	O
い	O
地	O
域	O
や	O
、	O
利	O
便	O
性	O
な	O
ど	O
を	O
考	O
慮	O
に	O
入	O
れ	O
て	O
、	O
イ	B-ORG
ー	I-ORG
バ	I-ORG
ン	I-ORG
ク	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
（	O
イ	O
ン	O
タ	O
ー	O
ネ	O
ッ	O
ト	O
専	O
用	O
銀	O
行	O
）	O
で	O
t	B-ART
o	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
の	O
オ	O
ン	O
ラ	O
イ	O
ン	O
発	O
売	O
を	O
始	O
め	O
る	O
。	O

な	O
お	O
利	O
用	O
す	O
る	O
に	O
当	O
た	O
っ	O
て	O
は	O
予	O
め	O
イ	B-ORG
ー	I-ORG
バ	I-ORG
ン	I-ORG
ク	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
に	O
登	O
録	O
・	O
預	O
金	O
口	O
座	O
を	O
設	O
け	O
る	O
こ	O
と	O
が	O
必	O
要	O
で	O
、	O
購	O
入	O
時	O
の	O
代	O
金	O
は	O
口	O
座	O
か	O
ら	O
の	O
自	O
動	O
引	O
き	O
落	O
と	O
し	O
、	O
ま	O
た	O
当	O
せ	O
ん	O
金	O
も	O
自	O
動	O
的	O
に	O
口	O
座	O
に	O
振	O
り	O
込	O
ま	O
れ	O
る	O
。	O

な	O
お	O
、	O
t	B-ART
o	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
会	O
員	O
で	O
な	O
く	O
て	O
も	O
利	O
用	O
で	O
き	O
る	O
予	O
定	O
。	O

1	B-DAT
3	I-DAT
日	I-DAT
東	B-LOC
京	I-LOC
都	O
内	O
に	O
あ	O
る	O
語	O
学	O
学	O
校	O
の	O
マ	B-PSN
リ	I-PSN
ッ	I-PSN
ク	I-PSN
・	I-PSN
ベ	I-PSN
ル	I-PSN
カ	I-PSN
ン	I-PSN
ヌ	I-PSN
校	O
長	O
(	O
4	O
6	O
)	O
ら	O
フ	B-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ス	I-LOC
人	O
と	O
日	O
本	O
人	O
の	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
語	O
研	O
究	O
者	O
ら	O
合	O
計	O
2	O
1	O
人	O
が	O
、	O
石	B-PSN
原	I-PSN
慎	I-PSN
太	I-PSN
郎	I-PSN
東	B-LOC
京	I-LOC
都	O
知	O
事	O
の	O
「	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
語	O
は	O
数	O
を	O
勘	O
定	O
で	O
き	O
な	O
い	O
言	O
葉	O
」	O
と	O
い	O
う	O
発	O
言	O
に	O
よ	O
っ	O
て	O
「	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
語	O
に	O
携	O
わ	O
る	O
人	O
々	O
の	O
名	O
誉	O
を	O
傷	O
つ	O
け	O
た	O
」	O
と	O
し	O
て	O
、	O
知	O
事	O
に	O
謝	O
罪	O
広	O
告	O
と	O
原	O
告	O
1	O
人	O
に	O
つ	O
き	O
5	B-MNY
0	I-MNY
万	I-MNY
円	I-MNY
の	O
損	O
害	O
賠	O
償	O
を	O
求	O
め	O
る	O
訴	O
え	O
を	O
東	B-ORG
京	I-ORG
地	I-ORG
方	I-ORG
裁	I-ORG
判	I-ORG
所	I-ORG
に	O
起	O
こ	O
し	O
た	O
。	O

石	B-PSN
原	I-PSN
知	O
事	O
が	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
1	I-DAT
0	I-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
、	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
庁	I-LOC
で	O
開	O
か	O
れ	O
た	O
首	B-ORG
都	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
東	I-ORG
京	I-ORG
設	O
立	O
支	O
援	O
組	O
織	O
「	O
t	B-ORG
h	I-ORG
e	I-ORG
T	I-ORG
o	I-ORG
k	I-ORG
y	I-ORG
o	I-ORG
U	I-ORG
-	I-ORG
c	I-ORG
l	I-ORG
u	I-ORG
b	I-ORG
」	O
の	O
設	O
立	O
総	O
会	O
の	O
祝	O
辞	O
の	O
中	O
で	O
、	O
「	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
語	O
は	O
数	O
を	O
勘	O
定	O
で	O
き	O
な	O
い	O
言	O
葉	O
だ	O
か	O
ら	O
国	O
際	O
語	O
と	O
し	O
て	O
失	O
格	O
し	O
て	O
い	O
る	O
の	O
も	O
、	O
む	O
べ	O
な	O
る	O
か	O
な	O
と	O
い	O
う	O
気	O
が	O
す	O
る	O
。	O
そ	O
う	O
い	O
う	O
も	O
の	O
に	O
し	O
が	O
み	O
つ	O
い	O
て	O
い	O
る	O
手	O
合	O
い	O
が	O
反	O
対	O
の	O
た	O
め	O
の	O
反	O
対	O
を	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O
笑	O
止	O
千	O
万	O
だ	O
。	O
」	O
と	O
発	O
言	O
し	O
て	O
い	O
る	O
こ	O
と	O
に	O
対	O
す	O
る	O
も	O
の	O
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
3	I-DAT
年	I-DAT
8	I-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
日	I-DAT
に	O
、	O
石	B-PSN
原	I-PSN
知	O
事	O
は	O
東	B-ORG
京	I-ORG
首	I-ORG
都	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
の	O
構	O
想	O
を	O
発	O
表	O
。	O

そ	O
れ	O
ま	O
で	O
準	O
備	O
が	O
進	O
め	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
東	B-ORG
京	I-ORG
都	I-ORG
立	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
の	O
組	O
織	O
改	O
変	O
の	O
枠	O
組	O
み	O
を	O
継	O
承	O
せ	O
ず	O
、	O
ま	O
た	O
文	O
学	O
系	O
学	O
科	O
の	O
大	O
幅	O
な	O
定	O
員	O
削	O
減	O
と	O
教	O
員	O
の	O
別	O
組	O
織	O
へ	O
の	O
移	O
転	O
を	O
含	O
む	O
こ	O
の	O
構	O
想	O
に	O
、	O
人	O
文	O
学	O
部	O
各	O
学	O
科	O
は	O
反	O
発	O
し	O
、	O
反	O
対	O
運	O
動	O
を	O
展	O
開	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

仏	O
文	O
学	O
科	O
は	O
と	O
く	O
に	O
活	O
発	O
な	O
運	O
動	O
を	O
み	O
せ	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
3	I-DAT
年	I-DAT
9	I-DAT
月	I-DAT
2	I-DAT
5	I-DAT
日	I-DAT
人	O
文	O
学	O
科	O
教	O
授	O
会	O
が	O
抗	O
議	O
声	O
明	O
を	O
決	O
議	O
し	O
た	O
際	O
に	O
も	O
、	O
同	O
日	O
仏	O
文	O
専	O
攻	O
教	O
員	O
は	O
緊	O
急	O
ア	O
ピ	O
ー	O
ル	O
を	O
学	O
科	O
関	O
係	O
者	O
へ	O
送	O
付	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
に	O
は	O
合	B-PSN
田	I-PSN
正	I-PSN
人	I-PSN
仏	O
文	O
学	O
科	O
教	O
授	O
が	O
抗	O
議	O
の	O
た	O
め	O
辞	O
職	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

ベ	B-PSN
ル	I-PSN
カ	I-PSN
ン	I-PSN
ヌ	I-PSN
校	O
長	O
は	O
「	O
発	O
言	O
を	O
聞	O
い	O
た	O
時	O
は	O
シ	O
ョ	O
ッ	O
ク	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
語	O
は	O
当	O
然	O
、	O
数	O
を	O
数	O
え	O
ら	O
れ	O
る	O
し	O
国	O
際	O
機	O
関	O
で	O
も	O
公	O
用	O
語	O
と	O
し	O
て	O
使	O
わ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
」	O
「	O
日	B-LOC
本	I-LOC
に	O
来	O
て	O
2	O
3	O
年	O
に	O
な	O
る	O
が	O
、	O
こ	O
の	O
間	O
教	O
え	O
て	O
き	O
た	O
も	O
の	O
が	O
否	O
定	O
さ	O
れ	O
て	O
悲	O
し	O
い	O
」	O
と	O
述	O
べ	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
2	B-DAT
月	I-DAT
に	O
謝	O
罪	O
を	O
求	O
め	O
送	O
っ	O
た	O
質	O
問	O
状	O
に	O
は	O
ま	O
だ	O
返	O
事	O
が	O
な	O
い	O
と	O
い	O
う	O
。	O

1	B-DAT
5	I-DAT
日	I-DAT
、	O
石	B-PSN
原	I-PSN
都	O
知	O
事	O
は	O
会	O
見	O
で	O
、	O
「	O
言	O
語	O
が	O
、	O
不	O
便	O
だ	O
か	O
ら	O
と	O
い	O
う	O
理	O
由	O
で	O
忘	O
れ	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
く	O
と	O
い	O
う	O
の	O
は	O
非	O
常	O
に	O
残	O
念	O
な	O
気	O
が	O
す	O
る	O
。	O
そ	O
う	O
い	O
う	O
こ	O
と	O
で	O
申	O
し	O
上	O
げ	O
た	O
」	O
と	O
発	O
言	O
の	O
趣	O
旨	O
を	O
説	O
明	O
し	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
「	O
9	O
1	O
」	O
を	O
「	O
4	O
×	O
2	O
0	O
＋	O
1	O
1	O
」	O
と	O
す	O
る	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
語	O
特	O
有	O
の	O
数	O
え	O
方	O
を	O
例	O
に	O
し	O
て	O
「	O
か	O
つ	O
て	O
外	O
交	O
官	O
の	O
公	O
用	O
語	O
と	O
し	O
て	O
幅	O
を	O
き	O
か	O
せ	O
た	O
が	O
、	O
科	O
学	O
技	O
術	O
の	O
討	O
論	O
を	O
し	O
た	O
り	O
す	O
る	O
と	O
き	O
に	O
非	O
常	O
に	O
や	O
っ	O
か	O
い	O
な	O
ん	O
で	O
、	O
だ	O
ん	O
だ	O
ん	O
外	O
れ	O
て	O
い	O
っ	O
た	O
」	O
と	O
述	O
べ	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
「	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
語	O
の	O
や	O
っ	O
か	O
い	O
さ	O
は	O
阻	O
害	O
要	O
因	O
に	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
が	O
設	O
立	O
し	O
た	O
首	B-ORG
都	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
東	I-ORG
京	I-ORG
で	O
、	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
語	O
の	O
受	O
講	O
者	O
は	O
い	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
」	O
「	O
批	O
判	O
が	O
当	O
た	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
か	O
当	O
た	O
っ	O
て	O
い	O
な	O
い	O
か	O
真	O
摯	O
に	O
考	O
え	O
る	O
べ	O
き	O
で	O
は	O
な	O
い	O
か	O
」	O
「	O
フ	B-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ス	I-LOC
文	O
化	O
は	O
愛	O
着	O
も	O
あ	O
る	O
し	O
尊	O
敬	O
も	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O
文	O
句	O
が	O
あ	O
る	O
な	O
ら	O
フ	B-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ス	I-LOC
政	O
府	O
に	O
言	O
え	O
ば	O
い	O
い	O
。	O
政	O
府	O
が	O
ど	O
う	O
い	O
う	O
対	O
応	O
を	O
す	O
る	O
か	O
は	O
分	O
か	O
ら	O
な	O
い	O
が	O
。	O
」	O
と	O
反	O
論	O
し	O
た	O
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
7	I-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
4	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
後	I-TIM
9	I-TIM
時	I-TIM
ご	O
ろ	O
「	O
N	B-ORG
E	I-ORG
W	I-ORG
S	I-ORG
」	O
の	O
メ	O
ン	O
バ	O
ー	O
の	O
少	O
年	O
が	O
フ	B-ORG
ジ	I-ORG
テ	I-ORG
レ	I-ORG
ビ	I-ORG
社	O
員	O
た	O
ち	O
と	O
共	O
に	O
飲	O
酒	O
し	O
、	O
そ	O
の	O
後	O
補	O
導	O
さ	O
れ	O
た	O
問	O
題	O
で	O
メ	O
ン	O
バ	O
ー	O
の	O
少	O
年	O
と	O
同	O
局	O
の	O
菊	B-PSN
間	I-PSN
千	I-PSN
乃	I-PSN
ア	O
ナ	O
ウ	O
ン	O
サ	O
ー	O
の	O
出	O
演	O
す	O
る	O
番	O
組	O
に	O
影	O
響	O
が	O
出	O
て	O
い	O
る	O
。	O

少	O
年	O
は	O
当	O
分	O
の	O
間	O
芸	O
能	O
活	O
動	O
は	O
せ	O
ず	O
謹	O
慎	O
す	O
る	O
が	O
、	O
収	O
録	O
分	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
も	O
差	O
し	O
替	O
え	O
や	O
出	O
演	O
シ	O
ー	O
ン	O
の	O
編	O
集	O
な	O
ど	O
が	O
行	O
な	O
わ	O
れ	O
る	O
予	O
定	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

少	O
年	O
の	O
出	O
演	O
す	O
る	O
予	O
定	O
だ	O
っ	O
た	O
番	O
組	O
は	O
以	O
下	O
の	O
通	O
り	O
。	O

が	B-ART
ん	I-ART
ば	I-ART
っ	I-ART
て	I-ART
い	I-ART
き	I-ART
ま	I-ART
っ	I-ART
し	I-ART
ょ	I-ART
い	I-ART
-	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
放	O
送	O
予	O
定	O
の	O
3	O
話	O
は	O
編	O
集	O
し	O
て	O
少	O
年	O
の	O
出	O
演	O
シ	O
ー	O
ン	O
を	O
削	O
る	O
。	O

そ	O
の	O
後	O
は	O
ス	O
ト	O
ー	O
リ	O
ー	O
の	O
変	O
更	O
や	O
代	O
役	O
な	O
ど	O
が	O
検	O
討	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ザ	B-ART
少	I-ART
年	I-ART
倶	I-ART
楽	I-ART
部	I-ART
-	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
放	O
送	O
分	O
を	O
差	O
し	O
替	O
え	O
た	O
。	O

他	O
の	O
番	O
組	O
で	O
も	O
同	O
様	O
の	O
対	O
処	O
が	O
予	O
定	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ま	O
た	O
事	O
件	O
を	O
受	O
け	O
て	O
、	O
菊	B-PSN
間	I-PSN
千	I-PSN
乃	I-PSN
ア	O
ナ	O
ウ	O
ン	O
サ	O
ー	O
は	O
こ	B-ART
た	I-ART
え	I-ART
て	I-ART
ち	I-ART
ょ	I-ART
ー	I-ART
だ	I-ART
い	I-ART
!	I-ART
に	O
1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
月	I-DAT
曜	I-DAT
日	I-DAT
か	O
ら	O
金	B-DAT
曜	I-DAT
日	I-DAT
ま	O
で	O
出	O
演	O
し	O
な	O
い	O
。	O

福	B-ORG
岡	I-ORG
管	I-ORG
区	I-ORG
気	I-ORG
象	I-ORG
台	I-ORG
は	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
、	O
九	B-LOC
州	I-LOC
北	O
部	O
と	O
山	B-LOC
口	I-LOC
県	I-LOC
が	O
梅	O
雨	O
明	O
け	O
し	O
た	O
と	O
み	O
ら	O
れ	O
る	O
と	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
で	O
の	O
梅	O
雨	O
明	O
け	O
は	O
、	O
平	O
年	O
（	O
1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
）	O
よ	O
り	O
1	O
日	O
早	O
く	O
、	O
昨	B-DAT
年	I-DAT
（	O
1	B-DAT
1	I-DAT
日	I-DAT
）	O
よ	O
り	O
6	O
日	O
遅	O
い	O
。	O

1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
の	O
九	B-LOC
州	I-LOC
地	O
方	O
は	O
、	O
太	B-LOC
平	I-LOC
洋	I-LOC
高	O
気	O
圧	O
に	O
覆	O
わ	O
れ	O
て	O
気	O
温	O
が	O
上	O
が	O
り	O
、	O
熊	B-LOC
本	I-LOC
市	I-LOC
で	O
は	O
3	O
5	O
.	O
2	O
度	O
を	O
記	O
録	O
し	O
た	O
。	O

梅	O
雨	O
前	O
線	O
は	O
北	O
上	O
し	O
、	O
今	O
後	O
は	O
晴	O
れ	O
の	O
天	O
気	O
が	O
続	O
く	O
見	O
込	O
み	O
。	O

今	B-DAT
年	I-DAT
の	O
九	B-LOC
州	I-LOC
地	O
方	O
は	O
、	O
平	O
年	O
よ	O
り	O
雨	O
量	O
が	O
少	O
な	O
い	O
所	O
が	O
多	O
く	O
、	O
空	O
梅	O
雨	O
と	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

主	O
な	O
地	O
点	O
の	O
、	O
期	O
間	O
中	O
の	O
降	O
水	O
量	O
は	O
次	O
の	O
通	O
り	O
。	O

下	B-LOC
関	I-LOC
4	O
7	O
3	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
山	B-LOC
口	I-LOC
5	O
0	O
0	O
ミ	O
リ	O
、	O
福	B-LOC
岡	I-LOC
2	O
9	O
1	O
ミ	O
リ	O
、	O
飯	B-LOC
塚	I-LOC
3	O
0	O
6	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
大	B-LOC
分	I-LOC
3	O
5	O
8	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
佐	B-LOC
賀	I-LOC
3	O
3	O
0	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
長	B-LOC
崎	I-LOC
2	O
7	O
0	O
ミ	O
リ	O
、	O
熊	B-LOC
本	I-LOC
3	O
4	O
5	O
ミ	O
リ	O
。	O

（	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
気	B-ORG
象	I-ORG
庁	I-ORG
発	O
表	O
）	O
。	O

1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
後	I-TIM
4	I-TIM
時	I-TIM
ご	O
ろ	O
、	O
宮	B-LOC
城	I-LOC
県	I-LOC
川	I-LOC
崎	I-LOC
町	I-LOC
に	O
あ	O
る	O
釜	B-LOC
房	I-LOC
湖	I-LOC
に	O
釣	O
り	O
に	O
来	O
て	O
い	O
た	O
男	O
性	O
が	O
、	O
男	O
児	O
の	O
遺	O
体	O
が	O
水	O
面	O
に	O
浮	O
い	O
て	O
い	O
る	O
の	O
を	O
発	O
見	O
し	O
、	O
1	O
1	O
0	O
番	O
通	O
報	O
し	O
た	O
。	O

そ	O
の	O
約	O
2	B-TIM
時	I-TIM
間	I-TIM
半	I-TIM
後	I-TIM
、	O
男	O
児	O
の	O
遺	O
体	O
を	O
発	O
見	O
し	O
た	O
現	O
場	O
か	O
ら	O
約	O
1	O
.	O
6	O
キ	O
ロ	O
離	O
れ	O
た	O
湖	O
面	O
で	O
女	O
性	O
の	O
遺	O
体	O
が	O
見	O
つ	O
か	O
っ	O
た	O
。	O

大	B-ORG
河	I-ORG
原	I-ORG
署	I-ORG
の	O
調	O
べ	O
で	O
、	O
近	O
く	O
に	O
あ	O
っ	O
た	O
乗	O
用	O
車	O
か	O
ら	O
、	O
2	O
人	O
は	O
同	O
町	O
川	B-LOC
内	I-LOC
の	O
ア	O
ル	O
バ	O
イ	O
ト	O
店	O
員	O
佐	B-PSN
藤	I-PSN
ナ	I-PSN
ナ	I-PSN
さ	O
ん	O
(	O
2	O
8	O
)	O
と	O
、	O
二	O
男	O
隼	B-PSN
吾	I-PSN
ち	O
ゃ	O
ん	O
(	O
4	O
)	O
だ	O
と	O
分	O
か	O
っ	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
佐	B-PSN
藤	I-PSN
さ	O
ん	O
の	O
長	O
男	O
(	O
6	O
)	O
と	O
三	O
男	O
(	O
1	O
1	O
か	O
月	O
)	O
も	O
行	O
方	O
不	O
明	O
に	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
こ	O
と	O
か	O
ら	O
、	O
同	O
署	O
は	O
心	O
中	O
の	O
可	O
能	O
性	O
が	O
高	O
い	O
と	O
み	O
て	O
い	O
る	O
。	O

同	O
署	O
は	O
1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
の	O
朝	B-TIM
か	O
ら	O
湖	O
な	O
ど	O
で	O
長	O
男	O
ら	O
の	O
捜	O
索	O
を	O
開	O
始	O
、	O
ま	O
た	O
2	O
人	O
の	O
遺	O
体	O
の	O
司	O
法	O
解	O
剖	O
を	O
実	O
施	O
し	O
、	O
詳	O
し	O
い	O
死	O
因	O
を	O
調	O
べ	O
る	O
。	O

調	O
べ	O
で	O
は	O
、	O
2	O
人	O
の	O
遺	O
体	O
に	O
は	O
目	O
立	O
っ	O
た	O
外	O
傷	O
は	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
。	O

佐	B-PSN
藤	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
、	O
夫	O
(	O
2	O
8	O
)	O
と	O
子	O
供	O
3	O
人	O
、	O
夫	O
の	O
両	O
親	O
の	O
7	O
人	O
家	O
族	O
。	O

1	B-DAT
6	I-DAT
日	I-DAT
夕	B-TIM
方	I-TIM
、	O
佐	B-PSN
藤	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
「	O
出	O
掛	O
け	O
て	O
く	O
る	O
」	O
と	O
家	O
族	O
に	O
伝	O
え	O
、	O
子	O
ど	O
も	O
3	O
人	O
を	O
連	O
れ	O
て	O
外	O
出	O
し	O
た	O
。	O

気	B-ORG
象	I-ORG
庁	I-ORG
お	O
よ	O
び	O
各	O
気	O
象	O
台	O
は	O
1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
、	O
関	B-LOC
東	I-LOC
甲	I-LOC
信	I-LOC
、	O
東	B-LOC
海	I-LOC
、	O
近	B-LOC
畿	I-LOC
、	O
中	B-LOC
国	I-LOC
（	O
山	B-LOC
口	I-LOC
県	I-LOC
を	O
除	O
く	O
）	O
の	O
各	O
地	O
方	O
が	O
梅	O
雨	O
明	O
け	O
し	O
た	O
と	O
見	O
ら	O
れ	O
る	O
、	O
と	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

関	B-LOC
東	I-LOC
甲	I-LOC
信	I-LOC
、	O
東	B-LOC
海	I-LOC
、	O
中	B-LOC
国	I-LOC
の	O
梅	O
雨	O
明	O
け	O
は	O
平	O
年	O
（	O
2	B-DAT
0	I-DAT
日	I-DAT
）	O
よ	O
り	O
2	O
日	O
、	O
近	B-LOC
畿	I-LOC
は	O
平	O
年	O
（	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
）	O
よ	O
り	O
1	O
日	O
早	O
か	O
っ	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
い	O
ず	O
れ	O
も	O
昨	B-DAT
年	I-DAT
よ	O
り	O
5	O
日	O
遅	O
か	O
っ	O
た	O
。	O

今	B-DAT
年	I-DAT
の	O
梅	O
雨	O
期	O
間	O
の	O
降	O
水	O
量	O
は	O
平	O
年	O
並	O
み	O
の	O
所	O
が	O
多	O
か	O
っ	O
た	O
が	O
、	O
一	O
部	O
地	O
域	O
で	O
は	O
平	O
年	O
を	O
下	O
回	O
っ	O
た	O
。	O

主	O
な	O
地	O
点	O
の	O
期	O
間	O
降	O
水	O
量	O
は	O
次	O
の	O
通	O
り	O
。	O

水	B-LOC
戸	I-LOC
1	O
6	O
4	O
ミ	O
リ	O
、	O
宇	B-LOC
都	I-LOC
宮	I-LOC
2	O
3	O
0	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
前	B-LOC
橋	I-LOC
2	O
7	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
熊	B-LOC
谷	I-LOC
2	O
7	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
東	B-LOC
京	I-LOC
2	O
8	O
6	O
ミ	O
リ	O
、	O
千	B-LOC
葉	I-LOC
2	O
2	O
9	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
横	B-LOC
浜	I-LOC
2	O
6	O
8	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
長	B-LOC
野	I-LOC
1	O
7	O
3	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
甲	B-LOC
府	I-LOC
2	O
0	O
1	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
静	B-LOC
岡	I-LOC
3	O
7	O
0	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
名	B-LOC
古	I-LOC
屋	I-LOC
1	O
8	O
0	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
尾	B-LOC
鷲	I-LOC
3	O
0	O
7	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
京	B-LOC
都	I-LOC
2	O
4	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
2	O
3	O
8	O
ミ	O
リ	O
、	O
神	B-LOC
戸	I-LOC
2	O
0	O
3	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
奈	B-LOC
良	I-LOC
2	O
2	O
7	O
ミ	O
リ	O
、	O
和	B-LOC
歌	I-LOC
山	I-LOC
2	O
0	O
3	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
広	B-LOC
島	I-LOC
4	O
5	O
7	O
.	O
5	O
ミ	O
リ	O
、	O
岡	B-LOC
山	I-LOC
1	O
9	O
6	O
ミ	O
リ	O
、	O
鳥	B-LOC
取	I-LOC
2	O
9	O
0	O
ミ	O
リ	O
。	O

（	O
1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
気	B-ORG
象	I-ORG
庁	I-ORG
発	O
表	O
）	O
。	O

梅	O
雨	O
入	O
り	O
は	O
関	B-LOC
東	I-LOC
甲	I-LOC
信	I-LOC
地	O
方	O
が	O
6	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
0	I-DAT
日	I-DAT
、	O
東	B-LOC
海	I-LOC
、	O
近	B-LOC
畿	I-LOC
、	O
中	B-LOC
国	I-LOC
地	O
方	O
（	O
山	B-LOC
口	I-LOC
県	I-LOC
を	O
除	O
く	O
）	O
が	O
1	B-DAT
1	I-DAT
日	I-DAT
だ	O
っ	O
た	O
の	O
で	O
、	O
梅	O
雨	O
の	O
期	O
間	O
は	O
お	O
よ	O
そ	O
3	O
7	O
日	O
か	O
ら	O
3	O
8	O
日	O
間	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

気	B-ORG
象	I-ORG
庁	I-ORG
に	O
よ	O
る	O
と	O
、	O
太	B-LOC
平	I-LOC
洋	I-LOC
高	O
気	O
圧	O
が	O
勢	O
力	O
を	O
強	O
め	O
て	O
い	O
る	O
た	O
め	O
、	O
1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
も	O
各	O
地	O
で	O
最	O
高	O
気	O
温	O
が	O
3	O
0	O
度	O
を	O
上	O
回	O
る	O
真	O
夏	O
日	O
に	O
な	O
る	O
予	O
想	O
。	O

今	O
後	O
1	O
週	O
間	O
は	O
晴	O
天	O
と	O
な	O
り	O
、	O
気	O
温	O
も	O
高	O
い	O
日	O
が	O
続	O
く	O
見	O
込	O
み	O
。	O

イ	B-LOC
ギ	I-LOC
リ	I-LOC
ス	I-LOC
の	O
E	B-ORG
C	I-ORG
加	O
盟	O
に	O
尽	O
力	O
し	O
た	O
エ	B-PSN
ド	I-PSN
ワ	I-PSN
ー	I-PSN
ド	I-PSN
・	I-PSN
ヒ	I-PSN
ー	I-PSN
ス	I-PSN
英	B-LOC
元	O
首	O
相	O
が	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
、	O
イ	B-LOC
ギ	I-LOC
リ	I-LOC
ス	I-LOC
・	O
ウ	B-LOC
ィ	I-LOC
ル	I-LOC
ト	I-LOC
シ	I-LOC
ャ	I-LOC
ー	I-LOC
州	I-LOC
ソ	I-LOC
ー	I-LOC
ル	I-LOC
ズ	I-LOC
ベ	I-LOC
リ	I-LOC
で	O
死	O
去	O
し	O
た	O
。	O

8	O
9	O
歳	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

9	B-DAT
日	I-DAT
に	O
誕	O
生	O
日	O
を	O
祝	O
っ	O
た	O
後	O
、	O
体	O
調	O
を	O
崩	O
し	O
て	O
い	O
た	O
と	O
言	O
わ	O
れ	O
る	O
。	O

ヒ	B-PSN
ー	I-PSN
ス	I-PSN
元	O
首	O
相	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
1	I-DAT
6	I-DAT
年	I-DAT
7	I-DAT
月	I-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
生	O
ま	O
れ	O
。	O

オ	B-ORG
ッ	I-ORG
ク	I-ORG
ス	I-ORG
フ	I-ORG
ォ	I-ORG
ー	I-ORG
ド	I-ORG
大	I-ORG
バ	I-ORG
リ	I-ORG
オ	I-ORG
ル	I-ORG
・	I-ORG
カ	I-ORG
レ	I-ORG
ッ	I-ORG
ジ	I-ORG
卒	O
業	O
後	O
、	O
イ	B-ORG
ギ	I-ORG
リ	I-ORG
ス	I-ORG
陸	I-ORG
軍	I-ORG
将	O
校	O
、	O
イ	B-ORG
ギ	I-ORG
リ	I-ORG
ス	I-ORG
民	I-ORG
間	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG
省	I-ORG
勤	O
務	O
を	O
経	O
て	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
5	I-DAT
0	I-DAT
年	I-DAT
に	O
下	B-ORG
院	I-ORG
初	O
当	O
選	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
6	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
か	O
ら	O
1	B-DAT
9	I-DAT
7	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
ま	O
で	O
保	B-ORG
守	I-ORG
党	I-ORG
党	O
首	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
7	I-DAT
0	I-DAT
年	I-DAT
か	O
ら	O
1	B-DAT
9	I-DAT
7	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
ま	O
で	O
首	O
相	O
を	O
務	O
め	O
、	O
E	B-ORG
C	I-ORG
へ	O
の	O
加	O
盟	O
を	O
実	O
現	O
し	O
た	O
。	O

労	O
働	O
争	O
議	O
の	O
勃	O
発	O
で	O
ウ	B-PSN
ィ	I-PSN
ル	I-PSN
ソ	I-PSN
ン	I-PSN
氏	O
へ	O
政	O
権	O
を	O
譲	O
り	O
渡	O
し	O
、	O
翌	B-DAT
年	I-DAT
に	O
は	O
保	B-ORG
守	I-ORG
党	I-ORG
党	O
首	O
の	O
座	O
も	O
サ	B-PSN
ッ	I-PSN
チ	I-PSN
ャ	I-PSN
ー	I-PSN
女	O
史	O
に	O
譲	O
り	O
渡	O
し	O
た	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
7	I-DAT
9	I-DAT
年	I-DAT
に	O
ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
合	I-LOC
衆	I-LOC
国	I-LOC
大	O
使	O
を	O
打	O
診	O
さ	O
れ	O
た	O
が	O
固	O
辞	O
し	O
た	O
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
1	I-DAT
年	I-DAT
に	O
引	O
退	O
す	O
る	O
ま	O
で	O
ロ	B-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
ン	I-LOC
市	I-LOC
の	O
一	O
部	O
オ	B-LOC
ー	I-LOC
ル	I-LOC
ド	I-LOC
・	I-LOC
べ	I-LOC
ク	I-LOC
ス	I-LOC
レ	I-LOC
イ	I-LOC
・	I-LOC
ア	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
・	I-LOC
ス	I-LOC
ィ	I-LOC
ッ	I-LOC
ド	I-LOC
カ	I-LOC
ッ	I-LOC
プ	I-LOC
(	O
O	B-LOC
l	I-LOC
d	I-LOC
B	I-LOC
e	I-LOC
x	I-LOC
l	I-LOC
e	I-LOC
y	I-LOC
a	I-LOC
n	I-LOC
d	I-LOC
S	I-LOC
i	I-LOC
d	I-LOC
c	I-LOC
u	I-LOC
p	I-LOC
)	O
を	O
地	O
盤	O
と	O
し	O
、	O
下	B-ORG
院	I-ORG
議	O
員	O
を	O
務	O
め	O
た	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
2	I-DAT
年	I-DAT
に	O
ガ	B-ART
ー	I-ART
タ	I-ART
ー	I-ART
勲	I-ART
章	I-ART
を	O
受	O
章	O
し	O
た	O
。	O

群	B-ORG
馬	I-ORG
県	I-ORG
警	I-ORG
察	I-ORG
本	I-ORG
部	I-ORG
・	O
高	B-ORG
崎	I-ORG
署	I-ORG
は	O
1	B-DAT
6	I-DAT
日	I-DAT
、	O
J	B-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
グ	I-ORG
の	O
下	O
部	O
団	O
体	O
で	O
あ	O
る	O
日	B-ORG
本	I-ORG
フ	I-ORG
ッ	I-ORG
ト	I-ORG
ボ	I-ORG
ー	I-ORG
ル	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
グ	I-ORG
J	I-ORG
F	I-ORG
L	I-ORG
に	O
加	O
盟	O
す	O
る	O
チ	O
ー	O
ム	O
F	B-ORG
C	I-ORG
ホ	I-ORG
リ	I-ORG
コ	I-ORG
シ	I-ORG
の	O
2	O
6	O
歳	O
の	O
ゴ	O
ー	O
ル	O
キ	O
ー	O
パ	O
ー	O
で	O
ス	O
ポ	O
ー	O
ツ	O
イ	O
ン	O
ス	O
ト	O
ラ	O
ク	O
タ	O
ー	O
・	O
A	O
容	O
疑	O
者	O
が	O
、	O
女	O
子	O
中	O
学	O
生	O
に	O
わ	O
い	O
せ	O
つ	O
行	O
為	O
を	O
し	O
た	O
と	O
し	O
て	O
、	O
暴	O
行	O
の	O
疑	O
い	O
で	O
逮	O
捕	O
し	O
た	O
。	O

A	O
容	O
疑	O
者	O
は	O
こ	O
の	O
日	O
、	O
高	B-LOC
崎	I-LOC
市	O
内	O
で	O
女	O
子	O
中	O
学	O
生	O
の	O
背	O
後	O
か	O
ら	O
腰	O
を	O
掴	O
み	O
ハ	O
ー	O
フ	O
パ	O
ン	O
ツ	O
を	O
下	O
ろ	O
そ	O
う	O
と	O
し	O
た	O
。	O

そ	O
の	O
後	O
A	O
容	O
疑	O
者	O
は	O
逃	O
走	O
し	O
た	O
が	O
、	O
女	O
子	O
中	O
学	O
生	O
の	O
通	O
報	O
で	O
任	O
意	O
同	O
行	O
を	O
受	O
け	O
、	O
容	O
疑	O
を	O
認	O
め	O
た	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
0	I-DAT
年	I-DAT
代	I-DAT
か	O
ら	O
今	B-DAT
日	I-DAT
ま	O
で	O
日	B-LOC
本	I-LOC
の	O
サ	O
ッ	O
カ	O
ー	O
界	O
を	O
リ	O
ー	O
ド	O
し	O
た	O
功	O
労	O
者	O
・	O
三	B-PSN
浦	I-PSN
知	I-PSN
良	I-PSN
（	O
J	B-ORG
1	I-ORG
リ	O
ー	O
グ	O
・	O
神	B-ORG
戸	I-ORG
）	O
が	O
、	O
J	B-ORG
2	I-ORG
リ	O
ー	O
グ	O
・	O
横	B-ORG
浜	I-ORG
F	I-ORG
C	I-ORG
に	O
移	O
籍	O
す	O
る	O
可	O
能	O
性	O
が	O
濃	O
厚	O
で	O
あ	O
る	O
こ	O
と	O
が	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
ま	O
で	O
に	O
明	O
ら	O
か	O
に	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

三	B-PSN
浦	I-PSN
は	O
神	B-ORG
戸	I-ORG
の	O
キ	O
ャ	O
プ	O
テ	O
ン	O
と	O
し	O
て	O
今	O
シ	O
ー	O
ズ	O
ン	O
も	O
チ	O
ー	O
ム	O
を	O
牽	O
引	O
し	O
て	O
き	O
た	O
が	O
、	O
7	B-DAT
月	I-DAT
か	O
ら	O
就	O
任	O
し	O
た	O
パ	B-PSN
ベ	I-PSN
ル	I-PSN
監	O
督	O
の	O
戦	O
力	O
構	O
想	O
か	O
ら	O
外	O
れ	O
、	O
出	O
場	O
は	O
も	O
と	O
よ	O
り	O
ベ	O
ン	O
チ	O
入	O
り	O
か	O
ら	O
も	O
遠	O
ざ	O
か	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

横	B-ORG
浜	I-ORG
F	I-ORG
C	I-ORG
サ	O
イ	O
ド	O
も	O
三	B-PSN
浦	I-PSN
に	O
対	O
す	O
る	O
オ	O
フ	O
ァ	O
ー	O
を	O
出	O
し	O
て	O
お	O
り	O
、	O
三	B-PSN
浦	I-PSN
自	O
身	O
も	O
移	O
籍	O
に	O
前	O
向	O
き	O
な	O
姿	O
勢	O
で	O
あ	O
る	O
こ	O
と	O
か	O
ら	O
近	O
日	O
中	O
に	O
も	O
移	O
籍	O
す	O
る	O
可	O
能	O
性	O
が	O
濃	O
厚	O
と	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

実	O
現	O
す	O
れ	O
ば	O
三	B-PSN
浦	I-PSN
は	O
初	O
め	O
て	O
日	B-LOC
本	I-LOC
の	O
2	O
部	O
リ	O
ー	O
グ	O
以	O
下	O
の	O
ク	O
ラ	O
ス	O
で	O
プ	O
レ	O
ー	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
と	O
な	O
る	O
。	O

台	O
風	O
第	O
5	O
号	O
（	O
ハ	O
イ	O
タ	O
ン	O
）	O
は	O
、	O
南	B-LOC
西	I-LOC
諸	I-LOC
島	I-LOC
の	O
南	O
を	O
西	O
に	O
進	O
み	O
、	O
午	B-TIM
前	I-TIM
1	I-TIM
0	I-TIM
時	I-TIM
頃	O
、	O
台	B-LOC
湾	I-LOC
に	O
上	O
陸	O
し	O
た	O
。	O

暴	O
風	O
雨	O
に	O
見	O
舞	O
わ	O
れ	O
た	O
沖	B-LOC
縄	I-LOC
県	I-LOC
宮	I-LOC
古	I-LOC
・	O
八	B-LOC
重	I-LOC
山	I-LOC
地	O
方	O
で	O
は	O
、	O
停	O
電	O
や	O
交	O
通	O
機	O
関	O
の	O
麻	O
痺	O
な	O
ど	O
の	O
被	O
害	O
が	O
出	O
て	O
い	O
る	O
。	O

午	B-TIM
後	I-TIM
6	I-TIM
時	I-TIM
現	O
在	O
、	O
中	O
心	O
は	O
な	O
お	O
台	B-LOC
湾	I-LOC
に	O
あ	O
る	O
と	O
見	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

台	O
風	O
第	O
5	O
号	O
は	O
早	O
く	O
か	O
ら	O
台	B-LOC
湾	I-LOC
上	O
陸	O
が	O
懸	O
念	O
さ	O
れ	O
、	O
日	B-LOC
本	I-LOC
同	O
様	O
、	O
台	B-LOC
湾	I-LOC
で	O
も	O
風	O
雨	O
に	O
対	O
し	O
て	O
早	O
く	O
か	O
ら	O
警	O
戒	O
を	O
呼	O
び	O
か	O
け	O
て	O
い	O
た	O
。	O

台	B-LOC
湾	I-LOC
北	O
部	O
で	O
は	O
山	O
地	O
で	O
強	O
風	O
の	O
た	O
め	O
樹	O
木	O
が	O
倒	O
れ	O
、	O
1	O
,	O
0	O
0	O
0	O
人	O
か	O
ら	O
1	O
,	O
5	O
0	O
0	O
人	O
以	O
上	O
が	O
避	O
難	O
し	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
少	O
な	O
く	O
と	O
も	O
1	O
6	O
人	O
が	O
負	O
傷	O
し	O
た	O
。	O

台	O
風	O
第	O
5	O
号	O
は	O
さ	O
ら	O
に	O
西	O
北	O
西	O
に	O
進	O
み	O
、	O
明	B-DAT
日	I-DAT
夕	B-TIM
方	I-TIM
に	O
は	O
中	B-LOC
国	I-LOC
大	I-LOC
陸	I-LOC
華	I-LOC
南	I-LOC
に	O
達	O
す	O
る	O
見	O
込	O
み	O
。	O

新	B-ORG
華	I-ORG
社	I-ORG
通	I-ORG
信	I-ORG
に	O
よ	O
れ	O
ば	O
、	O
中	B-LOC
国	I-LOC
大	I-LOC
陸	I-LOC
で	O
は	O
7	O
万	O
7	O
千	O
人	O
が	O
、	O
月	B-DAT
曜	I-DAT
日	I-DAT
、	O
大	O
雨	O
の	O
た	O
め	O
避	O
難	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
後	I-TIM
1	I-TIM
時	I-TIM
ご	O
ろ	O
、	O
京	B-LOC
都	I-LOC
府	I-LOC
京	I-LOC
田	I-LOC
辺	I-LOC
市	I-LOC
田	I-LOC
辺	I-LOC
に	O
あ	O
る	O
田	B-LOC
辺	I-LOC
木	I-LOC
津	I-LOC
川	I-LOC
運	I-LOC
動	I-LOC
公	I-LOC
園	I-LOC
で	O
、	O
少	O
年	O
サ	O
ッ	O
カ	O
ー	O
の	O
審	O
判	O
を	O
務	O
め	O
て	O
い	O
た	O
同	O
府	O
宇	B-LOC
治	I-LOC
田	I-LOC
原	I-LOC
町	I-LOC
岩	I-LOC
山	I-LOC
の	O
無	O
職	O
池	B-PSN
田	I-PSN
徹	I-PSN
さ	O
ん	O
(	O
4	O
6	O
)	O
が	O
意	O
識	O
不	O
明	O
と	O
な	O
り	O
、	O
病	O
院	O
に	O
運	O
ば	O
れ	O
た	O
が	O
同	O
日	O
3	B-TIM
時	I-TIM
す	O
ぎ	O
に	O
熱	O
中	O
症	O
に	O
よ	O
り	O
死	O
亡	O
し	O
た	O
。	O

池	B-PSN
田	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
サ	O
ッ	O
カ	O
ー	O
大	O
会	O
の	O
審	O
判	O
を	O
午	B-TIM
後	I-TIM
0	I-TIM
時	I-TIM
半	I-TIM
か	O
ら	O
3	O
0	O
分	O
ほ	O
ど	O
担	O
当	O
し	O
た	O
後	O
、	O
気	O
分	O
が	O
悪	O
く	O
な	O
っ	O
た	O
た	O
め	O
テ	O
ン	O
ト	O
で	O
休	O
ん	O
で	O
い	O
た	O
と	O
こ	O
ろ	O
倒	O
れ	O
た	O
。	O

池	B-PSN
田	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
体	O
を	O
冷	O
や	O
す	O
な	O
ど	O
の	O
手	O
当	O
て	O
を	O
受	O
け	O
た	O
が	O
、	O
呼	O
吸	O
停	O
止	O
と	O
な	O
り	O
、	O
午	B-TIM
後	I-TIM
1	I-TIM
時	I-TIM
2	I-TIM
0	I-TIM
分	I-TIM
、	O
1	O
1	O
9	O
番	O
通	O
報	O
に	O
よ	O
り	O
病	O
院	O
に	O
運	O
ば	O
れ	O
た	O
。	O

京	B-ORG
都	I-ORG
地	I-ORG
方	I-ORG
気	I-ORG
象	I-ORG
台	I-ORG
に	O
よ	O
る	O
と	O
、	O
同	O
市	O
で	O
の	O
正	B-TIM
午	I-TIM
の	O
気	O
温	O
は	O
3	O
1	O
.	O
9	O
度	O
と	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

公	O
営	O
・	O
名	B-ORG
古	I-ORG
屋	I-ORG
競	I-ORG
馬	I-ORG
所	O
属	O
の	O
宮	B-PSN
下	I-PSN
瞳	I-PSN
騎	O
手	O
が	O
、	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
の	O
名	B-LOC
古	I-LOC
屋	I-LOC
競	O
馬	O
初	O
日	O
第	O
1	O
レ	O
ー	O
ス	O
「	O
ア	O
ラ	O
系	O
B	O
級	O
5	O
組	O
」	O
で	O
1	O
着	O
と	O
な	O
り	O
、	O
通	O
算	O
3	O
5	O
1	O
勝	O
目	O
を	O
挙	O
げ	O
、	O
女	O
性	O
騎	O
手	O
と	O
し	O
て	O
の	O
日	B-LOC
本	I-LOC
最	O
多	O
勝	O
利	O
記	O
録	O
を	O
更	O
新	O
し	O
た	O
。	O

初	O
騎	O
乗	O
か	O
ら	O
1	B-DAT
0	I-DAT
年	I-DAT
目	I-DAT
、	O
4	O
7	O
1	O
3	O
戦	O
目	O
で	O
の	O
達	O
成	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

こ	O
れ	O
ま	O
で	O
の	O
記	O
録	O
は	O
公	O
営	O
・	O
益	B-LOC
田	I-LOC
競	I-LOC
馬	I-LOC
（	O
現	O
在	O
は	O
廃	O
止	O
）	O
の	O
吉	B-PSN
岡	I-PSN
牧	I-PSN
子	I-PSN
元	O
騎	O
手	O
の	O
3	O
5	O
0	O
勝	O
で	O
、	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
1	I-DAT
日	I-DAT
の	O
笠	B-LOC
松	I-LOC
競	I-LOC
馬	I-LOC
で	O
こ	O
の	O
記	O
録	O
に	O
並	O
ん	O
で	O
い	O
た	O
。	O

宮	B-PSN
下	I-PSN
騎	O
手	O
は	O
こ	O
の	O
レ	O
ー	O
ス	O
で	O
圧	O
倒	O
的	O
な	O
1	O
番	O
人	O
気	O
の	O
「	O
ア	B-ART
ジ	I-ART
ャ	I-ART
イ	I-ART
ル	I-ART
ス	I-ART
ー	I-ART
パ	I-ART
ー	I-ART
」	O
号	I-ART
に	O
騎	O
乗	O
。	O

道	O
中	O
は	O
2	O
番	O
手	O
を	O
追	O
走	O
、	O
徐	O
々	O
に	O
差	O
を	O
詰	O
め	O
最	O
終	O
コ	O
ー	O
ナ	O
ー	O
で	O
先	O
行	O
し	O
て	O
い	O
た	O
馬	O
を	O
か	O
わ	O
す	O
と	O
後	O
は	O
独	O
走	O
。	O

最	O
後	O
は	O
2	O
着	O
に	O
7	O
馬	O
身	O
の	O
差	O
を	O
つ	O
け	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
日	O
は	O
国	O
民	O
の	O
休	O
日	O
と	O
い	O
う	O
こ	O
と	O
も	O
あ	O
り	O
、	O
普	O
段	O
の	O
倍	B-PNT
以	O
上	O
、	O
2	O
千	O
人	O
の	O
観	O
客	O
が	O
詰	O
め	O
か	O
け	O
、	O
記	O
録	O
達	O
成	O
の	O
瞬	O
間	O
を	O
目	O
の	O
当	O
た	O
り	O
に	O
し	O
た	O
。	O

宮	B-PSN
下	I-PSN
瞳	I-PSN
騎	O
手	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
に	O
名	B-LOC
古	I-LOC
屋	I-LOC
競	I-LOC
馬	I-LOC
で	O
デ	O
ビ	O
ュ	O
ー	O
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
4	I-DAT
月	I-DAT
に	O
は	O
女	O
性	O
騎	O
手	O
と	O
し	O
て	O
は	O
初	O
の	O
3	O
レ	O
ー	O
ス	O
連	O
勝	O
と	O
い	O
う	O
快	O
挙	O
も	O
達	O
成	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ま	O
た	O
N	B-ORG
A	I-ORG
R	I-ORG
グ	O
ラ	O
ン	O
プ	O
リ	O
の	O
優	O
秀	O
女	O
性	O
騎	O
手	O
賞	O
に	O
も	O
5	O
度	O
受	O
賞	O
（	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
-	I-DAT
2	I-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
1	I-DAT
年	I-DAT
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
3	I-DAT
年	I-DAT
-	I-DAT
2	I-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
）	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
の	O
M	B-ORG
o	I-ORG
z	I-ORG
i	I-ORG
l	I-ORG
l	I-ORG
a	I-ORG
Z	I-ORG
i	I-ORG
n	I-ORG
e	I-ORG
に	O
よ	O
れ	O
ば	O
、	O
先	O
日	O
セ	O
キ	O
ュ	O
リ	O
テ	O
ィ	O
ー	O
ホ	O
ー	O
ル	O
の	O
修	O
正	O
版	O
と	O
し	O
て	O
1	O
.	O
0	O
.	O
5	O
が	O
リ	O
リ	O
ー	O
ス	O
さ	O
れ	O
た	O
ば	O
か	O
り	O
の	O
M	B-ART
o	I-ART
z	I-ART
i	I-ART
l	I-ART
l	I-ART
a	I-ART
F	I-ART
i	I-ART
r	I-ART
e	I-ART
f	I-ART
o	I-ART
x	I-ART
と	O
M	B-ART
o	I-ART
z	I-ART
i	I-ART
l	I-ART
l	I-ART
a	I-ART
T	I-ART
h	I-ART
u	I-ART
n	I-ART
d	I-ART
e	I-ART
r	I-ART
b	I-ART
i	I-ART
r	I-ART
d	I-ART
に	O
、	O
機	O
能	O
拡	O
張	O
の	O
動	O
作	O
に	O
影	O
響	O
を	O
与	O
え	O
る	O
不	O
具	O
合	O
が	O
確	O
認	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
た	O
め	O
M	B-ORG
o	I-ORG
z	I-ORG
i	I-ORG
l	I-ORG
l	I-ORG
a	I-ORG
F	I-ORG
o	I-ORG
u	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG
a	I-ORG
t	I-ORG
i	I-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG
は	O
急	O
遽	O
そ	O
の	O
部	O
分	O
の	O
修	O
正	O
を	O
行	O
い	O
、	O
1	O
.	O
0	O
.	O
6	O
を	O
リ	O
リ	O
ー	O
ス	O
す	O
る	O
と	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

こ	O
の	O
不	O
具	O
合	O
は	O
セ	O
キ	O
ュ	O
リ	O
テ	O
ィ	O
ホ	O
ー	O
ル	O
の	O
修	O
正	O
と	O
は	O
無	O
関	O
係	O
で	O
、	O
機	O
能	O
拡	O
張	O
に	O
関	O
す	O
る	O
A	O
P	O
I	O
の	O
仕	O
様	O
変	O
更	O
に	O
よ	O
る	O
も	O
の	O
。	O

こ	O
れ	O
ま	O
で	O
に	O
一	O
部	O
の	O
機	O
能	O
拡	O
張	O
の	O
作	O
者	O
な	O
ど	O
か	O
ら	O
「	O
一	O
部	O
の	O
機	O
能	O
拡	O
張	O
が	O
動	O
作	O
し	O
な	O
く	O
な	O
っ	O
た	O
」	O
と	O
い	O
う	O
報	O
告	O
が	O
寄	O
せ	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
こ	O
と	O
か	O
ら	O
M	B-ORG
o	I-ORG
z	I-ORG
i	I-ORG
l	I-ORG
l	I-ORG
a	I-ORG
F	I-ORG
o	I-ORG
u	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG
a	I-ORG
t	I-ORG
i	I-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG
は	O
急	O
遽	O
修	O
正	O
版	O
で	O
あ	O
る	O
1	O
.	O
0	O
.	O
6	O
の	O
開	O
発	O
に	O
着	O
手	O
、	O
既	O
に	O
1	O
.	O
0	O
.	O
5	O
の	O
ロ	O
ー	O
カ	O
ラ	O
イ	O
ズ	O
を	O
行	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
各	O
国	O
の	O
ユ	O
ー	O
ザ	O
ー	O
に	O
作	O
業	O
の	O
中	O
止	O
を	O
要	O
請	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

こ	O
れ	O
に	O
対	O
し	O
ロ	O
ー	O
カ	O
ラ	O
イ	O
ズ	O
作	O
業	O
者	O
達	O
は	O
、	O
ニ	O
ュ	O
ー	O
ス	O
グ	O
ル	O
ー	O
プ	O
や	O
不	O
具	O
合	O
追	O
跡	O
サ	O
イ	O
ト	O
で	O
、	O
作	O
業	O
計	O
画	O
の	O
不	O
備	O
と	O
情	O
報	O
提	O
供	O
の	O
不	O
足	O
に	O
不	O
満	O
を	O
表	O
明	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

プ	O
ロ	O
サ	O
ッ	O
カ	O
ー	O
チ	O
ー	O
ム	O
、	O
東	B-ORG
京	I-ORG
ヴ	I-ORG
ェ	I-ORG
ル	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
は	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
付	O
を	O
持	O
っ	O
て	O
、	O
ア	B-PSN
ル	I-PSN
デ	I-PSN
ィ	I-PSN
レ	I-PSN
ス	I-PSN
監	O
督	O
を	O
解	O
任	O
し	O
、	O
代	O
理	O
監	O
督	O
と	O
し	O
て	O
石	B-PSN
崎	I-PSN
信	I-PSN
弘	I-PSN
コ	O
ー	O
チ	O
が	O
就	O
任	O
す	O
る	O
と	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

チ	O
ー	O
ム	O
は	O
J	B-ORG
1	I-ORG
リ	O
ー	O
グ	O
の	O
今	B-DAT
年	I-DAT
度	I-DAT
前	O
半	O
戦	O
終	O
了	O
時	O
点	O
で	O
勝	O
ち	O
点	O
1	O
6	O
（	O
3	O
勝	O
7	O
分	O
け	O
7	O
敗	O
）	O
と	O
低	O
迷	O
し	O
、	O
特	O
に	O
7	B-DAT
月	I-DAT
に	O
入	O
っ	O
て	O
か	O
ら	O
は	O
ガ	B-ORG
ン	I-ORG
バ	I-ORG
大	I-ORG
阪	I-ORG
に	O
1	O
-	O
7	O
、	O
浦	B-ORG
和	I-ORG
レ	I-ORG
ッ	I-ORG
ド	I-ORG
ダ	I-ORG
イ	I-ORG
ヤ	I-ORG
モ	I-ORG
ン	I-ORG
ズ	I-ORG
に	O
0	O
-	O
7	O
、	O
ま	O
た	O
ジ	B-ORG
ュ	I-ORG
ビ	I-ORG
ロ	I-ORG
磐	I-ORG
田	I-ORG
に	O
も	O
0	O
-	O
6	O
と	O
そ	O
れ	O
ぞ	O
れ	O
大	O
量	O
失	O
点	O
で	O
大	O
敗	O
し	O
、	O
J	B-ORG
2	I-ORG
降	O
格	O
ラ	O
イ	O
ン	O
で	O
あ	O
る	O
1	O
7	O
位	O
に	O
低	O
迷	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

そ	O
の	O
責	O
任	O
に	O
よ	O
り	O
、	O
ア	B-PSN
ル	I-PSN
デ	I-PSN
ィ	I-PSN
レ	I-PSN
ス	I-PSN
監	O
督	O
と	O
の	O
契	O
約	O
を	O
解	O
除	O
し	O
た	O
。	O

ア	B-PSN
ル	I-PSN
デ	I-PSN
ィ	I-PSN
レ	I-PSN
ス	I-PSN
監	O
督	O
は	O
ア	B-LOC
ル	I-LOC
ゼ	I-LOC
ン	I-LOC
チ	I-LOC
ン	I-LOC
出	O
身	O
。	O

国	O
内	O
リ	O
ー	O
グ	O
や	O
同	O
国	O
代	O
表	O
選	O
手	O
と	O
し	O
て	O
活	O
躍	O
し	O
た	O
後	O
、	O
イ	B-LOC
ン	I-LOC
グ	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
の	O
ト	B-ORG
ッ	I-ORG
ト	I-ORG
ナ	I-ORG
ム	I-ORG
・	I-ORG
ホ	I-ORG
ッ	I-ORG
ト	I-ORG
ス	I-ORG
パ	I-ORG
ー	I-ORG
、	O
日	B-LOC
本	I-LOC
の	O
清	B-ORG
水	I-ORG
エ	I-ORG
ス	I-ORG
パ	I-ORG
ル	I-ORG
ス	I-ORG
、	O
横	B-ORG
浜	I-ORG
F	I-ORG
・	I-ORG
マ	I-ORG
リ	I-ORG
ノ	I-ORG
ス	I-ORG
の	O
監	O
督	O
を	O
務	O
め	O
、	O
東	B-ORG
京	I-ORG
ヴ	I-ORG
ェ	I-ORG
ル	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
へ	O
は	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
3	I-DAT
年	I-DAT
6	I-DAT
月	I-DAT
か	O
ら	O
監	O
督	O
就	O
任	O
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
度	I-DAT
の	O
天	O
皇	O
杯	O
で	O
は	O
ヴ	B-ORG
ェ	I-ORG
ル	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
に	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
6	I-DAT
年	I-DAT
度	I-DAT
以	O
来	O
8	O
年	O
ぶ	O
り	O
（	O
川	B-LOC
崎	I-LOC
か	O
ら	O
東	B-LOC
京	I-LOC
へ	O
の	O
移	O
転	O
後	O
は	O
初	O
）	O
の	O
タ	O
イ	O
ト	O
ル	O
を	O
も	O
た	O
ら	O
し	O
た	O
。	O

ア	O
マ	O
チ	O
ュ	O
ア	O
将	O
棋	O
の	O
実	O
力	O
者	O
と	O
し	O
て	O
知	O
ら	O
れ	O
る	O
瀬	B-PSN
川	I-PSN
晶	I-PSN
司	I-PSN
氏	O
（	O
3	O
5	O
）	O
の	O
プ	O
ロ	O
入	O
り	O
を	O
か	O
け	O
て	O
行	O
わ	O
れ	O
る	O
「	O
フ	B-ART
リ	I-ART
ー	I-ART
ク	I-ART
ラ	I-ART
ス	I-ART
編	I-ART
入	I-ART
試	I-ART
験	I-ART
6	I-ART
番	I-ART
勝	I-ART
負	I-ART
」	O
が	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
か	O
ら	O
始	O
ま	O
っ	O
た	O
。	O

瀬	B-PSN
川	I-PSN
氏	O
は	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
2	I-DAT
月	I-DAT
に	O
日	B-ORG
本	I-ORG
将	I-ORG
棋	I-ORG
連	I-ORG
盟	I-ORG
に	O
プ	O
ロ	O
入	O
り	O
の	O
嘆	O
願	O
書	O
を	O
提	O
出	O
し	O
、	O
5	B-DAT
月	I-DAT
に	O
開	O
か	O
れ	O
た	O
同	O
連	O
盟	O
総	O
会	O
で	O
戦	O
後	O
初	O
め	O
て	O
の	O
編	O
入	O
テ	O
ス	O
ト	O
開	O
催	O
が	O
決	O
ま	O
っ	O
た	O
。	O

今	O
回	O
の	O
試	O
験	O
は	O
奨	B-ORG
励	I-ORG
会	I-ORG
（	O
プ	O
ロ	O
予	O
備	O
軍	O
）	O
の	O
会	O
員	O
や	O
実	O
力	O
棋	O
士	O
ら	O
と	O
6	O
局	O
対	O
戦	O
し	O
、	O
3	O
勝	O
以	O
上	O
挙	O
げ	O
れ	O
ば	O
プ	O
ロ	O
と	O
し	O
て	O
認	O
め	O
ら	O
れ	O
る	O
が	O
、	O
4	O
敗	O
以	O
上	O
だ	O
と	O
不	O
合	O
格	O
と	O
な	O
る	O
。	O

そ	O
の	O
初	O
戦	O
が	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
、	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
新	I-LOC
宿	I-LOC
に	O
あ	O
る	O
「	O
紀	B-LOC
伊	I-LOC
国	I-LOC
屋	I-LOC
ホ	I-LOC
ー	I-LOC
ル	I-LOC
」	O
で	O
異	O
例	O
の	O
公	O
開	O
対	O
局	O
の	O
形	O
で	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
、	O
瀬	B-PSN
川	I-PSN
氏	O
が	O
得	O
意	O
と	O
す	O
る	O
横	B-ART
歩	I-ART
取	I-ART
り	I-ART
8	I-ART
五	I-ART
飛	I-ART
車	I-ART
戦	I-ART
法	I-ART
で	O
リ	O
ー	O
ド	O
を	O
保	O
つ	O
が	O
、	O
後	O
半	O
、	O
対	O
戦	O
相	O
手	O
で	O
奨	O
励	O
会	O
員	O
の	O
佐	B-PSN
藤	I-PSN
天	I-PSN
彦	I-PSN
三	I-PSN
段	O
（	O
1	O
7	O
）	O
に	O
逆	O
転	O
を	O
許	O
し	O
、	O
初	O
戦	O
は	O
9	O
1	O
手	O
で	O
惜	O
敗	O
と	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

瀬	B-PSN
川	I-PSN
氏	O
は	O
「	O
結	O
果	O
は	O
残	O
念	O
だ	O
っ	O
た	O
が	O
満	O
足	O
の	O
い	O
く	O
将	O
棋	O
を	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
が	O
出	O
来	O
た	O
。	O
2	O
戦	O
目	O
以	O
後	O
も	O
ベ	O
ス	O
ト	O
を	O
尽	O
く	O
す	O
」	O
と	O
コ	O
メ	O
ン	O
ト	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
対	O
戦	O
相	O
手	O
の	O
佐	B-PSN
藤	I-PSN
三	O
段	O
は	O
「	O
終	O
始	O
難	O
し	O
い	O
将	O
棋	O
だ	O
っ	O
た	O
が	O
、	O
伸	O
び	O
伸	O
び	O
と	O
指	O
せ	O
た	O
」	O
と	O
語	O
っ	O
た	O
。	O

瀬	B-PSN
川	I-PSN
氏	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
8	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
に	O
奨	B-ORG
励	I-ORG
会	I-ORG
に	O
入	O
会	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
6	I-DAT
年	I-DAT
に	O
年	O
齢	O
制	O
限	O
に	O
よ	O
り	O
退	O
会	O
し	O
た	O
の	O
ち	O
も	O
、	O
ア	O
マ	O
チ	O
ュ	O
ア	O
将	O
棋	O
で	O
活	O
躍	O
し	O
、	O
そ	O
の	O
戦	O
績	O
が	O
認	O
め	O
ら	O
れ	O
て	O
今	O
回	O
の	O
編	O
入	O
試	O
験	O
が	O
実	O
現	O
し	O
た	O
。	O

米	B-LOC
I	B-ORG
n	I-ORG
t	I-ORG
e	I-ORG
l	I-ORG
は	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
（	O
米	B-LOC
国	I-LOC
時	O
間	O
）	O
、	O
F	O
S	O
B	O
（	O
フ	O
ロ	O
ン	O
ト	O
サ	O
イ	O
ド	O
バ	O
ス	O
）	O
ク	O
ロ	O
ッ	O
ク	O
を	O
従	O
来	O
の	O
4	O
0	O
0	O
M	O
H	O
z	O
か	O
ら	O
6	O
6	O
7	O
M	O
H	O
z	O
に	O
引	O
き	O
上	O
げ	O
た	O
I	B-ART
t	I-ART
a	I-ART
n	I-ART
i	I-ART
u	I-ART
m	I-ART
2	I-ART
プ	O
ロ	O
セ	O
ッ	O
サ	O
2	O
種	O
類	O
を	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
そ	O
れ	O
に	O
伴	O
い	O
、	O
日	B-LOC
本	I-LOC
法	O
人	O
の	O
イ	B-ORG
ン	I-ORG
テ	I-ORG
ル	I-ORG
株	I-ORG
式	I-ORG
会	I-ORG
社	I-ORG
は	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
に	O
都	O
内	O
で	O
記	O
者	O
会	O
見	O
を	O
行	O
っ	O
た	O
。	O

新	O
し	O
い	O
I	B-ART
t	I-ART
a	I-ART
n	I-ART
i	I-ART
u	I-ART
m	I-ART
2	I-ART
は	O
F	O
S	O
B	O
ク	O
ロ	O
ッ	O
ク	O
の	O
上	O
昇	O
に	O
伴	O
い	O
、	O
シ	O
ス	O
テ	O
ム	O
バ	O
ス	O
の	O
帯	O
域	O
幅	O
が	O
従	O
来	O
の	O
6	O
.	O
4	O
G	O
B	O
/	O
s	O
e	O
c	O
か	O
ら	O
1	O
0	O
.	O
6	O
G	O
B	O
/	O
s	O
e	O
c	O
へ	O
と	O
引	O
き	O
上	O
げ	O
ら	O
れ	O
た	O
ほ	O
か	O
、	O
C	O
P	O
U	O
の	O
コ	O
ア	O
ク	O
ロ	O
ッ	O
ク	O
も	O
1	O
.	O
6	O
6	O
G	O
H	O
z	O
（	O
従	O
来	O
は	O
1	O
.	O
6	O
0	O
G	O
H	O
z	O
が	O
最	O
高	O
）	O
に	O
若	O
干	O
な	O
が	O
ら	O
引	O
き	O
上	O
げ	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

な	O
お	O
製	O
品	O
価	O
格	O
は	O
、	O
1	O
0	O
0	O
0	O
個	O
ロ	O
ッ	O
ト	O
の	O
場	O
合	O
で	O
キ	O
ャ	O
ッ	O
シ	O
ュ	O
が	O
9	O
M	O
バ	O
イ	O
ト	O
の	O
も	O
の	O
が	O
1	O
個	O
5	B-MNY
1	I-MNY
2	I-MNY
,	I-MNY
0	I-MNY
5	I-MNY
0	I-MNY
円	I-MNY
、	O
同	O
じ	O
く	O
キ	O
ャ	O
ッ	O
シ	O
ュ	O
が	O
6	O
M	O
バ	O
イ	O
ト	O
の	O
も	O
の	O
が	O
2	B-MNY
4	I-MNY
1	I-MNY
,	I-MNY
3	I-MNY
4	I-MNY
0	I-MNY
円	I-MNY
と	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ま	O
た	O
日	B-ORG
立	I-ORG
製	I-ORG
作	I-ORG
所	I-ORG
は	O
、	O
同	O
社	O
が	O
昨	B-DAT
年	I-DAT
9	I-DAT
月	I-DAT
に	O
発	O
表	O
し	O
た	O
エ	O
ン	O
タ	O
ー	O
プ	O
ラ	O
イ	O
ズ	O
サ	O
ー	O
バ	O
プ	O
ラ	O
ッ	O
ト	O
フ	O
ォ	O
ー	O
ム	O
「	O
B	B-ART
l	I-ART
a	I-ART
d	I-ART
e	I-ART
S	I-ART
y	I-ART
m	I-ART
p	I-ART
h	I-ART
o	I-ART
n	I-ART
y	I-ART
」	O
用	O
に	O
こ	O
の	O
新	O
し	O
い	O
I	B-ART
t	I-ART
a	I-ART
n	I-ART
i	I-ART
u	I-ART
m	I-ART
2	I-ART
を	O
搭	O
載	O
し	O
た	O
ブ	O
レ	O
ー	O
ド	O
を	O
開	O
発	O
し	O
、	O
7	B-DAT
月	I-DAT
2	I-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
よ	O
り	O
出	O
荷	O
を	O
開	O
始	O
す	O
る	O
と	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
新	O
ブ	O
レ	O
ー	O
ド	O
は	O
日	B-ORG
立	I-ORG
が	O
自	O
社	O
開	O
発	O
し	O
た	O
F	O
S	O
B	O
6	O
6	O
7	O
M	O
H	O
z	O
対	O
応	O
の	O
新	O
チ	O
ッ	O
プ	O
セ	O
ッ	O
ト	O
を	O
搭	O
載	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

こ	O
の	O
新	O
I	B-ART
t	I-ART
a	I-ART
n	I-ART
i	I-ART
u	I-ART
m	I-ART
2	I-ART
を	O
搭	O
載	O
し	O
た	O
「	O
B	B-ART
l	I-ART
a	I-ART
d	I-ART
e	I-ART
S	I-ART
y	I-ART
m	I-ART
p	I-ART
h	I-ART
o	I-ART
n	I-ART
y	I-ART
」	O
の	O
実	O
物	O
は	O
、	O
7	B-DAT
月	I-DAT
2	I-DAT
0	I-DAT
・	I-DAT
2	I-DAT
1	I-DAT
日	I-DAT
に	O
東	B-ART
京	I-ART
国	I-ART
際	I-ART
フ	I-ART
ォ	I-ART
ー	I-ART
ラ	I-ART
ム	I-ART
で	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
る	O
予	O
定	O
の	O
「	O
H	B-ART
I	I-ART
T	I-ART
A	I-ART
C	I-ART
H	I-ART
I	I-ART
u	I-ART
V	I-ART
a	I-ART
l	I-ART
u	I-ART
e	I-ART
コ	I-ART
ン	I-ART
ベ	I-ART
ン	I-ART
シ	I-ART
ョ	I-ART
ン	I-ART
2	I-ART
0	I-ART
0	I-ART
5	I-ART
」	O
に	O
お	O
い	O
て	O
展	O
示	O
さ	O
れ	O
る	O
予	O
定	O
。	O

記	O
者	O
会	O
見	O
の	O
席	O
上	O
で	O
イ	B-ORG
ン	I-ORG
テ	I-ORG
ル	I-ORG
株	I-ORG
式	I-ORG
会	I-ORG
社	I-ORG
・	I-ORG
マ	I-ORG
ー	I-ORG
ケ	I-ORG
テ	I-ORG
ィ	I-ORG
ン	I-ORG
グ	I-ORG
本	I-ORG
部	I-ORG
エ	O
ン	O
タ	O
ー	O
プ	O
ラ	O
イ	O
ズ	O
プ	O
ラ	O
ッ	O
ト	O
フ	O
ォ	O
ー	O
ム	O
マ	O
ー	O
ケ	O
テ	O
ィ	O
ン	O
グ	O
統	O
括	O
部	O
長	O
の	O
平	B-PSN
野	I-PSN
浩	I-PSN
介	I-PSN
氏	O
は	O
、	O
次	O
期	O
I	B-ART
t	I-ART
a	I-ART
n	I-ART
i	I-ART
u	I-ART
m	I-ART
2	I-ART
と	O
し	O
て	O
現	O
在	O
開	O
発	O
中	O
の	O
プ	O
ロ	O
セ	O
ッ	O
サ	O
（	O
コ	O
ー	O
ド	O
ネ	O
ー	O
ム	O
『	O
M	B-ART
o	I-ART
n	I-ART
t	I-ART
e	I-ART
c	I-ART
i	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
（	O
モ	B-ART
ン	I-ART
テ	I-ART
シ	I-ART
ー	I-ART
ト	I-ART
）	O
』	O
）	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
触	O
れ	O
、	O
「	O
M	B-ART
o	I-ART
n	I-ART
t	I-ART
e	I-ART
c	I-ART
i	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
で	O
は	O
デ	O
ュ	O
ア	O
ル	O
コ	O
ア	O
を	O
採	O
用	O
す	O
る	O
ほ	O
か	O
、	O
コ	O
ア	O
内	O
部	O
の	O
性	O
能	O
向	O
上	O
、	O
ま	O
た	O
発	O
熱	O
に	O
余	O
裕	O
の	O
あ	O
る	O
場	O
合	O
に	O
ク	O
ロ	O
ッ	O
ク	O
を	O
1	B-PNT
0	I-PNT
%	I-PNT
ブ	O
ー	O
ス	O
ト	O
す	O
る	O
『	O
F	B-ART
o	I-ART
x	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
n	I-ART
（	O
フ	B-ART
ォ	I-ART
ク	I-ART
ス	I-ART
ト	I-ART
ン	I-ART
）	O
』	O
テ	O
ク	O
ノ	O
ロ	O
ジ	O
の	O
導	O
入	O
な	O
ど	O
で	O
、	O
2	B-PNT
倍	I-PNT
以	O
上	O
の	O
性	O
能	O
向	O
上	O
を	O
期	O
待	O
し	O
て	O
い	O
る	O
」	O
と	O
語	O
っ	O
た	O
。	O

平	B-PSN
野	I-PSN
氏	O
は	O
M	B-ART
o	I-ART
n	I-ART
t	I-ART
e	I-ART
c	I-ART
i	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
に	O
つ	O
い	O
て	O
、	O
C	O
P	O
U	O
ダ	O
イ	O
に	O
搭	O
載	O
さ	O
れ	O
る	O
ト	O
ラ	O
ン	O
ジ	O
ス	O
タ	O
数	O
が	O
約	O
1	O
7	O
億	O
2	O
0	O
0	O
0	O
万	O
個	O
に	O
達	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
、	O
デ	O
ュ	O
ア	O
ル	O
コ	O
ア	O
に	O
加	O
え	O
ハ	O
イ	O
パ	O
ー	O
ス	O
レ	O
ッ	O
デ	O
ィ	O
ン	O
グ	O
技	O
術	O
を	O
投	O
入	O
し	O
1	O
C	O
P	O
U	O
で	O
最	O
大	O
4	O
ス	O
レ	O
ッ	O
ド	O
を	O
同	O
時	O
に	O
実	O
行	O
で	O
き	O
る	O
よ	O
う	O
に	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
な	O
ど	O
を	O
明	O
ら	O
か	O
に	O
し	O
た	O
。	O

そ	O
れ	O
以	O
外	O
に	O
正	O
式	O
な	O
発	O
表	O
時	O
期	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
「	O
今	B-DAT
年	I-DAT
一	O
杯	O
に	O
は	O
発	O
表	O
を	O
行	O
い	O
、	O
来	B-DAT
年	I-DAT
早	O
々	O
か	O
ら	O
量	O
産	O
立	O
ち	O
上	O
げ	O
を	O
行	O
う	O
計	O
画	O
で	O
動	O
い	O
て	O
い	O
る	O
」	O
と	O
語	O
っ	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
日	B-ORG
立	I-ORG
以	O
外	O
か	O
ら	O
F	O
S	O
B	O
6	O
6	O
7	O
M	O
H	O
z	O
対	O
応	O
製	O
品	O
が	O
発	O
表	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
な	O
い	O
点	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
も	O
「	O
M	B-ART
o	I-ART
n	I-ART
t	I-ART
e	I-ART
c	I-ART
i	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
も	O
F	O
S	O
B	O
ク	O
ロ	O
ッ	O
ク	O
は	O
6	O
6	O
7	O
M	O
H	O
z	O
な	O
の	O
で	O
、	O
現	O
在	O
そ	O
れ	O
（	O
＝	O
M	B-ART
o	I-ART
n	I-ART
t	I-ART
e	I-ART
c	I-ART
i	I-ART
t	I-ART
o	I-ART
）	O
に	O
向	O
け	O
て	O
進	O
ん	O
で	O
い	O
る	O
」	O
と	O
現	O
状	O
を	O
説	O
明	O
し	O
た	O
。	O

プ	O
ロ	O
パ	O
ン	O
ガ	O
ス	O
販	O
売	O
の	O
日	B-LOC
本	I-LOC
最	O
大	O
手	O
、	O
岩	B-ORG
谷	I-ORG
産	I-ORG
業	I-ORG
取	O
締	O
役	O
名	O
誉	O
会	O
長	O
で	O
創	O
業	O
者	O
の	O
岩	B-PSN
谷	I-PSN
直	I-PSN
治	I-PSN
（	O
い	B-PSN
わ	I-PSN
た	I-PSN
に	I-PSN
Z	I-PSN
S	I-PSN
P	I-PSN
A	I-PSN
C	I-PSN
E	I-PSN
な	I-PSN
お	I-PSN
じ	I-PSN
）	O
さ	O
ん	O
が	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
、	O
死	O
去	O
し	O
た	O
。	O

1	O
0	O
2	O
歳	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

岩	B-PSN
谷	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
3	I-DAT
0	I-DAT
年	I-DAT
に	O
岩	B-ORG
谷	I-ORG
直	I-ORG
治	I-ORG
商	I-ORG
店	I-ORG
を	O
起	O
業	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
4	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
に	O
岩	B-ORG
谷	I-ORG
産	I-ORG
業	I-ORG
に	O
社	O
名	O
を	O
変	O
更	O
し	O
、	O
社	O
長	O
、	O
会	O
長	O
、	O
名	O
誉	O
会	O
長	O
を	O
務	O
め	O
た	O
。	O

日	B-LOC
本	I-LOC
に	O
プ	O
ロ	O
パ	O
ン	O
ガ	O
ス	O
を	O
初	O
め	O
て	O
家	O
庭	O
用	O
に	O
開	O
発	O
・	O
発	O
売	O
し	O
た	O
こ	O
と	O
や	O
、	O
ホ	O
ー	O
ス	O
不	O
要	O
の	O
カ	O
セ	O
ッ	O
ト	O
ボ	O
ン	O
ベ	O
式	O
コ	O
ン	O
ロ	O
「	O
カ	B-ART
セ	I-ART
ッ	I-ART
ト	I-ART
フ	I-ART
ー	I-ART
」	O
を	O
開	O
発	O
し	O
た	O
事	O
で	O
「	O
プ	O
ロ	O
パ	O
ン	O
ガ	O
ス	O
の	O
父	O
」	O
と	O
し	O
て	O
有	O
名	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
文	O
化	O
の	O
振	O
興	O
の	O
た	O
め	O
に	O
財	O
団	O
を	O
設	O
立	O
し	O
て	O
自	O
然	O
科	O
学	O
の	O
研	O
究	O
を	O
援	O
助	O
し	O
た	O
り	O
N	B-ORG
H	I-ORG
K	I-ORG
交	I-ORG
響	I-ORG
楽	I-ORG
団	I-ORG
を	O
支	O
援	O
し	O
た	O
り	O
し	O
た	O
こ	O
と	O
で	O
も	O
知	O
ら	O
れ	O
る	O
。	O

女	O
優	O
の	O
ジ	B-PSN
ェ	I-PSN
ラ	I-PSN
ル	I-PSN
デ	I-PSN
ィ	I-PSN
ン	I-PSN
・	I-PSN
フ	I-PSN
ィ	I-PSN
ッ	I-PSN
ツ	I-PSN
ジ	I-PSN
ェ	I-PSN
ラ	I-PSN
ル	I-PSN
ド	I-PSN
さ	O
ん	O
が	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
、	O
米	B-LOC
ニ	I-LOC
ュ	I-LOC
ー	I-LOC
ヨ	I-LOC
ー	I-LOC
ク	I-LOC
で	O
死	O
去	O
し	O
た	O
。	O

9	O
1	O
歳	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

フ	B-PSN
ィ	I-PSN
ッ	I-PSN
ツ	I-PSN
ジ	I-PSN
ェ	I-PSN
ラ	I-PSN
ル	I-PSN
ド	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
ア	B-LOC
イ	I-LOC
ル	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
出	O
身	O
。	O

イ	B-LOC
ギ	I-LOC
リ	I-LOC
ス	I-LOC
で	O
映	O
画	O
デ	O
ビ	O
ュ	O
ー	O
の	O
の	O
ち	O
、	O
ハ	B-LOC
リ	I-LOC
ウ	I-LOC
ッ	I-LOC
ド	I-LOC
に	O
移	O
り	O
、	O
映	O
画	O
『	O
嵐	B-ART
が	I-ART
丘	I-ART
』	O
、	O
『	O
愛	B-ART
の	I-ART
勝	I-ART
利	I-ART
』	O
な	O
ど	O
に	O
出	O
演	O
、	O
『	O
嵐	B-ART
が	I-ART
丘	I-ART
』	O
で	O
は	O
ア	B-ART
カ	I-ART
デ	I-ART
ミ	I-ART
ー	I-ART
助	I-ART
演	I-ART
女	I-ART
優	I-ART
賞	I-ART
に	O
ノ	O
ミ	O
ネ	O
ー	O
ト	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

の	O
ち	O
舞	O
台	O
に	O
進	O
出	O
、	O
ブ	B-LOC
ロ	I-LOC
ー	I-LOC
ド	I-LOC
ウ	I-LOC
ェ	I-LOC
イ	I-LOC
で	O
舞	O
台	O
女	O
優	O
ま	O
た	O
歌	O
手	O
と	O
し	O
て	O
活	O
躍	O
し	O
た	O
。	O

晩	O
年	O
は	O
ア	O
ル	O
ツ	O
ハ	O
イ	O
マ	O
ー	O
型	O
痴	O
呆	O
を	O
患	O
い	O
闘	O
病	O
生	O
活	O
を	O
続	O
け	O
て	O
い	O
た	O
。	O

旧	B-ORG
東	I-ORG
京	I-ORG
協	I-ORG
和	I-ORG
信	I-ORG
用	I-ORG
組	I-ORG
合	I-ORG
元	O
理	O
事	O
長	O
で	O
背	O
任	O
罪	O
に	O
問	O
わ	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
高	B-PSN
橋	I-PSN
治	I-PSN
則	I-PSN
さ	O
ん	O
が	O
1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
、	O
死	O
去	O
し	O
た	O
。	O

5	O
9	O
歳	O
。	O

高	B-PSN
橋	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
、	O
旧	B-ORG
東	I-ORG
京	I-ORG
協	I-ORG
和	I-ORG
、	O
安	B-ORG
全	I-ORG
両	O
信	O
用	O
組	O
合	O
か	O
ら	O
、	O
自	O
身	O
が	O
社	O
長	O
を	O
務	O
め	O
る	O
リ	O
ゾ	O
ー	O
ト	O
開	O
発	O
会	O
社	O
イ	B-ORG
・	I-ORG
ア	I-ORG
イ	I-ORG
・	I-ORG
イ	I-ORG
―	I-ORG
イ	I-ORG
ン	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
ナ	I-ORG
シ	I-ORG
ョ	I-ORG
ナ	I-ORG
ル	I-ORG
に	O
不	O
正	O
融	O
資	O
し	O
た	O
疑	O
い	O
で	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
6	I-DAT
月	I-DAT
に	O
背	O
任	O
罪	O
で	O
東	B-ORG
京	I-ORG
地	I-ORG
裁	I-ORG
に	O
起	O
訴	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

同	O
年	O
、	O
有	O
罪	O
判	O
決	O
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
3	I-DAT
年	I-DAT
6	I-DAT
月	I-DAT
東	B-ORG
京	I-ORG
高	I-ORG
裁	I-ORG
の	O
二	O
審	O
で	O
懲	O
役	O
3	O
年	O
6	O
月	O
の	O
実	O
刑	O
判	O
決	O
を	O
受	O
け	O
た	O
の	O
ち	O
、	O
最	B-ORG
高	I-ORG
裁	I-ORG
に	O
上	O
告	O
し	O
、	O
審	O
理	O
中	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

両	O
信	O
用	O
金	O
庫	O
は	O
経	O
営	O
破	O
綻	O
し	O
、	O
日	B-ORG
本	I-ORG
銀	I-ORG
行	I-ORG
か	O
ら	O
の	O
公	O
的	O
融	O
資	O
を	O
受	O
け	O
た	O
が	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
2	I-DAT
月	I-DAT
に	O
解	O
散	O
し	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
イ	B-ORG
・	I-ORG
ア	I-ORG
イ	I-ORG
・	I-ORG
イ	I-ORG
―	I-ORG
イ	I-ORG
ン	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
ナ	I-ORG
シ	I-ORG
ョ	I-ORG
ナ	I-ORG
ル	I-ORG
社	I-ORG
は	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
年	I-DAT
に	O
破	O
産	O
宣	O
告	O
を	O
受	O
け	O
た	O
。	O

朝	B-ORG
日	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG
の	O
報	O
道	O
に	O
よ	O
れ	O
ば	O
、	O
高	B-PSN
橋	I-PSN
さ	O
ん	O
は	O
新	O
し	O
い	O
事	O
業	O
を	O
始	O
め	O
て	O
い	O
た	O
矢	O
先	O
の	O
死	O
去	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O

オ	B-LOC
ク	I-LOC
ラ	I-LOC
ホ	I-LOC
マ	I-LOC
州	I-LOC
オ	I-LOC
ク	I-LOC
ラ	I-LOC
ホ	I-LOC
マ	I-LOC
シ	I-LOC
テ	I-LOC
ィ	I-LOC
で	O
開	O
か	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
女	O
子	O
ソ	O
フ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
の	O
国	O
際	O
大	O
会	O
「	O
米	B-LOC
国	I-LOC
カ	O
ッ	O
プ	O
」	O
で	O
、	O
最	O
終	O
日	O
の	O
1	B-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
、	O
決	O
勝	O
で	O
日	B-LOC
本	I-LOC
が	O
強	O
豪	O
ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
に	O
3	O
対	O
1	O
で	O
勝	O
っ	O
て	O
優	O
勝	O
し	O
た	O
。	O

日	B-LOC
本	I-LOC
が	O
ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
に	O
国	O
際	O
大	O
会	O
で	O
勝	O
利	O
す	O
る	O
の	O
は	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
2	I-DAT
年	I-DAT
7	I-DAT
月	I-DAT
の	O
こ	O
の	O
大	O
会	O
以	O
来	O
だ	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
が	O
国	O
際	O
大	O
会	O
の	O
決	O
勝	O
で	O
敗	O
れ	O
た	O
の	O
は	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
7	I-DAT
年	I-DAT
以	O
来	O
8	O
年	O
ぶ	O
り	O
。	O

日	B-LOC
本	I-LOC
は	O
2	O
回	O
に	O
田	B-PSN
中	I-PSN
幹	I-PSN
子	I-PSN
の	O
セ	O
ン	O
タ	O
ー	O
前	O
タ	O
イ	O
ム	O
リ	O
ー	O
ヒ	O
ッ	O
ト	O
で	O
2	O
点	O
を	O
先	O
制	O
。	O

4	O
回	O
に	O
1	O
点	O
失	O
っ	O
た	O
が	O
、	O
7	O
回	O
に	O
西	B-PSN
山	I-PSN
麗	I-PSN
の	O
タ	O
イ	O
ム	O
リ	O
ー	O
ヒ	O
ッ	O
ト	O
で	O
1	O
点	O
を	O
加	O
え	O
て	O
逃	O
げ	O
切	O
っ	O
た	O
。	O

上	B-PSN
野	I-PSN
由	I-PSN
岐	I-PSN
子	I-PSN
は	O
、	O
相	O
手	O
打	O
線	O
を	O
3	O
安	O
打	O
に	O
抑	O
え	O
て	O
完	O
投	O
し	O
た	O
。	O

横	B-ORG
浜	I-ORG
ベ	I-ORG
イ	I-ORG
ス	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG
の	O
マ	B-PSN
ー	I-PSN
ク	I-PSN
・	I-PSN
ク	I-PSN
ル	I-PSN
ー	I-PSN
ン	I-PSN
投	O
手	O
が	O
、	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
の	O
試	O
合	O
で	O
時	O
速	O
1	O
6	O
1	O
k	O
m	O
の	O
投	O
球	O
を	O
行	O
い	O
、	O
日	B-LOC
本	I-LOC
の	O
プ	O
ロ	O
野	O
球	O
史	O
上	O
初	O
め	O
て	O
球	O
速	O
1	O
6	O
0	O
k	O
m	O
/	O
h	O
を	O
越	O
え	O
た	O
。	O

甲	B-LOC
子	I-LOC
園	I-LOC
球	I-LOC
場	I-LOC
で	O
開	O
か	O
れ	O
た	O
プ	O
ロ	O
野	O
球	O
・	O
セ	B-ORG
・	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
グ	I-ORG
の	O
公	O
式	O
戦	O
・	O
対	O
阪	B-ORG
神	I-ORG
戦	O
で	O
延	O
長	O
1	O
2	O
回	O
の	O
裏	O
に	O
登	O
板	O
し	O
、	O
記	O
録	O
し	O
た	O
。	O

ク	B-PSN
ル	I-PSN
ー	I-PSN
ン	I-PSN
投	O
手	O
は	O
1	O
2	O
回	O
裏	O
1	O
ア	O
ウ	O
ト	O
1	O
塁	O
で	O
迎	O
え	O
た	O
赤	B-PSN
星	I-PSN
憲	I-PSN
広	I-PSN
選	O
手	O
へ	O
の	O
6	O
球	O
目	O
の	O
投	O
球	O
で	O
1	O
6	O
1	O
k	O
m	O
を	O
出	O
し	O
、	O
ま	O
た	O
続	O
く	O
鳥	B-PSN
谷	I-PSN
敬	I-PSN
選	O
手	O
に	O
も	O
初	O
球	O
い	O
き	O
な	O
り	O
1	O
6	O
0	O
k	O
m	O
を	O
出	O
し	O
、	O
2	O
人	O
の	O
打	O
者	O
に	O
対	O
し	O
日	B-LOC
本	I-LOC
野	O
球	O
界	O
の	O
夢	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
1	O
6	O
0	O
k	O
m	O
越	O
え	O
を	O
成	O
し	O
遂	O
げ	O
た	O
。	O

試	O
合	O
は	O
1	O
-	O
1	O
の	O
引	O
き	O
分	O
け	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O

ク	B-PSN
ル	I-PSN
ー	I-PSN
ン	I-PSN
投	O
手	O
は	O
こ	O
れ	O
ま	O
で	O
に	O
1	O
5	O
9	O
k	O
m	O
の	O
タ	O
イ	O
記	O
録	O
を	O
数	O
回	O
記	O
録	O
し	O
、	O
1	O
6	O
0	O
k	O
m	O
越	O
え	O
は	O
時	O
間	O
の	O
問	O
題	O
と	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

日	B-LOC
本	I-LOC
の	O
プ	O
ロ	O
野	O
球	O
の	O
ド	O
ラ	O
フ	O
ト	O
制	O
度	O
を	O
巡	O
る	O
制	O
度	O
改	O
革	O
を	O
話	O
し	O
合	O
っ	O
て	O
き	O
た	O
オ	O
ー	O
ナ	O
ー	O
会	O
議	O
が	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
都	O
内	O
で	O
開	O
か	O
れ	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
度	I-DAT
の	O
ド	O
ラ	O
フ	O
ト	O
の	O
新	O
方	O
式	O
を	O
承	O
認	O
し	O
た	O
。	O

具	O
体	O
的	O
に	O
は	O
以	O
下	O
の	O
通	O
り	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

ド	O
ラ	O
フ	O
ト	O
を	O
高	O
校	O
生	O
と	O
大	O
学	O
生	O
・	O
社	O
会	O
人	O
と	O
に	O
分	O
け	O
て	O
行	O
う	O
。	O

高	O
校	O
生	O
は	O
1	B-DAT
0	I-DAT
月	I-DAT
初	I-DAT
旬	I-DAT
、	O
大	O
学	O
生	O
・	O
社	O
会	O
人	O
は	O
秋	B-DAT
季	I-DAT
の	O
リ	O
ー	O
グ	O
戦	O
・	O
日	B-LOC
本	I-LOC
選	O
手	O
権	O
の	O
終	O
了	O
を	O
待	O
っ	O
て	O
1	B-DAT
1	I-DAT
月	I-DAT
下	I-DAT
旬	I-DAT
。	O

1	O
年	O
で	O
2	O
回	O
の	O
ド	O
ラ	O
フ	O
ト	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
6	I-DAT
6	I-DAT
年	I-DAT
度	I-DAT
の	O
第	O
2	O
回	O
ド	O
ラ	O
フ	O
ト	O
以	O
来	O
で	O
、	O
こ	O
の	O
時	O
は	O
国	O
体	O
に	O
出	O
場	O
し	O
な	O
い	O
高	O
校	O
生	O
と	O
社	O
会	O
人	O
が	O
9	B-DAT
月	I-DAT
、	O
国	O
体	O
出	O
場	O
者	O
と	O
大	O
学	O
生	O
は	O
1	B-DAT
1	I-DAT
月	I-DAT
に	O
行	O
っ	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
選	O
手	O
が	O
希	O
望	O
す	O
る	O
チ	O
ー	O
ム	O
へ	O
自	O
由	O
に	O
入	O
団	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
が	O
出	O
来	O
る	O
自	O
由	O
獲	O
得	O
枠	O
の	O
制	O
度	O
を	O
「	O
希	O
望	O
入	O
団	O
枠	O
」	O
と	O
改	O
め	O
、	O
そ	O
の	O
枠	O
を	O
2	O
か	O
ら	O
1	O
に	O
減	O
ら	O
す	O
。	O

こ	O
の	O
制	O
度	O
は	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
6	I-DAT
年	I-DAT
の	O
2	O
年	O
間	O
の	O
暫	O
定	O
処	O
置	O
と	O
し	O
て	O
行	O
い	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
7	I-DAT
年	I-DAT
度	I-DAT
か	O
ら	O
は	O
制	O
度	O
の	O
公	O
正	O
さ	O
や	O
選	O
手	O
の	O
年	O
俸	O
な	O
ど	O
を	O
加	O
味	O
し	O
た	O
上	O
で	O
再	O
検	O
討	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
に	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

プ	O
ロ	O
野	O
球	O
の	O
ド	O
ラ	O
フ	O
ト	O
は	O
ウ	O
ェ	O
ー	O
バ	O
ー	O
方	O
式	O
の	O
完	O
全	O
導	O
入	O
や	O
年	O
々	O
有	O
望	O
選	O
手	O
の	O
契	O
約	O
金	O
が	O
高	O
騰	O
に	O
な	O
り	O
つ	O
つ	O
あ	O
る	O
こ	O
と	O
な	O
ど	O
を	O
巡	O
り	O
見	O
直	O
し	O
が	O
進	O
め	O
ら	O
れ	O
て	O
き	O
た	O
。	O

2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
に	O
は	O
一	B-PSN
場	I-PSN
靖	I-PSN
弘	I-PSN
（	O
当	O
時	O
明	B-ORG
大	I-ORG
→	O
現	O
・	O
楽	B-ORG
天	I-ORG
イ	I-ORG
ー	I-ORG
グ	I-ORG
ル	I-ORG
ス	I-ORG
）	O
へ	O
、	O
読	B-ORG
売	I-ORG
ジ	I-ORG
ャ	I-ORG
イ	I-ORG
ア	I-ORG
ン	I-ORG
ツ	I-ORG
な	O
ど	O
複	O
数	O
球	O
団	O
の	O
ス	O
カ	O
ウ	O
ト	O
が	O
金	O
銭	O
援	O
助	O
を	O
し	O
て	O
い	O
た	O
こ	O
と	O
が	O
報	O
道	O
さ	O
れ	O
、	O
読	B-ORG
売	I-ORG
ジ	I-ORG
ャ	I-ORG
イ	I-ORG
ア	I-ORG
ン	I-ORG
ツ	I-ORG
の	O
渡	B-PSN
辺	I-PSN
恒	I-PSN
雄	I-PSN
オ	O
ー	O
ナ	O
ー	O
が	O
そ	O
れ	O
を	O
理	O
由	O
に	O
い	O
っ	O
た	O
ん	O
職	O
を	O
退	O
い	O
た	O
。	O

ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
・	O
大	B-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
グ	I-ORG
の	O
シ	B-ORG
カ	I-ORG
ゴ	I-ORG
ホ	I-ORG
ワ	I-ORG
イ	I-ORG
ト	I-ORG
ソ	I-ORG
ッ	I-ORG
ク	I-ORG
ス	I-ORG
所	O
属	O
の	O
高	B-PSN
津	I-PSN
臣	I-PSN
吾	I-PSN
（	O
た	B-PSN
か	I-PSN
つ	I-PSN
・	I-PSN
し	I-PSN
ん	I-PSN
ご	I-PSN
）	O
投	O
手	O
に	O
対	O
し	O
、	O
球	O
団	O
は	O
現	O
地	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
8	I-DAT
日	I-DAT
戦	O
力	O
外	O
通	O
告	O
を	O
行	O
っ	O
た	O
。	O

高	B-PSN
津	I-PSN
は	O
日	B-LOC
本	I-LOC
の	O
ヤ	B-ORG
ク	I-ORG
ル	I-ORG
ト	I-ORG
か	O
ら	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
に	O
移	O
籍	O
。	O

5	O
9	O
試	O
合	O
に	O
登	O
板	O
し	O
6	O
勝	O
4	O
敗	O
1	O
9	O
セ	O
ー	O
ブ	O
を	O
あ	O
げ	O
、	O
抑	O
え	O
投	O
手	O
と	O
し	O
て	O
活	O
躍	O
し	O
た	O
。	O

し	O
か	O
し	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
度	I-DAT
シ	O
ー	O
ズ	O
ン	O
は	O
、	O
開	O
幕	O
か	O
ら	O
被	O
本	O
塁	O
打	O
が	O
多	O
く	O
、	O
さ	O
ら	O
に	O
5	B-DAT
月	I-DAT
の	O
救	O
援	O
失	O
敗	O
以	O
後	O
、	O
中	O
継	O
ぎ	O
で	O
の	O
登	O
板	O
が	O
主	O
と	O
な	O
り	O
、	O
3	O
1	O
試	O
合	O
登	O
板	O
1	O
勝	O
2	O
敗	O
8	O
セ	O
ー	O
ブ	O
と	O
振	O
る	O
わ	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
。	O

高	B-PSN
津	I-PSN
投	O
手	O
は	O
今	O
後	O
1	O
0	O
日	O
間	O
ウ	O
ェ	O
ー	O
バ	O
ー	O
公	O
示	O
に	O
か	O
け	O
ら	O
れ	O
、	O
他	O
チ	O
ー	O
ム	O
か	O
ら	O
の	O
獲	O
得	O
の	O
意	O
思	O
が	O
な	O
い	O
場	O
合	O
、	O
自	O
由	O
契	O
約	O
選	O
手	O
と	O
な	O
る	O
か	O
、	O
な	O
い	O
し	O
は	O
マ	O
イ	O
ナ	O
ー	O
契	O
約	O
で	O
移	O
籍	O
先	O
を	O
探	O
す	O
こ	O
と	O
と	O
な	O
る	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
朝	B-TIM
、	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
府	O
内	O
の	O
高	O
速	O
道	O
路	O
で	O
、	O
鉄	O
パ	O
イ	O
プ	O
に	O
直	O
撃	O
さ	O
れ	O
て	O
乗	O
用	O
車	O
の	O
運	O
転	O
席	O
で	O
死	O
亡	O
し	O
て	O
い	O
る	O
男	O
性	O
が	O
発	O
見	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

藤	B-LOC
井	I-LOC
寺	I-LOC
市	I-LOC
の	O
西	B-LOC
名	I-LOC
阪	I-LOC
自	I-LOC
動	I-LOC
車	I-LOC
道	I-LOC
の	O
上	O
り	O
線	O
で	O
、	O
午	B-TIM
前	I-TIM
6	I-TIM
時	I-TIM
5	I-TIM
0	I-TIM
分	I-TIM
頃	O
、	O
3	O
車	O
線	O
の	O
外	O
側	O
車	O
線	O
を	O
走	O
行	O
し	O
て	O
い	O
た	O
乗	O
用	O
車	O
が	O
、	O
ゆ	O
っ	O
く	O
り	O
と	O
走	O
っ	O
て	O
き	O
た	O
乗	O
用	O
車	O
に	O
右	O
後	O
方	O
か	O
ら	O
追	O
突	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
た	O
め	O
双	O
方	O
の	O
車	O
両	O
は	O
路	O
肩	O
で	O
止	O
ま	O
っ	O
た	O
。	O

追	O
突	O
さ	O
れ	O
た	O
車	O
の	O
運	O
転	O
手	O
が	O
、	O
相	O
手	O
の	O
車	O
内	O
の	O
運	O
転	O
席	O
に	O
頭	O
部	O
か	O
ら	O
血	O
を	O
流	O
し	O
て	O
い	O
る	O
男	O
性	O
を	O
発	O
見	O
し	O
た	O
。	O

運	O
転	O
席	O
は	O
窓	O
ガ	O
ラ	O
ス	O
が	O
割	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

そ	O
の	O
後	O
、	O
こ	O
の	O
男	O
性	O
の	O
死	O
亡	O
が	O
確	O
認	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

死	O
亡	O
し	O
た	O
男	O
性	O
は	O
、	O
奈	B-LOC
良	I-LOC
県	I-LOC
上	I-LOC
牧	I-LOC
町	I-LOC
、	O
4	O
7	O
才	O
の	O
会	O
社	O
員	O
と	O
見	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

前	O
後	O
の	O
ガ	O
ラ	O
ス	O
に	O
は	O
約	O
1	O
0	O
c	O
m	O
の	O
穴	O
が	O
空	O
い	O
て	O
お	O
り	O
、	O
乗	O
用	O
車	O
の	O
後	O
方	O
5	O
0	O
0	O
m	O
に	O
、	O
長	O
さ	O
2	O
.	O
5	O
m	O
、	O
太	O
さ	O
4	O
c	O
m	O
の	O
角	O
材	O
が	O
落	O
ち	O
て	O
い	O
た	O
。	O

こ	O
の	O
こ	O
と	O
か	O
ら	O
、	O
大	B-ORG
阪	I-ORG
府	I-ORG
警	I-ORG
は	O
、	O
走	O
行	O
中	O
に	O
車	O
両	O
の	O
荷	O
台	O
か	O
ら	O
落	O
下	O
し	O
た	O
鉄	B-PSN
パ	O
イ	O
プ	O
が	O
、	O
こ	O
の	O
車	O
に	O
突	O
き	O
刺	O
さ	O
り	O
男	O
性	O
を	O
直	O
撃	O
し	O
た	O
も	O
の	O
と	O
み	O
て	O
お	O
り	O
、	O
業	O
務	O
上	O
過	O
失	O
致	O
死	O
の	O
疑	O
い	O
で	O
鉄	O
パ	O
イ	O
プ	O
を	O
落	O
と	O
し	O
た	O
車	O
両	O
を	O
探	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
、	O
米	B-LOC
ジ	B-PSN
ョ	I-PSN
ー	I-PSN
ジ	I-PSN
・	I-PSN
W	I-PSN
・	I-PSN
ブ	I-PSN
ッ	I-PSN
シ	I-PSN
ュ	I-PSN
大	O
統	O
領	O
は	O
、	O
ジ	B-PSN
ョ	I-PSN
ン	I-PSN
・	I-PSN
G	I-PSN
・	I-PSN
ロ	I-PSN
バ	I-PSN
ー	I-PSN
ツ	I-PSN
・	I-PSN
ジ	I-PSN
ュ	I-PSN
ニ	I-PSN
ア	I-PSN
判	O
事	O
(	O
5	O
0	O
）	O
を	O
米	B-LOC
連	B-ORG
邦	I-ORG
最	I-ORG
高	I-ORG
裁	I-ORG
判	O
事	O
に	O
指	O
名	O
し	O
た	O
と	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

ロ	B-PSN
バ	I-PSN
ー	I-PSN
ツ	I-PSN
判	O
事	O
は	O
民	B-ORG
主	I-ORG
・	O
共	B-ORG
和	I-ORG
両	O
党	O
か	O
ら	O
好	O
感	O
さ	O
れ	O
る	O
保	O
守	O
派	O
と	O
し	O
て	O
知	O
ら	O
れ	O
る	O
。	O

ロ	B-PSN
バ	I-PSN
ー	I-PSN
ツ	I-PSN
判	O
事	O
は	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
3	I-DAT
年	I-DAT
か	O
ら	O
コ	B-LOC
ロ	I-LOC
ン	I-LOC
ビ	I-LOC
ア	I-LOC
特	I-LOC
別	I-LOC
州	I-LOC
連	B-ORG
邦	I-ORG
高	I-ORG
等	I-ORG
裁	I-ORG
判	I-ORG
所	I-ORG
判	O
事	O
を	O
務	O
め	O
て	O
い	O
る	O
。	O

上	B-ORG
院	I-ORG
が	O
就	O
任	O
を	O
承	O
認	O
す	O
れ	O
ば	O
、	O
最	B-ORG
高	I-ORG
裁	I-ORG
で	O
は	O
も	O
っ	O
と	O
も	O
若	O
い	O
判	O
事	O
と	O
な	O
り	O
、	O
サ	B-PSN
ン	I-PSN
ド	I-PSN
ラ	I-PSN
・	I-PSN
デ	I-PSN
イ	I-PSN
・	I-PSN
オ	I-PSN
コ	I-PSN
ナ	I-PSN
ー	I-PSN
判	O
事	O
の	O
引	O
退	O
に	O
よ	O
っ	O
て	O
生	O
じ	O
る	O
空	O
席	O
を	O
埋	O
め	O
る	O
こ	O
と	O
と	O
な	O
る	O
。	O

ブ	B-PSN
ッ	I-PSN
シ	I-PSN
ュ	I-PSN
大	O
統	O
領	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
東	O
部	O
時	O
間	O
午	B-TIM
後	I-TIM
0	I-TIM
時	I-TIM
3	I-TIM
5	I-TIM
分	I-TIM
に	O
ロ	B-PSN
バ	I-PSN
ー	I-PSN
ツ	I-PSN
判	O
事	O
に	O
電	O
話	O
で	O
指	O
名	O
を	O
伝	O
え	O
た	O
。	O

ま	O
た	O
こ	O
の	O
と	O
き	O
同	O
日	O
午	B-TIM
後	I-TIM
9	I-TIM
時	I-TIM
か	O
ら	O
の	O
記	O
者	O
会	O
見	O
で	O
指	O
名	O
を	O
公	O
表	O
す	O
る	O
意	O
図	O
を	O
示	O
し	O
た	O
。	O

政	O
権	O
の	O
批	O
判	O
者	O
は	O
、	O
出	O
産	O
の	O
自	O
己	O
決	O
定	O
権	O
を	O
め	O
ぐ	O
る	O
言	O
論	O
の	O
自	O
由	O
と	O
信	O
教	O
の	O
自	O
由	O
に	O
か	O
か	O
わ	O
る	O
論	O
争	O
を	O
含	O
め	O
、	O
就	O
任	O
へ	O
の	O
不	O
満	O
を	O
正	O
式	O
な	O
指	O
名	O
前	O
か	O
ら	O
表	O
明	O
し	O
た	O
。	O

支	O
持	O
者	O
は	O
、	O
ロ	B-PSN
バ	I-PSN
ー	I-PSN
ツ	I-PSN
判	O
事	O
が	O
、	O
ニ	B-PSN
ク	I-PSN
ソ	I-PSN
ン	I-PSN
、	O
レ	B-PSN
ー	I-PSN
ガ	I-PSN
ン	I-PSN
元	O
大	O
統	O
領	O
に	O
対	O
し	O
て	O
保	O
守	O
派	O
で	O
あ	O
り	O
な	O
が	O
ら	O
手	O
厳	O
し	O
い	O
批	O
判	O
を	O
加	O
え	O
た	O
こ	O
と	O
を	O
評	O
価	O
し	O
、	O
こ	O
の	O
指	O
名	O
を	O
歓	O
迎	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
7	I-DAT
3	I-DAT
年	I-DAT
に	O
中	O
絶	O
を	O
合	O
法	O
で	O
あ	O
る	O
と	O
し	O
て	O
結	O
審	O
し	O
た	O
ロ	O
ー	O
対	O
ウ	O
ェ	O
イ	O
ド	O
裁	O
判	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
、	O
ロ	B-PSN
バ	I-PSN
ー	I-PSN
ツ	I-PSN
判	O
事	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
0	I-DAT
年	I-DAT
に	O
訴	O
訟	O
事	O
件	O
摘	O
要	O
書	O
を	O
作	O
成	O
、	O
そ	O
の	O
な	O
か	O
で	O
次	O
の	O
よ	O
う	O
に	O
述	O
べ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

「	O
原	O
告	O
に	O
対	O
し	O
て	O
基	O
本	O
的	O
人	O
権	O
と	O
し	O
て	O
の	O
中	O
絶	O
の	O
自	O
由	O
を	O
裁	O
判	O
所	O
は	O
認	O
め	O
た	O
が	O
…	O
…	O
憲	B-ART
法	I-ART
の	O
条	O
文	O
、	O
構	O
成	O
あ	O
る	O
い	O
は	O
歴	O
史	O
か	O
ら	O
は	O
こ	O
の	O
結	O
論	O
は	O
支	O
持	O
さ	O
れ	O
な	O
い	O
」	O
。	O

そ	O
の	O
一	O
方	O
で	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
3	I-DAT
年	I-DAT
、	O
控	O
訴	O
裁	O
判	O
事	O
に	O
就	O
任	O
す	O
る	O
際	O
の	O
聴	O
聞	O
会	O
で	O
は	O
、	O
「	O
ロ	O
ー	O
対	O
ウ	O
ェ	O
イ	O
ド	O
裁	O
判	O
の	O
判	O
決	O
は	O
国	O
家	O
の	O
確	O
立	O
し	O
た	O
法	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
こ	O
の	O
判	O
例	O
を	O
完	O
全	O
に	O
か	O
つ	O
誠	O
実	O
に	O
適	O
応	O
す	O
る	O
の	O
に	O
、	O
自	O
分	O
の	O
個	O
人	O
的	O
見	O
解	O
が	O
邪	O
魔	O
に	O
な	O
る	O
と	O
い	O
う	O
こ	O
と	O
は	O
な	O
い	O
」	O
と	O
判	O
事	O
は	O
主	O
張	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ブ	B-PSN
ッ	I-PSN
シ	I-PSN
ュ	I-PSN
大	O
統	O
領	O
は	O
ロ	B-PSN
バ	I-PSN
ー	I-PSN
ツ	I-PSN
氏	O
を	O
伴	O
い	O
、	O
ホ	B-LOC
ワ	I-LOC
イ	I-LOC
ト	I-LOC
ハ	I-LOC
ウ	I-LOC
ス	I-LOC
で	O
の	O
会	O
見	O
に	O
臨	O
み	O
、	O
指	O
名	O
を	O
公	O
に	O
し	O
、	O
ロ	B-PSN
バ	I-PSN
ー	I-PSN
ト	I-PSN
氏	O
を	O
「	O
こ	O
の	O
世	O
代	O
の	O
も	O
っ	O
と	O
も	O
優	O
れ	O
た	O
法	O
曹	O
人	O
の	O
ひ	O
と	O
り	O
」	O
と	O
紹	O
介	O
し	O
た	O
。	O

ホ	B-PSN
ル	I-PSN
ス	I-PSN
ト	I-PSN
・	I-PSN
ケ	I-PSN
ー	I-PSN
ラ	I-PSN
ー	I-PSN
ド	I-PSN
イ	I-PSN
ツ	I-PSN
連	O
邦	O
大	O
統	O
領	O
は	O
現	O
地	O
時	O
間	O
2	B-DAT
1	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
後	I-TIM
8	I-TIM
時	I-TIM
1	I-TIM
5	I-TIM
分	I-TIM
（	O
日	B-LOC
本	I-LOC
時	O
間	O
2	B-DAT
2	I-DAT
日	I-DAT
午	B-TIM
前	I-TIM
3	I-TIM
時	I-TIM
1	I-TIM
5	I-TIM
分	I-TIM
）	O
か	O
ら	O
テ	O
レ	O
ビ	O
演	O
説	O
を	O
行	O
い	O
、	O
ド	B-ORG
イ	I-ORG
ツ	I-ORG
連	I-ORG
邦	I-ORG
議	I-ORG
会	I-ORG
の	O
解	O
散	O
を	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

ゲ	B-PSN
ア	I-PSN
ハ	I-PSN
ル	I-PSN
ト	I-PSN
・	I-PSN
シ	I-PSN
ュ	I-PSN
レ	I-PSN
ー	I-PSN
ダ	I-PSN
ー	I-PSN
ド	I-PSN
イ	I-PSN
ツ	I-PSN
連	O
邦	O
首	O
相	O
に	O
対	O
し	O
て	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
日	I-DAT
に	O
内	O
閣	O
信	O
任	O
決	O
議	O
が	O
否	O
決	O
さ	O
れ	O
た	O
こ	O
と	O
に	O
対	O
す	O
る	O
も	O
の	O
。	O

総	O
選	O
挙	O
は	O
解	O
散	O
よ	O
り	O
6	O
0	O
日	O
以	O
内	O
に	O
行	O
わ	O
れ	O
る	O
。	O

こ	O
の	O
解	O
散	O
は	O
5	B-DAT
月	I-DAT
2	I-DAT
2	I-DAT
日	I-DAT
か	O
ら	O
始	O
ま	O
っ	O
た	O
長	O
期	O
に	O
わ	O
た	O
る	O
政	O
争	O
の	O
結	O
果	O
も	O
た	O
ら	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

5	B-DAT
月	I-DAT
2	I-DAT
2	I-DAT
日	I-DAT
、	O
シ	B-PSN
ュ	I-PSN
レ	I-PSN
ー	I-PSN
ダ	I-PSN
ー	I-PSN
首	O
相	O
率	O
い	O
る	O
ド	B-ORG
イ	I-ORG
ツ	I-ORG
社	I-ORG
会	I-ORG
民	I-ORG
主	I-ORG
党	I-ORG
（	O
S	B-ORG
P	I-ORG
D	I-ORG
）	O
は	O
、	O
ノ	B-LOC
ル	I-LOC
ト	I-LOC
ラ	I-LOC
イ	I-LOC
ン	I-LOC
＝	I-LOC
ヴ	I-LOC
ェ	I-LOC
ス	I-LOC
ト	I-LOC
フ	I-LOC
ァ	I-LOC
ー	I-LOC
レ	I-LOC
ン	I-LOC
州	I-LOC
で	O
、	O
野	O
党	O
第	O
1	O
党	O
の	O
ド	B-LOC
イ	I-LOC
ツ	I-LOC
キ	B-ORG
リ	I-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
教	I-ORG
民	I-ORG
主	I-ORG
同	I-ORG
盟	I-ORG
(	O
C	B-ORG
D	I-ORG
U	I-ORG
）	O
に	O
支	O
持	O
率	O
で	O
逆	O
転	O
さ	O
れ	O
、	O
支	O
持	O
率	O
第	O
1	O
位	O
の	O
座	O
を	O
失	O
っ	O
た	O
。	O

こ	O
れ	O
に	O
対	O
し	O
て	O
フ	B-PSN
ラ	I-PSN
ン	I-PSN
ツ	I-PSN
・	I-PSN
ミ	I-PSN
ュ	I-PSN
ン	I-PSN
テ	I-PSN
フ	I-PSN
ェ	I-PSN
リ	I-PSN
ン	I-PSN
グ	I-PSN
（	O
ミ	B-PSN
ュ	I-PSN
ン	I-PSN
テ	I-PSN
フ	I-PSN
ェ	I-PSN
ー	I-PSN
リ	I-PSN
ン	I-PSN
グ	I-PSN
）	O
S	B-ORG
P	I-ORG
D	I-ORG
党	O
首	O
は	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
秋	I-DAT
に	O
総	O
選	O
挙	O
を	O
行	O
う	O
意	O
向	O
を	O
示	O
し	O
た	O
。	O

し	O
か	O
し	O
ド	B-ART
イ	I-ART
ツ	I-ART
基	I-ART
本	I-ART
法	I-ART
で	O
は	O
連	B-ORG
邦	I-ORG
議	I-ORG
会	I-ORG
の	O
自	O
主	O
解	O
散	O
は	O
禁	O
止	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

任	O
期	O
満	O
了	O
前	O
に	O
議	B-ORG
会	I-ORG
を	O
解	O
散	O
す	O
る	O
唯	O
一	O
の	O
方	O
法	O
は	O
、	O
連	O
邦	O
首	O
相	O
が	O
連	B-ORG
邦	I-ORG
議	I-ORG
会	I-ORG
の	O
信	O
任	O
を	O
失	O
う	O
こ	O
と	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

野	O
党	O
を	O
含	O
め	O
、	O
各	O
主	O
要	O
政	O
党	O
は	O
、	O
早	O
期	O
の	O
選	O
挙	O
を	O
支	O
持	O
し	O
た	O
。	O

し	O
か	O
し	O
、	O
S	B-ORG
P	I-ORG
D	I-ORG
の	O
連	O
立	O
政	O
党	O
で	O
あ	O
る	O
連	B-ORG
合	I-ORG
'	I-ORG
9	I-ORG
0	I-ORG
/	I-ORG
緑	I-ORG
の	I-ORG
党	I-ORG
の	O
ヴ	B-PSN
ェ	I-PSN
ル	I-PSN
ナ	I-PSN
ー	I-PSN
・	I-PSN
シ	I-PSN
ュ	I-PSN
ル	I-PSN
ツ	I-PSN
議	O
員	O
を	O
は	O
じ	O
め	O
と	O
す	O
る	O
何	O
人	O
か	O
の	O
連	B-ORG
邦	I-ORG
議	I-ORG
会	I-ORG
議	O
員	O
は	O
、	O
故	O
意	O
に	O
不	O
信	O
任	O
を	O
実	O
現	O
さ	O
せ	O
て	O
の	O
解	O
散	O
は	O
憲	B-ART
法	I-ART
違	O
反	O
で	O
あ	O
る	O
と	O
の	O
見	O
解	O
を	O
示	O
し	O
、	O
ま	O
た	O
解	O
散	O
が	O
行	O
わ	O
れ	O
れ	O
ば	O
連	B-ORG
邦	I-ORG
憲	I-ORG
法	I-ORG
裁	I-ORG
に	O
提	O
訴	O
す	O
る	O
と	O
言	O
明	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

最	O
近	O
の	O
世	O
論	O
調	O
査	O
で	O
は	O
、	O
C	B-ORG
D	I-ORG
U	I-ORG
の	O
支	O
持	O
率	O
は	O
4	B-PNT
4	I-PNT
％	I-PNT
、	O
一	O
方	O
S	B-ORG
P	I-ORG
D	I-ORG
の	O
支	O
持	O
率	O
は	O
2	B-PNT
7	I-PNT
％	I-PNT
に	O
と	O
ど	O
ま	O
る	O
。	O

解	O
散	O
の	O
発	O
表	O
直	O
後	O
、	O
ド	B-LOC
イ	I-LOC
ツ	I-LOC
の	O
T	O
V	O
局	O
A	B-ORG
R	I-ORG
D	I-ORG
が	O
ニ	O
ュ	O
ー	O
ス	O
番	O
組	O
「	O
今	B-ART
日	I-ART
の	I-ART
ニ	I-ART
ュ	I-ART
ー	I-ART
ス	I-ART
」	O
で	O
放	O
送	O
し	O
た	O
「	O
連	O
邦	O
首	O
相	O
に	O
な	O
っ	O
て	O
ほ	O
し	O
い	O
人	O
物	O
」	O
の	O
世	O
論	O
調	O
査	O
で	O
は	O
、	O
シ	B-PSN
ュ	I-PSN
レ	I-PSN
ー	I-PSN
ダ	I-PSN
ー	I-PSN
首	O
相	O
の	O
1	B-PNT
9	I-PNT
％	I-PNT
に	O
対	O
し	O
て	O
、	O
ア	B-PSN
ン	I-PSN
ゲ	I-PSN
ラ	I-PSN
・	I-PSN
メ	I-PSN
ル	I-PSN
ケ	I-PSN
ル	I-PSN
C	B-ORG
D	I-ORG
U	I-ORG
党	O
首	O
は	O
7	B-PNT
4	I-PNT
％	I-PNT
と	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

与	O
党	O
S	B-ORG
P	I-ORG
D	I-ORG
・	O
緑	B-ORG
の	I-ORG
党	I-ORG
連	O
合	O
は	O
、	O
連	B-ORG
邦	I-ORG
議	I-ORG
会	I-ORG
の	O
多	O
数	O
派	O
か	O
ら	O
の	O
大	O
き	O
な	O
反	O
対	O
に	O
直	O
面	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

野	O
党	O
が	O
多	O
数	O
党	O
で	O
あ	O
る	O
た	O
め	O
、	O
政	O
府	O
与	O
党	O
が	O
提	O
出	O
し	O
た	O
法	O
案	O
が	O
こ	O
と	O
ご	O
と	O
く	O
否	O
決	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

シ	B-PSN
ュ	I-PSN
レ	I-PSN
ー	I-PSN
ダ	I-PSN
ー	I-PSN
首	O
相	O
は	O
、	O
C	B-ORG
D	I-ORG
U	I-ORG
は	O
「	O
法	O
案	O
否	O
決	O
戦	O
術	O
」	O
を	O
取	O
っ	O
て	O
お	O
り	O
、	O
シ	B-PSN
ュ	I-PSN
レ	I-PSN
ー	I-PSN
ダ	I-PSN
ー	I-PSN
首	O
相	O
が	O
法	O
律	O
を	O
作	O
り	O
政	O
策	O
の	O
変	O
更	O
を	O
行	O
う	O
こ	O
と	O
を	O
不	O
可	O
能	O
に	O
し	O
て	O
い	O
る	O
と	O
主	O
張	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

こ	O
れ	O
に	O
対	O
し	O
、	O
メ	B-PSN
ル	I-PSN
ケ	I-PSN
ル	I-PSN
党	O
首	O
は	O
、	O
シ	B-PSN
ュ	I-PSN
レ	I-PSN
ー	I-PSN
ダ	I-PSN
ー	I-PSN
党	O
首	O
と	O
与	O
党	O
連	O
合	O
は	O
行	O
動	O
を	O
取	O
る	O
こ	O
と	O
が	O
で	O
き	O
な	O
い	O
だ	O
け	O
で	O
あ	O
る	O
と	O
述	O
べ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

社	B-ORG
団	I-ORG
法	I-ORG
人	I-ORG
コ	I-ORG
ン	I-ORG
ピ	I-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
タ	I-ORG
エ	I-ORG
ン	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
テ	I-ORG
イ	I-ORG
ン	I-ORG
メ	I-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
協	I-ORG
会	I-ORG
(	O
C	B-ORG
E	I-ORG
S	I-ORG
A	I-ORG
)	O
は	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
、	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
で	O
記	O
者	O
会	O
見	O
を	O
行	O
い	O
、	O
コ	B-ORG
ン	I-ORG
ピ	I-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
タ	I-ORG
エ	I-ORG
ン	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
テ	I-ORG
イ	I-ORG
ン	I-ORG
メ	I-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
レ	I-ORG
ー	I-ORG
テ	I-ORG
ィ	I-ORG
ン	I-ORG
グ	I-ORG
機	I-ORG
構	I-ORG
(	O
C	B-ORG
E	I-ORG
R	I-ORG
O	I-ORG
)	O
の	O
レ	O
ー	O
テ	O
ィ	O
ン	O
グ	O
に	O
基	O
づ	O
い	O
て	O
「	O
1	O
8	O
歳	O
以	O
上	O
対	O
象	O
」	O
に	O
指	O
定	O
さ	O
れ	O
た	O
家	O
庭	O
用	O
ゲ	O
ー	O
ム	O
ソ	O
フ	O
ト	O
を	O
1	O
8	O
歳	O
未	O
満	O
の	O
客	O
に	O
対	O
し	O
て	O
販	O
売	O
し	O
な	O
い	O
、	O
と	O
す	O
る	O
自	O
主	O
規	O
制	O
を	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

自	O
主	O
規	O
制	O
の	O
具	O
体	O
的	O
な	O
内	O
容	O
は	O
、	O
以	O
下	O
の	O
通	O
り	O
。	O

C	B-ORG
E	I-ORG
R	I-ORG
O	I-ORG
の	O
レ	O
ー	O
テ	O
ィ	O
ン	O
グ	O
に	O
基	O
づ	O
い	O
て	O
「	O
1	O
8	O
歳	O
以	O
上	O
対	O
象	O
」	O
に	O
指	O
定	O
さ	O
れ	O
た	O
家	O
庭	O
用	O
ゲ	O
ー	O
ム	O
ソ	O
フ	O
ト	O
を	O
1	O
8	O
歳	O
未	O
満	O
の	O
客	O
が	O
購	O
入	O
し	O
よ	O
う	O
と	O
し	O
た	O
場	O
合	O
、	O
そ	O
の	O
ゲ	O
ー	O
ム	O
が	O
1	O
8	O
歳	O
以	O
上	O
対	O
象	O
の	O
商	O
品	O
で	O
あ	O
る	O
こ	O
と	O
を	O
説	O
明	O
の	O
上	O
、	O
販	O
売	O
し	O
な	O
い	O
。	O

但	O
し	O
、	O
保	O
護	O
者	O
同	O
伴	O
の	O
場	O
合	O
は	O
販	O
売	O
し	O
て	O
も	O
よ	O
い	O
。	O

ま	O
た	O
、	O
客	O
の	O
年	O
齢	O
が	O
不	O
明	O
確	O
な	O
場	O
合	O
は	O
年	O
齢	O
確	O
認	O
を	O
行	O
う	O
。	O

C	B-ORG
E	I-ORG
R	I-ORG
O	I-ORG
の	O
レ	O
ー	O
テ	O
ィ	O
ン	O
グ	O
に	O
よ	O
る	O
対	O
象	O
年	O
齢	O
を	O
意	O
識	O
し	O
た	O
商	O
品	O
陳	O
列	O
を	O
奨	O
励	O
す	O
る	O
。	O

店	O
頭	O
に	O
お	O
い	O
て	O
C	B-ORG
E	I-ORG
R	I-ORG
O	I-ORG
レ	O
ー	O
テ	O
ィ	O
ン	O
グ	O
に	O
関	O
す	O
る	O
啓	O
発	O
を	O
要	O
請	O
す	O
る	O
。	O

こ	O
れ	O
ら	O
の	O
自	O
主	O
規	O
制	O
は	O
、	O
今	O
後	O
各	O
ゲ	O
ー	O
ム	O
販	O
売	O
店	O
舗	O
に	O
お	O
い	O
て	O
順	O
次	O
行	O
わ	O
れ	O
る	O
予	O
定	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

し	O
か	O
し	O
、	O
あ	O
く	O
ま	O
で	O
自	O
主	O
規	O
制	O
で	O
あ	O
り	O
、	O
規	O
制	O
の	O
開	O
始	O
時	O
期	O
や	O
具	O
体	O
的	O
な	O
行	O
動	O
内	O
容	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
は	O
、	O
各	O
店	O
舗	O
に	O
一	O
任	O
さ	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
に	O
な	O
る	O
。	O

M	B-ORG
o	I-ORG
z	I-ORG
i	I-ORG
l	I-ORG
l	I-ORG
a	I-ORG
F	I-ORG
o	I-ORG
u	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG
a	I-ORG
t	I-ORG
i	I-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG
は	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
、	O
ウ	O
ェ	O
ブ	O
ブ	O
ラ	O
ウ	O
ザ	O
M	B-ART
o	I-ART
z	I-ART
i	I-ART
l	I-ART
l	I-ART
a	I-ART
F	I-ART
i	I-ART
r	I-ART
e	I-ART
f	I-ART
o	I-ART
x	I-ART
お	O
よ	O
び	O
メ	O
ー	O
ル	O
リ	O
ー	O
ダ	O
M	B-ART
o	I-ART
z	I-ART
i	I-ART
l	I-ART
l	I-ART
a	I-ART
T	I-ART
h	I-ART
u	I-ART
n	I-ART
d	I-ART
e	I-ART
r	I-ART
b	I-ART
i	I-ART
r	I-ART
d	I-ART
の	O
新	O
し	O
い	O
バ	O
ー	O
ジ	O
ョ	O
ン	O
1	O
.	O
0	O
.	O
6	O
を	O
リ	O
リ	O
ー	O
ス	O
し	O
た	O
。	O

両	O
ソ	O
フ	O
ト	O
と	O
も	O
7	B-DAT
月	I-DAT
1	I-DAT
2	I-DAT
日	I-DAT
に	O
バ	O
ー	O
ジ	O
ョ	O
ン	O
1	O
.	O
0	O
.	O
5	O
を	O
リ	O
リ	O
ー	O
ス	O
し	O
た	O
ば	O
か	O
り	O
だ	O
が	O
、	O
1	O
.	O
0	O
.	O
5	O
で	O
の	O
機	O
能	O
拡	O
張	O
関	O
係	O
の	O
A	O
P	O
I	O
の	O
仕	O
様	O
変	O
更	O
に	O
よ	O
り	O
一	O
部	O
の	O
機	O
能	O
拡	O
張	O
が	O
機	O
能	O
し	O
な	O
く	O
な	O
っ	O
た	O
た	O
め	O
、	O
こ	O
れ	O
を	O
修	O
正	O
し	O
た	O
新	O
バ	O
ー	O
ジ	O
ョ	O
ン	O
を	O
間	O
を	O
空	O
け	O
ず	O
に	O
リ	O
リ	O
ー	O
ス	O
し	O
た	O
。	O

英	O
語	O
版	O
以	O
外	O
の	O
各	O
国	O
語	O
版	O
で	O
は	O
1	O
.	O
0	O
.	O
5	O
を	O
リ	O
リ	O
ー	O
ス	O
し	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
た	O
め	O
、	O
今	O
回	O
が	O
2	O
ヶ	O
月	O
ぶ	O
り	O
の	O
バ	O
ー	O
ジ	O
ョ	O
ン	O
ア	O
ッ	O
プ	O
と	O
な	O
る	O
。	O

現	O
在	O
、	O
F	B-ART
i	I-ART
r	I-ART
e	I-ART
f	I-ART
o	I-ART
x	I-ART
は	O
既	O
に	O
日	O
本	O
語	O
版	O
が	O
提	O
供	O
さ	O
れ	O
て	O
お	O
り	O
、	O
M	B-ORG
o	I-ORG
z	I-ORG
i	I-ORG
l	I-ORG
l	I-ORG
a	I-ORG
J	I-ORG
a	I-ORG
p	I-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
か	O
ら	O
ダ	O
ウ	O
ン	O
ロ	O
ー	O
ド	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
が	O
で	O
き	O
る	O
。	O

ソ	O
フ	O
ト	O
ウ	O
ェ	O
ア	O
紹	O
介	O
サ	O
イ	O
ト	O
窓	B-ART
の	I-ART
杜	I-ART
が	O
M	B-ORG
o	I-ORG
z	I-ORG
i	I-ORG
l	I-ORG
l	I-ORG
a	I-ORG
J	I-ORG
a	I-ORG
p	I-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
に	O
問	O
い	O
合	O
わ	O
せ	O
た	O
と	O
こ	O
ろ	O
に	O
よ	O
る	O
と	O
、	O
T	B-ART
h	I-ART
u	I-ART
n	I-ART
d	I-ART
e	I-ART
r	I-ART
b	I-ART
i	I-ART
r	I-ART
d	I-ART
の	O
日	O
本	O
語	O
版	O
は	O
1	O
週	O
間	O
以	O
内	O
に	O
リ	O
リ	O
ー	O
ス	O
さ	O
れ	O
る	O
予	O
定	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

東	B-ORG
京	I-ORG
電	I-ORG
力	I-ORG
は	O
2	B-DAT
0	I-DAT
日	I-DAT
、	O
神	B-LOC
奈	I-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
の	O
「	O
マ	B-ART
イ	I-ART
ア	I-ART
ジ	I-ART
ェ	I-ART
ン	I-ART
ダ	I-ART
」	O
（	O
私	O
の	O
実	O
践	O
行	O
動	O
）	O
の	O
「	O
も	B-ART
っ	I-ART
た	I-ART
い	I-ART
な	I-ART
い	I-ART
バ	I-ART
ー	I-ART
ジ	I-ART
ョ	I-ART
ン	I-ART
」	O
に	O
従	O
業	O
員	O
と	O
家	O
族	O
ら	O
1	O
万	O
3	O
7	O
9	O
人	O
の	O
登	O
録	O
シ	O
ー	O
ト	O
を	O
提	O
出	O
し	O
た	O
。	O

登	O
録	O
シ	O
ー	O
ト	O
に	O
は	O
環	O
境	O
の	O
た	O
め	O
に	O
実	O
践	O
す	O
る	O
行	O
動	O
を	O
記	O
述	O
式	O
と	O
選	O
択	O
式	O
で	O
記	O
入	O
す	O
る	O
。	O

「	O
も	B-ART
っ	I-ART
た	I-ART
い	I-ART
な	I-ART
い	I-ART
バ	I-ART
ー	I-ART
ジ	I-ART
ョ	I-ART
ン	I-ART
」	O
は	O
「	O
マ	B-ART
イ	I-ART
ア	I-ART
ジ	I-ART
ェ	I-ART
ン	I-ART
ダ	I-ART
」	O
の	O
通	O
常	O
版	O
の	O
選	O
択	O
項	O
目	O
か	O
ら	O
、	O
生	O
ご	O
み	O
（	O
食	O
べ	O
残	O
し	O
）	O
の	O
削	O
減	O
や	O
詰	O
め	O
替	O
え	O
製	O
品	O
の	O
利	O
用	O
な	O
ど	O
、	O
「	O
も	O
っ	O
た	O
い	O
な	O
い	O
」	O
に	O
関	O
連	O
す	O
る	O
1	O
0	O
項	O
目	O
を	O
抜	O
き	O
出	O
し	O
た	O
も	O
の	O
。	O

1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
2	I-DAT
年	I-DAT
、	O
ブ	B-LOC
ラ	I-LOC
ジ	I-LOC
ル	I-LOC
連	I-LOC
邦	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
リ	I-LOC
オ	I-LOC
デ	I-LOC
ジ	I-LOC
ャ	I-LOC
ネ	I-LOC
イ	I-LOC
ロ	I-LOC
州	I-LOC
で	O
開	O
か	O
れ	O
た	O
環	O
境	O
と	O
開	O
発	O
に	O
関	O
す	O
る	O
国	B-ORG
際	I-ORG
連	I-ORG
合	I-ORG
会	I-ORG
議	I-ORG
（	O
地	B-ORG
球	I-ORG
サ	I-ORG
ミ	I-ORG
ッ	I-ORG
ト	I-ORG
）	O
は	O
「	O
環	B-ART
境	I-ART
と	I-ART
開	I-ART
発	I-ART
に	I-ART
関	I-ART
す	I-ART
る	I-ART
リ	I-ART
オ	I-ART
宣	I-ART
言	I-ART
」	O
を	O
採	O
択	O
し	O
、	O
宣	O
言	O
実	O
現	O
の	O
た	O
め	O
の	O
行	O
動	O
計	O
画	O
「	O
ア	B-ART
ジ	I-ART
ェ	I-ART
ン	I-ART
ダ	I-ART
2	I-ART
1	I-ART
」	O
を	O
定	O
め	O
た	O
。	O

「	O
ア	B-ART
ジ	I-ART
ェ	I-ART
ン	I-ART
ダ	I-ART
2	I-ART
1	I-ART
か	I-ART
な	I-ART
が	I-ART
わ	I-ART
」	O
は	O
「	O
ア	B-ART
ジ	I-ART
ェ	I-ART
ン	I-ART
ダ	I-ART
2	I-ART
1	I-ART
」	O
の	O
地	O
域	O
版	O
で	O
、	O
か	B-ORG
な	I-ORG
が	I-ORG
わ	I-ORG
地	I-ORG
球	I-ORG
環	I-ORG
境	I-ORG
保	I-ORG
全	I-ORG
推	I-ORG
進	I-ORG
会	I-ORG
議	I-ORG
が	O
1	B-DAT
9	I-DAT
9	I-DAT
3	I-DAT
年	I-DAT
に	O
採	O
択	O
し	O
た	O
。	O

現	O
在	O
は	O
「	O
新	B-ART
ア	I-ART
ジ	I-ART
ェ	I-ART
ン	I-ART
ダ	I-ART
2	I-ART
1	I-ART
か	I-ART
な	I-ART
が	I-ART
わ	I-ART
」	O
を	O
策	O
定	O
し	O
、	O
個	O
人	O
が	O
地	O
球	O
環	O
境	O
配	O
慮	O
に	O
向	O
け	O
て	O
自	O
主	O
的	O
に	O
取	O
り	O
組	O
む	O
内	O
容	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
の	O
登	O
録	O
を	O
受	O
け	O
付	O
け	O
て	O
い	O
る	O
。	O

N	B-ORG
H	I-ORG
K	I-ORG
は	O
、	O
大	B-DAT
晦	I-DAT
日	I-DAT
に	O
放	O
送	O
さ	O
れ	O
る	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
度	I-DAT
の	O
紅	B-ART
白	I-ART
歌	I-ART
合	I-ART
戦	I-ART
を	O
、	O
視	O
聴	O
者	O
か	O
ら	O
寄	O
せ	O
ら	O
れ	O
た	O
ア	O
ン	O
ケ	O
ー	O
ト	O
を	O
基	O
に	O
放	O
送	O
す	O
る	O
楽	O
曲	O
を	O
検	O
討	O
す	O
る	O
試	O
み	O
を	O
実	O
施	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
を	O
発	O
表	O
し	O
た	O
。	O

こ	O
れ	O
は	O
、	O
今	B-DAT
年	I-DAT
が	O
戦	O
後	O
6	B-DAT
0	I-DAT
周	I-DAT
年	I-DAT
に	O
当	O
た	O
る	O
た	O
め	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

例	O
年	O
の	O
紅	B-ART
白	I-ART
歌	I-ART
合	I-ART
戦	I-ART
は	O
出	O
場	O
歌	O
手	O
を	O
1	B-DAT
1	I-DAT
月	I-DAT
に	O
決	O
め	O
た	O
後	O
、	O
1	B-DAT
2	I-DAT
月	I-DAT
中	I-DAT
旬	I-DAT
に	O
放	O
送	O
す	O
る	O
楽	O
曲	O
を	O
決	O
め	O
る	O
と	O
い	O
う	O
方	O
式	O
を	O
取	O
り	O
入	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
5	I-DAT
年	I-DAT
は	O
一	O
般	O
視	O
聴	O
者	O
1	O
0	O
0	O
万	O
人	O
以	O
上	O
を	O
対	O
象	O
と	O
し	O
た	O
「	O
ス	B-ART
キ	I-ART
ウ	I-ART
タ	I-ART
（	O
紅	B-ART
白	I-ART
み	I-ART
ん	I-ART
な	I-ART
で	I-ART
ア	I-ART
ン	I-ART
ケ	I-ART
ー	I-ART
ト	I-ART
）	O
」	O
と	O
い	O
う	O
テ	O
ー	O
マ	O
で	O
の	O
ア	O
ン	O
ケ	O
ー	O
ト	O
を	O
7	B-DAT
月	I-DAT
～	O
1	B-DAT
0	I-DAT
月	I-DAT
に	O
か	O
け	O
て	O
の	O
予	O
定	O
で	O
募	O
集	O
。	O

全	O
国	O
の	O
各	O
地	O
に	O
あ	O
る	O
放	O
送	O
局	O
や	O
公	O
開	O
放	O
送	O
の	O
会	O
場	O
、	O
ま	O
た	O
イ	O
ン	O
タ	O
ー	O
ネ	O
ッ	O
ト	O
（	O
パ	O
ソ	O
コ	O
ン	O
通	O
信	O
）	O
な	O
ど	O
を	O
利	O
用	O
し	O
て	O
、	O
戦	O
後	O
の	O
ヒ	O
ッ	O
ト	O
曲	O
6	O
0	O
0	O
曲	O
以	O
上	O
の	O
リ	O
ス	O
ト	O
か	O
ら	O
視	O
聴	O
者	O
に	O
1	O
人	O
3	O
曲	O
を	O
選	O
出	O
し	O
て	O
も	O
ら	O
う	O
。	O

そ	O
れ	O
を	O
基	O
に	O
放	O
送	O
す	O
る	O
楽	O
曲	O
を	O
検	O
討	O
す	O
る	O
と	O
い	O
う	O
も	O
の	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

視	O
聴	O
者	O
ア	O
ン	O
ケ	O
ー	O
ト	O
に	O
関	O
し	O
て	O
は	O
、	O
2	B-DAT
0	I-DAT
0	I-DAT
4	I-DAT
年	I-DAT
度	I-DAT
も	O
出	O
場	O
歌	O
手	O
選	O
考	O
の	O
た	O
め	O
に	O
世	O
論	O
調	O
査	O
に	O
よ	O
る	O
ア	O
ン	O
ケ	O
ー	O
ト	O
を	O
と	O
っ	O
た	O
も	O
の	O
の	O
、	O
上	O
位	O
に	O
食	O
い	O
込	O
ん	O
で	O
い	O
た	O
松	B-PSN
任	I-PSN
谷	I-PSN
由	I-PSN
実	I-PSN
、	O
サ	B-ORG
ザ	I-ORG
ン	I-ORG
オ	I-ORG
ー	I-ORG
ル	I-ORG
ス	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG
、	O
柴	B-PSN
咲	I-PSN
コ	I-PSN
ウ	I-PSN
ら	O
が	O
出	O
場	O
を	O
拒	O
ん	O
だ	O
り	O
、	O
ま	O
た	O
一	O
部	O
で	O
は	O
歌	O
手	O
の	O
順	O
位	O
付	O
け	O
は	O
不	O
快	O
と	O
す	O
る	O
意	O
見	O
も	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O

フ	B-ORG
ジ	I-ORG
テ	I-ORG
レ	I-ORG
ビ	I-ORG
社	O
員	O
と	O
飲	O
酒	O
、	O
補	O
導	O
さ	O
れ	O
た	O
1	O
8	O
才	O
少	O
年	O
が	O
演	O
じ	O
て	O
い	O
た	O
役	O
の	O
代	O
役	O
が	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
決	O
ま	O
っ	O
た	O
。	O

一	O
方	O
、	O
少	O
年	O
と	O
飲	O
酒	O
し	O
て	O
い	O
た	O
菊	B-PSN
間	I-PSN
千	I-PSN
乃	I-PSN
ア	O
ナ	O
ウ	O
ン	O
サ	O
ー	O
が	O
出	O
演	O
し	O
て	O
い	O
た	O
こ	B-ART
た	I-ART
え	I-ART
て	I-ART
ち	I-ART
ょ	I-ART
ー	I-ART
だ	I-ART
い	I-ART
!	I-ART
で	O
は	O
、	O
佐	B-PSN
藤	I-PSN
里	I-PSN
佳	I-PSN
ア	O
ナ	O
ウ	O
ン	O
サ	O
ー	O
が	O
1	B-DAT
7	I-DAT
日	I-DAT
代	O
わ	O
り	O
に	O
出	O
演	O
し	O
、	O
「	O
今	B-DAT
週	I-DAT
1	O
週	O
間	O
、	O
菊	B-PSN
間	I-PSN
ア	O
ナ	O
は	O
お	O
休	O
み	O
で	O
す	O
の	O
で	O
、	O
今	B-DAT
日	I-DAT
は	O
私	O
が	O
務	O
め	O
さ	O
せ	O
て	O
い	O
た	O
だ	O
き	O
ま	O
す	O
」	O
と	O
だ	O
け	O
述	O
べ	O
番	O
組	O
を	O
進	O
行	O
し	O
た	O
。	O

が	B-ART
ん	I-ART
ば	I-ART
っ	I-ART
て	I-ART
い	I-ART
き	I-ART
ま	I-ART
っ	I-ART
し	I-ART
ょ	I-ART
い	I-ART
で	O
降	O
板	O
し	O
た	O
少	O
年	O
が	O
演	O
じ	O
て	O
い	O
た	O
「	O
中	B-PSN
田	I-PSN
三	I-PSN
郎	I-PSN
」	O
を	O
演	O
じ	O
る	O
の	O
は	O
K	B-ORG
A	I-ORG
T	I-ORG
-	I-ORG
T	I-ORG
U	I-ORG
N	I-ORG
の	O
田	B-PSN
口	I-PSN
淳	I-PSN
之	I-PSN
介	I-PSN
。	O

こ	O
の	O
ド	O
ラ	O
マ	O
を	O
制	O
作	O
す	O
る	O
関	B-ORG
西	I-ORG
テ	I-ORG
レ	I-ORG
ビ	I-ORG
の	O
プ	O
ロ	O
デ	O
ュ	O
ー	O
サ	O
ー	O
は	O
「	O
大	O
部	O
分	O
が	O
地	O
方	O
ロ	O
ケ	O
で	O
、	O
再	O
撮	O
す	O
る	O
と	O
し	O
て	O
も	O
ス	O
ケ	O
ジ	O
ュ	O
ー	O
ル	O
調	O
整	O
な	O
ど	O
時	O
間	O
的	O
に	O
無	O
理	O
。	O
悪	O
条	O
件	O
の	O
中	O
で	O
の	O
作	O
業	O
が	O
続	O
い	O
て	O
い	O
ま	O
す	O
」	O
と	O
代	O
役	O
と	O
し	O
た	O
理	O
由	O
を	O
述	O
べ	O
、	O
「	O
清	O
潔	O
な	O
王	O
子	O
様	O
の	O
よ	O
う	O
な	O
イ	O
メ	O
ー	O
ジ	O
」	O
と	O
、	O
田	B-PSN
口	I-PSN
に	O
代	O
役	O
を	O
頼	O
ん	O
だ	O
経	O
緯	O
を	O
説	O
明	O
し	O
た	O
。	O

田	B-PSN
口	I-PSN
は	O
2	B-DAT
6	I-DAT
日	I-DAT
放	O
送	O
分	O
か	O
ら	O
ド	O
ラ	O
マ	O
に	O
出	O
演	O
す	O
る	O
が	O
、	O
構	O
成	O
上	O
で	O
1	O
話	O
短	O
縮	O
さ	O
れ	O
、	O
8	B-DAT
月	I-DAT
2	I-DAT
日	I-DAT
は	O
特	O
別	O
編	O
と	O
な	O
り	O
、	O
全	O
1	O
1	O
回	O
全	O
1	O
0	O
話	O
の	O
編	O
成	O
に	O
な	O
る	O
。	O

ま	O
た	O
1	B-DAT
9	I-DAT
日	I-DAT
深	B-TIM
夜	I-TIM
、	O
降	O
板	O
し	O
た	O
少	O
年	O
が	O
出	O
演	O
し	O
て	O
い	O
る	O
テ	O
レ	O
ビ	O
番	O
組	O
∞	B-ART
の	I-ART
ギ	I-ART
モ	I-ART
ン	I-ART
が	O
放	O
送	O
さ	O
れ	O
、	O
番	O
組	O
開	O
始	O
と	O
と	O
も	O
に	O
「	O
6	B-DAT
月	I-DAT
2	I-DAT
3	I-DAT
日	I-DAT
収	O
録	O
さ	O
れ	O
た	O
も	O
の	O
で	O
す	O
」	O
と	O
い	O
う	O
テ	O
ロ	O
ッ	O
プ	O
が	O
表	O
示	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

放	O
送	O
し	O
た	O
テ	B-ORG
レ	I-ORG
ビ	I-ORG
東	I-ORG
京	I-ORG
は	O
「	O
遺	O
感	O
だ	O
が	O
連	O
休	O
も	O
あ	O
り	O
、	O
物	O
理	O
的	O
に	O
対	O
応	O
で	O
き	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
」	O
と	O
述	O
べ	O
て	O
、	O
次	O
回	O
2	B-DAT
6	I-DAT
日	I-DAT
の	O
放	O
送	O
分	O
か	O
ら	O
は	O
再	O
収	O
録	O
後	O
の	O
放	O
送	O
と	O
な	O
る	O
事	O
を	O
明	O
ら	O
か	O
に	O
し	O
た	O
。	O
